{
  "Bronze Ingot": "青铜锭",
  "Bronze Hatchet": "青铜手斧",
  "Bronze Bastard Sword": "青铜手半剑",
  "Amateur's File": "业余锉刀",
  "Bronze Rivets": "青铜铆钉",
  "Bronze War Axe": "青铜战斧",
  "Amateur's Pliers": "业余手钳",
  "Amateur's Awl": "业余平斩",
  "Bronze Saw": "青铜手锯",
  "Amateur's Claw Hammer": "业余羊角锤",
  "Bronze Cross-pein Hammer": "青铜横头锤",
  "Bronze Doming Hammer": "青铜铸甲锤",
  "Amateur's Culinary Knife": "业余厨刀",
  "Amateur's Mortar": "业余研钵",
  "Viking Sword": "青铜维京剑",
  "Bronze Chaser Hammer": "青铜雕金锤",
  "Bronze Labrys": "青铜双刃斧",
  "Bronze Pickaxe": "青铜鹤嘴锄",
  "Bronze Head Knife": "青铜裁皮刀",
  "Cloud Axe": "阴云战斧",
  "Bronze Claw Hammer": "青铜羊角锤",
  "Bronze File": "青铜锉刀",
  "Bronze Pliers": "青铜手钳",
  "Bronze Mortar": "青铜研钵",
  "Amateur's Cross-pein Hammer": "业余横头锤",
  "Amateur's Chaser Hammer": "业余雕金锤",
  "Bronze Awl": "青铜平斩",
  "Bronze Scythe": "青铜镰刀",
  "Amateur's Doming Hammer": "业余铸甲锤",
  "Amateur's Pickaxe": "业余鹤嘴锄",
  "Amateur's Head Knife": "业余裁皮刀",
  "Bronze Culinary Knife": "青铜厨刀",
  "Bronze Sledgehammer": "青铜碎石锤",
  "Amateur's Saw": "业余手锯",
  "Amateur's Hatchet": "业余手斧",
  "Bronze Ornamental Hammer": "青铜装饰锤",
  "Bronze Knuckles": "青铜指虎",
  "Bronze Spatha": "青铜骑兵剑",
  "Spiked Bronze Labrys": "青铜刺柄双刃斧",
  "Brass Head Knife": "黄铜裁皮刀",
  "Birdsbeak Hammer": "青铜鸟嘴锤",
  "Bronze Raising Hammer": "青铜圆头锤",
  "Iron Ingot": "黑铁锭",
  "Plumed Bronze Pickaxe": "白羽鹤嘴锄",
  "Brass Bastard Sword": "黄铜手半剑",
  "Chocobotail Saw": "陆行鸟手锯",
  "Brass Knuckles": "黄铜指虎",
  "Iron War Axe": "黑铁战斧",
  "Iron Hatchet": "黑铁手斧",
  "Iron Labrys": "黑铁双刃斧",
  "Iron Rivets": "黑铁铆钉",
  "Iron Cross-pein Hammer": "黑铁横头锤",
  "Iron Chaser Hammer": "黑铁雕金锤",
  "Iron Doming Hammer": "黑铁铸甲锤",
  "Iron Awl": "黑铁平斩",
  "Initiate's Hatchet": "新来者手斧",
  "Initiate's Head Knife": "新来者裁皮刀",
  "Initiate's Sledgehammer": "新来者碎石锤",
  "Brass Viking Sword": "黄铜维京剑",
  "Iron Pickaxe": "黑铁鹤嘴锄",
  "Initiate's Saw": "新来者手锯",
  "Iron Claw Hammer": "黑铁羊角锤",
  "Carnage Sword": "残戮剑",
  "Iron Culinary Knife": "黑铁厨刀",
  "Iron Scythe": "黑铁镰刀",
  "Iron Mortar": "黑铁研钵",
  "Inferno Axe": "业火战斧",
  "Initiate's Cross-pein Hammer": "新来者横头锤",
  "Initiate's Chaser Hammer": "新来者雕金锤",
  "Initiate's Doming Hammer": "新来者铸甲锤",
  "Iron File": "黑铁锉刀",
  "Iron Pliers": "黑铁手钳",
  "Initiate's Pickaxe": "新来者鹤嘴锄",
  "Iron Shortsword": "黑铁短剑",
  "Iron Sledgehammer": "黑铁碎石锤",
  "Initiate's Awl": "新来者平斩",
  "Spiked Knuckles": "铁甲指虎",
  "Iron Bill": "黑铁钩斧",
  "Brass Hatchet": "黄铜手斧",
  "Bas-relief Iron Saw": "黑铁雕纹手锯",
  "Initiate's Claw Hammer": "新来者羊角锤",
  "Initiate's Mortar": "新来者研钵",
  "Iron Round Knife": "黑铁圆革刀",
  "Iron Spatha": "黑铁骑兵剑",
  "Initiate's Culinary Knife": "新来者厨刀",
  "Initiate's Scythe": "新来者镰刀",
  "Steel Ingot": "白钢锭",
  "Iron Ornamental Hammer": "黑铁装饰锤",
  "Iron Raising Hammer": "黑铁圆头锤",
  "Crowsbeak Hammer": "黑铁鸟嘴锤",
  "Thunderstorm Axe": "雷暴战斧",
  "Initiate's File": "新来者锉刀",
  "Initiate's Pliers": "新来者手钳",
  "Iron Dolabra": "黑铁鹤嘴镐",
  "Steel Broadsword": "白钢宽刃剑",
  "Iron Chocobotail Saw": "黑铁陆行鸟手锯",
  "Spiked Steel Labrys": "白钢刺柄双刃斧",
  "Steel Rivets": "白钢铆钉",
  "Iron Head Knife": "黑铁裁皮刀",
  "Plumed Iron Hatchet": "黑铁陆行鸟手斧",
  "Heavy Crowsbeak Hammer": "加重鸟嘴锤",
  "Steel Claws": "白钢爪",
  "Wrapped Iron Raising Hammer": "革柄圆头锤",
  "Steel Chaser Hammer": "白钢雕金锤",
  "Steel Pickaxe": "白钢鹤嘴锄",
  "Steel Sledgehammer": "白钢碎石锤",
  "Silver Head Knife": "白银裁皮刀",
  "Bas-relief Steel Saw": "白钢雕纹手锯",
  "Steel Awl": "白钢平斩",
  "Steel Claw Hammer": "白钢羊角锤",
  "Steel Falchion": "白钢弯刃刀",
  "Steel Culinary Knife": "白钢厨刀",
  "Steel Bardiche": "白钢巨斧",
  "Steel Mortar": "白钢研钵",
  "Steel Cross-pein Hammer": "白钢横头锤",
  "Steel Ornamental Hammer": "白钢装饰锤",
  "Steel Scythe": "白钢镰刀",
  "Wrapped Steel Sledgehammer": "革柄白钢碎石锤",
  "Plumed Steel Hatchet": "白钢陆行鸟手斧",
  "Steel Dolabra": "白钢鹤嘴镐",
  "Steel File": "白钢锉刀",
  "Steel Doming Hammer": "白钢铸甲锤",
  "Steel Crowsbeak Hammer": "白钢鸟嘴锤",
  "Steel Hatchet": "白钢手斧",
  "Steel Pliers": "白钢手钳",
  "Crosscut Saw": "横切手锯",
  "Steel Bhuj": "白钢长刃斧",
  "Wrapped Steel Culinary Knife": "革柄白钢厨刀",
  "Heavy Steel Mortar": "重钢研钵",
  "Wrapped Steel Scythe": "革柄白钢镰刀",
  "Steel Round Knife": "白钢圆革刀",
  "Wrapped Steel Claw Hammer": "革柄白钢羊角锤",
  "Wrapped Steel Awl": "革柄白钢平斩",
  "Steel Longsword": "白钢长剑",
  "Mythril Ingot": "秘银锭",
  "Plumed Mythril Pickaxe": "秘银鹤嘴锄",
  "Mythril Broadsword": "秘银宽刃剑",
  "Mythril Hatchet": "秘银手斧",
  "Mythril Rivets": "秘银铆钉",
  "Spiked Mythril Labrys": "秘银刺柄双刃斧",
  "Mythril Claws": "秘银爪",
  "Mythril Head Knife": "秘银裁皮刀",
  "Mythril Saw": "秘银手锯",
  "Mythril Ornamental Hammer": "秘银装饰锤",
  "Mythril Bhuj": "秘银长刃斧",
  "Mythril Awl": "秘银平斩",
  "Mythril Claw Hammer": "秘银羊角锤",
  "Mythril File": "秘银锉刀",
  "Mythril Culinary Knife": "秘银厨刀",
  "Mythril Scythe": "秘银镰刀",
  "Mythril Mortar": "秘银研钵",
  "Mythril Sledgehammer": "秘银碎石锤",
  "Cobalt Ingot": "钴铁锭",
  "Mythril Pliers": "秘银手钳",
  "Cobalt Rivets": "钴铁铆钉",
  "Cobalt Katzbalger": "钴铁斗剑",
  "Cobalt Knuckles": "钴铁指虎",
  "Cobalt Shamshir": "钴铁赛施尔长刀",
  "Buccaneer's Bardiche": "海盗巨斧",
  "Demilune Bhuj": "半月长刃斧",
  "Wrapped Hawksbeak Hammer": "革柄鸟嘴锤",
  "Bas-relief Cobalt Saw": "钴铁雕纹手锯",
  "Electrum Head Knife": "绿金裁皮刀",
  "Electrum Lapidary Hammer": "绿金工艺锤",
  "Cobalt Raising Hammer": "钴铁圆头锤",
  "Egret Dolabra": "小鹰鹤嘴镐",
  "Horned Hatchet": "兽角手斧",
  "Cobalt Winglet": "钴铁翼剑",
  "Cobalt Claws": "钴铁爪",
  "Bronze Rings": "青铜环",
  "Bronze Plate": "青铜板",
  "Bronze Alembic": "青铜蒸馏器",
  "Bronze Skillet": "青铜平底锅",
  "Bronze Hoplon": "青铜重盾",
  "Bronze Haubergeon": "青铜锁子铠",
  "Bronze Sollerets": "青铜锁甲靴",
  "Bronze Chain Coif": "青铜锁甲头罩",
  "Bronze Sallet": "青铜角盔",
  "Bronze Mitt Gauntlets": "青铜连指手铠",
  "Amateur's Alembic": "业余蒸馏器",
  "Bronze Barbut": "红铜开面盔",
  "Bronze Scutum": "青铜步兵盾",
  "Amateur's Skillet": "业余平底锅",
  "Bronze Plate Belt": "青铜护腰带",
  "Bronze Cuirass": "青铜胸甲",
  "Bronze Celata": "青铜头盔",
  "Bronze Sabatons": "青铜铠靴",
  "Iron Plate": "黑铁板",
  "Bronze Gauntlets": "青铜手铠",
  "Iron Rings": "黑铁环",
  "Bronze Buckler": "青铜小圆盾",
  "Iron Skillet": "黑铁平底锅",
  "Brass Alembic": "黄铜蒸馏器",
  "Decorated Bronze Barbut": "黄铜开面盔",
  "Decorated Bronze Mitt Gauntlets": "强化连指手铠",
  "Iron Hoplon": "黑铁重盾",
  "Initiate's Alembic": "新来者蒸馏器",
  "Initiate's Skillet": "新来者平底锅",
  "Iron Sabatons": "黑铁铠靴",
  "Iron Sallet": "黑铁角盔",
  "Iron Plate Belt": "黑铁护腰带",
  "Iron Gauntlets": "黑铁手铠",
  "Iron Cuirass": "黑铁胸甲",
  "Iron Celata": "黑铁头盔",
  "Ironclad Bronze Buckler": "镶铁小圆盾",
  "Iron Vambraces": "黑铁臂甲",
  "Iron Lantern Shield": "黑铁机关盾",
  "Iron Elmo": "黑铁骑兵头盔",
  "Iron-plated Jackboots": "黑铁长筒靴",
  "Iron Alembic": "黑铁蒸馏器",
  "Iron Scale Greaves": "黑铁鳞胫甲",
  "Iron Scale Fingers": "黑铁鳞指套",
  "Iron Scale Mail": "黑铁鳞铠",
  "Iron Frypan": "黑铁煎锅",
  "Reinforced Iron Sallet": "加固角盔",
  "Iron Scutum": "黑铁步兵盾",
  "Reinforced Iron Plate Belt": "强化黑铁护腰带",
  "Heavy Iron Armor": "黑铁重甲",
  "Heavy Iron Gauntlets": "黑铁重手铠",
  "Heavy Iron Flanchard": "黑铁重足铠",
  "Conical Alembic": "特制蒸馏器",
  "Steel Plate": "白钢板",
  "Iron Kite Shield": "黑铁鸢盾",
  "Bomb Frypan": "爆弹煎锅",
  "Steel Rings": "白钢环",
  "Steel Tassets": "白钢腰甲",
  "Steel Chainmail": "白钢链甲",
  "Steel Sallet": "白钢角盔",
  "Steel Alembic": "白钢蒸馏器",
  "Steel Skillet": "白钢平底锅",
  "Steel Gauntlets": "白钢手铠",
  "Steel Cuirass": "白钢胸甲",
  "Steel Sabatons": "白钢铠靴",
  "Steel Celata": "白钢头盔",
  "Steel-plated Jackboots": "白钢长筒靴",
  "Steel Vambraces": "白钢臂甲",
  "Steel Plate Belt": "白钢护腰带",
  "Bull Hoplon": "公牛重盾",
  "Steel Elmo": "白钢骑兵头盔",
  "Steel Scale Greaves": "白钢鳞胫甲",
  "Steel Scale Fingers": "白钢鳞指套",
  "Steel Scale Mail": "白钢鳞铠",
  "Decorated Buckler": "镶银小圆盾",
  "White Skillet": "纯白平底锅",
  "Silver Alembic": "白银蒸馏器",
  "Reinforced Steel Plate Belt": "强化白钢护腰带",
  "Heavy Steel Armor": "白钢重甲",
  "Heavy Steel Gauntlets": "白钢重手铠",
  "Decorated Iron Scutum": "镶银步兵盾",
  "Heavy Steel Flanchard": "白钢重足铠",
  "Steel-plated Caligae": "白钢战靴",
  "Steel Barbut": "白钢开面盔",
  "Steel Mitt Gauntlets": "白钢连指手铠",
  "Steel Frypan": "白钢煎锅",
  "Mythril Rings": "秘银环",
  "Bladed Lantern Shield": "双剑机关盾",
  "Mythril Plate": "秘银板",
  "Horn Scale Mail": "兽骨鳞铠",
  "Mythril Elmo": "秘银骑兵头盔",
  "Mythril Alembic": "秘银蒸馏器",
  "Mythril-plated Jackboots": "秘银长筒靴",
  "Mythril Barbut": "秘银开面盔",
  "Mythril-plated Caligae": "秘银战靴",
  "Mythril Mesail": "秘银口罩",
  "Mythril Vambraces": "秘银臂甲",
  "Mythril Sollerets": "秘银锁甲靴",
  "Mythril Chain Coif": "秘银锁甲头罩",
  "Mythril Haubergeon": "秘银锁子铠",
  "Cobalt Plate": "钴铁板",
  "Cobalt Rings": "钴铁环",
  "Mythril Mitt Gauntlets": "秘银连指手铠",
  "Cobalt Skillet": "钴铁平底锅",
  "Reinforced Mythril Elmo": "加固骑兵头盔",
  "Cobalt Vambraces": "钴铁臂甲",
  "Cobalt-plated Jackboots": "钴铁长筒靴",
  "Cobalt Elmo": "钴铁骑兵头盔",
  "Tortoiseshell Scale Mail": "龟甲鳞铠",
  "Cobalt Barbut": "钴铁开面盔",
  "Cobalt-plated Caligae": "钴铁战靴",
  "Cobalt Mitt Gauntlets": "钴铁连指手铠",
  "Cobalt Mesail": "钴铁口罩",
  "Kite Shield": "鸢盾",
  "Cobalt Sollerets": "钴铁锁甲靴",
  "Cobalt Chain Coif": "钴铁锁甲头罩",
  "Cobalt Haubergeon": "钴铁锁子铠",
  "Thermal Alembic": "热能蒸馏器",
  "Cobalt Gauntlets": "钴铁手铠",
  "Cobalt Cuirass": "钴铁胸甲",
  "Cobalt Sabatons": "钴铁铠靴",
  "Cobalt Celata": "钴铁头盔",
  "Cobalt Plate Belt": "钴铁护腰带",
  "Leather": "鞣革",
  "Leather Calot": "鞣革突骑帽",
  "Leather Duckbills": "鞣革鸭嘴靴",
  "Leather Wristguards": "鞣革护腕",
  "Leather Shepherd's Belt": "鞣革牧羊腰带",
  "Leather Duckbills of Gathering": "鞣革大地鸭嘴靴",
  "Merchant's Purse": "商人腰包",
  "Fingerless Leather Gloves": "鞣革半指护手",
  "Leather Shoes": "鞣革皮靴",
  "Leather Eyepatch": "鞣革眼罩",
  "Leather Belt": "鞣革皮带",
  "Leather Crakows": "鞣革尖头靴",
  "Leather Choker": "鞣革项环",
  "Leather Culottes": "鞣革及膝裤",
  "Leather Lightmitts": "鞣革连指轻手套",
  "Leather Boots": "鞣革筒靴",
  "Leather Ringbands": "鞣革手箍",
  "Leather Mitts": "鞣革连指手套",
  "Leather Himantes": "鞣革护拳",
  "Leather Wristbands": "鞣革手环",
  "Hard Leather": "硬革",
  "Leather Sandals": "鞣革凉鞋",
  "Hard Leather Pot Helm": "硬革盔帽",
  "Leather Leggings": "鞣革护腿",
  "Amateur's Thighboots": "业余长靴",
  "Amateur's Smithing Gloves": "业余耐热手套",
  "Amateur's Duckbills": "业余鸭嘴靴",
  "Leather Jacket": "鞣革皮甲",
  "Hard Leather Merchant's Pouch": "硬革商人腰包",
  "Hard Leather Wristguards": "硬革护腕",
  "Leather Survival Belt": "鞣革生存腰带",
  "Amateur's Headgear": "业余头甲",
  "Hard Leather Shoes": "硬革皮靴",
  "Leather Jackboots": "鞣革长筒靴",
  "Hard Leather Harness": "硬革格斗服",
  "Hard Leather Satchel Belt": "硬革结扣腰带",
  "Leather Targe": "鞣革皮盾",
  "Hard Leather Hunting Belt": "硬革狩猎腰带",
  "Hard Leather Armguards": "硬革护臂",
  "Hard Leather Caligae": "硬革战靴",
  "Hard Leather Subligar": "硬革三角裤",
  "Hard Leather Eyepatch": "硬革眼罩",
  "Hard Leather Himantes": "硬革护拳",
  "Hard Leather Lightpouch": "硬革便携腰包",
  "Hard Leather Lightmitts": "硬革连指轻手套",
  "Hard Leather Choker": "硬革项环",
  "Fingerless Hard Leather Gloves": "硬革半指护手",
  "Hard Leather Boots": "硬革筒靴",
  "Hard Leather Ringbands": "硬革手箍",
  "Hard Leather Shepherd's Belt": "硬革牧羊腰带",
  "Hard Leather Belt": "硬革皮带",
  "Aldgoat Leather": "山羊革",
  "Hard Leather Skullcap": "硬革小帽",
  "Hard Leather Espadrilles": "硬革便鞋",
  "Hard Leather Wristbands": "硬革手环",
  "Hard Leather Wristbands of Gathering": "硬革大地手环",
  "Goatskin Wristguards": "山羊革护腕",
  "Goatskin Mitts": "山羊革连指手套",
  "Hard Leather Cesti": "硬革钢拳",
  "Goatskin Leggings": "山羊革护腿",
  "Goatskin Tool Belt": "山羊革工具腰带",
  "Goatskin Pot Helm": "山羊革盔帽",
  "Goatskin Ring": "山羊革戒指",
  "Initiate's Gloves": "新来者手套",
  "Padded Leather Duckbills": "内衬鞣革鸭嘴靴",
  "Padded Leather Duckbills of Gathering": "内衬鞣革大地鸭嘴靴",
  "Initiate's Thighboots": "新来者长靴",
  "Goatskin Brais": "山羊革衬裤",
  "Initiate's Headgear": "新来者头甲",
  "Goatskin Armguards": "山羊革护臂",
  "Goatskin Jacket": "山羊革皮甲",
  "Goatskin Eyepatch": "山羊革眼罩",
  "Goatskin Leg Guards": "山羊革腿甲靴",
  "Voyager's Belt": "旅行腰带",
  "Goatskin Lightmitts": "山羊革连指轻手套",
  "Goatskin Satchel Belt": "山羊革结扣腰带",
  "Goatskin Breeches": "山羊革马裤",
  "Goatskin Belt": "山羊革皮带",
  "Goatskin Espadrilles": "山羊革便鞋",
  "Fingerless Goatskin Gloves": "山羊革半指护手",
  "Fingerless Goatskin Gloves of Gathering": "山羊革大地半指护手",
  "Toad Leather": "巨蟾蜍革",
  "Goatskin Crakows": "山羊革尖头靴",
  "Goatskin Choker": "山羊革项环",
  "Goatskin Crakows of Gathering": "山羊革大地尖头靴",
  "Goatskin Boots": "山羊革筒靴",
  "Goatskin Ringbands": "山羊革手箍",
  "Goatskin Wristbands of Gathering": "山羊大地革手环",
  "Toadskin Survival Belt": "巨蟾蜍革生存腰带",
  "Toadskin Cesti": "蟾蜍钢拳",
  "Toadskin Hunting Belt": "巨蟾蜍革狩猎腰带",
  "Goatskin Wristbands": "山羊革手环",
  "Goatskin Targe": "山羊革皮盾",
  "Toadskin Brais": "巨蟾蜍革衬裤",
  "Toadskin Jerkin": "巨蟾蜍革皮衣",
  "Toadskin Armguards": "巨蟾蜍革护臂",
  "Toadskin Jacket": "巨蟾蜍革皮甲",
  "Toadskin Culottes": "巨蟾蜍革及膝裤",
  "Toadskin Voyager's Belt": "巨蟾蜍革旅行腰带",
  "Toadskin Leg Guards": "巨蟾蜍革腿甲靴",
  "Toadskin Workboots": "巨蟾蜍革工作靴",
  "Toadskin Ring": "巨蟾蜍戒指",
  "Toadskin Breeches": "巨蟾蜍革马裤",
  "Toadskin Belt": "巨蟾蜍革皮带",
  "Boar Leather": "野猪革",
  "Skull Eyepatch": "骷髅眼罩",
  "Boarskin Satchel Belt": "野猪革结扣腰带",
  "Boarskin Himantes": "野猪护拳",
  "Fingerless Boarskin Gloves": "野猪革半指护手",
  "Boarskin Choker": "野猪革项环",
  "Fingerless Boarskin Gloves of Gathering": "野猪革大地半指护手",
  "Toadskin Duckbills": "巨蟾蜍革鸭嘴靴",
  "Boarskin Crakows": "野猪革尖头靴",
  "Boarskin Crakows of Gathering": "野猪革大地尖头靴",
  "Boarskin Ringbands": "野猪革手箍",
  "Boarskin Wristbands": "野猪革手环",
  "Boarskin Subligar": "野猪革三角裤",
  "Boarskin Harness": "野猪革格斗服",
  "Boarskin Pot Helm": "野猪革盔帽",
  "Peiste Leather": "毒蜥蜴革",
  "Peisteskin Crakows": "毒蜥蜴革尖头靴",
  "Peisteskin Crakows of Gathering": "毒蜥蜴革大地尖头靴",
  "Fingerless Peisteskin Gloves": "毒蜥蜴革半指护手",
  "Fingerless Peisteskin Gloves of Gathering": "毒蜥蜴革大地半指护手",
  "Boarskin Thighboots": "野猪革长靴",
  "Peisteskin Harness": "毒蜥蜴革格斗服",
  "Boarskin Smithy's Gloves": "野猪革耐热手套",
  "Peisteskin Hunting Belt": "野猪革狩猎腰带",
  "Boarskin Tool Belt": "野猪革工具腰带",
  "Boarskin Survival Belt": "野猪革生存腰带",
  "Peisteskin Subligar": "毒蜥蜴革三角裤",
  "Boarskin Culottes": "野猪革及膝裤",
  "Boarskin Belt": "野猪革皮带",
  "Boarskin Skirt": "野猪革短裙",
  "Boarskin Moccasins": "野猪革狩猎靴",
  "Boarskin Workboots": "野猪革工作靴",
  "Boarskin Jerkin": "野猪革皮衣",
  "Raptor Leather": "盗龙革",
  "Raptorskin Targe": "盗龙革皮盾",
  "Raptorskin Satchel Belt": "盗龙革结扣腰带",
  "Raptorskin Choker": "盗龙革项环",
  "Boarskin Ringbands of Tremors": "野猪革土华手箍",
  "Boarskin Ringbands of Frost": "野猪革冰华手箍",
  "Boarskin Ringbands of Gales": "野猪革风华手箍",
  "Boarskin Ringbands of Tides": "野猪革水华手箍",
  "Boarskin Ringbands of Flames": "野猪革火华手箍",
  "Boarskin Ringbands of Storms": "野猪革雷华手箍",
  "Fingerless Raptorskin Gloves": "盗龙革半指护手",
  "Fingerless Raptorskin Gloves of Gathering": "盗龙革大地半指护手",
  "Peisteskin Cesti": "毒蜥蜴革钢拳",
  "Raptorskin Artisan's Belt": "盗龙烹饪腰带",
  "Raptorskin Subligar": "盗龙革三角裤",
  "Raptorskin Harness": "盗龙革格斗服",
  "Raptorskin Wristbands": "盗龙革手环",
  "Raptorskin Thighboots": "盗龙革长靴",
  "Raptorskin Pot Helm": "盗龙革盔帽",
  "Hunting Moccasins": "狩猎靴",
  "Raptorskin Culottes": "盗龙革及膝裤",
  "Raptorskin Smithy's Gloves": "盗龙革耐热手套",
  "Raptorskin Survival Belt": "盗龙革生存腰带",
  "Raptorskin Jerkin": "盗龙革皮衣",
  "Raptorskin Workboots": "盗龙革工作靴",
  "Hempen Yarn": "草线",
  "Undyed Hempen Cloth": "草布",
  "Hempen Halfgloves": "草布半指手套",
  "Hempen Underpants": "草布内裤",
  "Hempen Pantalettes": "草布热裤",
  "Hempen Undershirt": "贴身背心",
  "Hempen Coif": "草布兜帽",
  "Hempen Camise": "紧身小背心",
  "Hempen Breeches of Crafting": "草布巧匠马裤",
  "Hempen Kurta": "草布无领衬衫",
  "Hempen Coif of Gathering": "草布大地兜帽",
  "Hempen Shepherd's Slops": "草布牧羊裤",
  "Hempen Dalmatica": "草布厚袍",
  "Hempen Breeches": "草布马裤",
  "Hempen Dalmatica of Gathering": "草布大地厚袍",
  "Hempen Tunic": "草布束腰衣",
  "Hempen Sarouel": "草布垮裤",
  "Hempen Chausses": "草布裤袜",
  "Hempen Tights": "草布紧身裤",
  "Hempen Bandana": "草布头巾",
  "Hempen Cowl": "草布僧袍",
  "Hempen Tabard": "草布短袖罩衣",
  "Hempen Hat": "草布宽边帽",
  "Hempen Shepherd's Tunic": "草布束腰牧衣",
  "Hempen Shortgloves": "草布短手套",
  "Hempen Halfrobe": "草布短袍",
  "Hempen Work Gloves": "草布工作手套",
  "Hempen Sash": "草布腰围",
  "Hempen Acton": "草布棉甲",
  "Hempen Kecks": "草布腿套",
  "Hempen Gaskins": "草布束膝裤",
  "Amateur's Kurta": "业余无领衬衫",
  "Amateur's Doublet Vest": "业余工作坎肩",
  "Hempen Bottoms": "草布打底裤",
  "Amateur's Slops": "业余工作裤",
  "Hempen Trousers": "草布软甲裤",
  "Amateur's Hempen Coif": "业余兜帽",
  "Amateur's Dalmatica": "业余厚袍",
  "Amateur's Breeches": "业余马裤",
  "Straw Hat": "草帽",
  "Hempen Bracers": "草布弓术手套",
  "Hempen Dress Gloves": "草布礼服手套",
  "Cotton Yarn": "棉线",
  "Stablemaid's Hat": "马仆草帽",
  "Hempen Doublet Vest of Gathering": "草布大地工作坎肩",
  "Hempen Doublet Vest of Crafting": "草布巧匠工作坎肩",
  "Hempen Robe": "草布长袍",
  "Undyed Cotton Cloth": "棉布",
  "Cotton Turban": "棉布包头巾",
  "Striped Cotton Slops": "棉布条纹工作裤",
  "Stablehand's Hat": "马倌草帽",
  "Cotton Sarouel": "棉布垮裤",
  "Cotton Shirt": "棉布衬衫",
  "Cotton Longsash": "棉布长腰围",
  "Cotton Cowl": "棉布僧袍",
  "Cotton Chausses": "棉布裤袜",
  "Cotton Tights": "棉布紧身裤",
  "Cotton Shepherd's Slops": "棉布牧羊裤",
  "Cotton Scarf": "棉布围巾",
  "Cotton Halfgloves": "棉布半指手套",
  "Cotton Shepherd's Tunic": "棉布束腰牧衣",
  "Padded Hempen Trousers": "内衬草布软甲裤",
  "Hunting Hat": "狩猎帽",
  "Cotton Tabard": "棉布短袖罩衣",
  "Rope Belt": "草绳腰带",
  "Cotton Trousers": "棉布软甲裤",
  "Cotton Dalmatica": "棉布厚袍",
  "Cotton Dalmatica of Gathering": "棉布大地厚袍",
  "Cotton Kurta": "棉布无领衬衫",
  "Initiate's Doublet Vest": "新来者工作坎肩",
  "Cotton Acton": "棉布棉甲",
  "Cotton Coif": "棉布兜帽",
  "Cotton Coif of Gathering": "棉布大地兜帽",
  "Cotton Breeches": "棉布马裤",
  "Cotton Breeches of Crafting": "棉布巧匠马裤",
  "Initiate's Slops": "新来者工作裤",
  "Padded Cotton Trousers": "内衬棉布软甲裤",
  "Cotton Work Gloves": "棉布工作手套",
  "Cotton Sash": "棉布腰围",
  "Cotton Dress Gloves": "棉布礼服手套",
  "Cotton Halfrobe": "棉布短袍",
  "Cotton Gaskins": "棉布束膝裤",
  "Cotton Dress Shoes": "棉布礼鞋",
  "Dew Thread": "露线",
  "Cotton Doublet Vest of Gathering": "棉布大地工作坎肩",
  "Cotton Doublet Vest of Crafting": "棉布巧匠工作坎肩",
  "Cotton Sugarloaf Hat": "棉布圆锥帽",
  "Cotton Trapper's Tunic": "棉布束腰猎衣",
  "Cotton Bracers": "棉布弓术手套",
  "Undyed Velveteen": "棉绒",
  "Cotton Kecks": "棉布腿套",
  "Initiate's Gown": "新来者长外衣",
  "Cotton Robe": "棉布长袍",
  "Velveteen Chausses": "棉绒裤袜",
  "Velveteen Halfgloves": "棉绒半指手套",
  "Velveteen Bandana": "棉绒头巾",
  "Velveteen Sarouel": "棉绒垮裤",
  "Velveteen Sarouel of Gathering": "棉绒大地垮裤",
  "Striped Velveteen Slops": "棉绒条纹工作裤",
  "Velveteen Shirt": "棉绒衬衫",
  "Velveteen Turban": "棉绒包头巾",
  "Tarred Velveteen Longsash": "棉绒长腰围",
  "Velveteen Rope Belt": "棉绒腰带",
  "Velveteen Wedge Cap of Crafting": "棉绒巧匠无檐帽",
  "Velveteen Cowl": "棉绒僧袍",
  "Velveteen Tights": "棉绒紧身裤",
  "Velveteen Wedge Cap of Gathering": "棉绒大地无檐帽",
  "Velveteen Coatee of Gathering": "棉绒大地短上衣",
  "Velveteen Half Apron": "棉绒围裙",
  "Velveteen Gaiters": "棉绒高跟鞋",
  "Velveteen Trousers": "棉绒软甲裤",
  "Velveteen Coatee of Crafting": "棉绒巧匠短上衣",
  "Velveteen Shortgloves": "棉绒短手套",
  "Velveteen Beret": "棉绒贝雷帽",
  "Velveteen Bottom": "棉绒打底裤",
  "Velveteen Gown": "棉绒长外衣",
  "Padded Velveteen Trousers": "内衬棉绒软甲裤",
  "Velveteen Work Gloves": "棉绒工作手套",
  "Velveteen Dress Shoes": "棉绒礼鞋",
  "Velveteen Gaskins": "棉绒束膝裤",
  "Velveteen Sash": "棉绒腰围",
  "Velveteen Dress Gloves": "棉绒礼服手套",
  "Velveteen Robe": "棉绒短袍",
  "Linen Yarn": "亚麻线",
  "Velveteen Sugarloaf Hat": "棉绒圆锥帽",
  "Velveteen Doublet Vest of Crafting": "棉绒巧匠工作坎肩",
  "Undyed Linen": "亚麻布",
  "Velveteen Doublet Vest of Gathering": "棉绒大地工作坎肩",
  "Linen Chausses": "亚麻裤袜",
  "Linen Halfgloves": "亚麻半指手套",
  "Linen Sarouel": "亚麻垮裤",
  "Linen Sarouel of Gathering": "亚麻大地垮裤",
  "Linen Shirt": "亚麻衬衫",
  "Linen Turban": "亚麻包头巾",
  "Linen Tights": "亚麻紧身裤",
  "Linen Hat": "亚麻宽边帽",
  "Linen Robe": "亚麻长袍",
  "Angler's Hat": "鮟鱇草帽",
  "Linen Trousers": "亚麻软甲裤",
  "Linen Cowl": "亚麻僧袍",
  "Linen Wedge Cap of Crafting": "亚麻巧匠无檐帽",
  "Linen Half Apron": "亚麻围裙",
  "Linen Gaiters": "亚麻高跟鞋",
  "Linen Bottom": "亚麻打底裤",
  "Woolen Yarn": "羊毛线",
  "Linen Wedge Cap of Gathering": "亚麻大地无檐帽",
  "Linen Coatee of Crafting": "亚麻巧匠短上衣",
  "Linen Coatee of Gathering": "亚麻大地短上衣",
  "Linen Shortgloves": "亚麻短手套",
  "Undyed Woolen Cloth": "呢绒",
  "Woolen Coif": "呢绒兜帽",
  "Woolen Shirt": "呢绒衬衫",
  "Woolen Turban": "呢绒包头巾",
  "Woolen Coif of Gathering": "呢绒大地兜帽",
  "Woolen Sarouel": "呢绒垮裤",
  "Woolen Sarouel of Gathering": "呢绒大地垮裤",
  "Woolen Hat": "呢绒宽边帽",
  "Linen Deerstalker": "亚麻猎鹿帽",
  "Woolen Tights": "呢绒紧身裤",
  "Woolen Robe": "呢绒长袍",
  "Linen Smock": "亚麻围裙装",
  "Linen Slops": "亚麻工作裤",
  "Linen Doublet": "亚麻工作服",
  "Woolen Chausses": "呢绒裤袜",
  "Woolen Beret": "呢绒贝雷帽",
  "Ranger's Hat": "呢绒狩猎帽",
  "Woolen Gown": "呢绒长外衣",
  "Woolen Kecks": "呢绒腿套",
  "Woolen Bracers": "呢绒弓术手套",
  "Ranger's Tunic": "呢绒束腰猎衣",
  "Woolen Gaskins": "呢绒束膝裤",
  "Woolen Cavalier's Hat": "呢绒骑士帽",
  "Woolen Halfgloves": "呢绒半指手套",
  "Woolen Work Gloves": "呢绒工作手套",
  "Woolen Trousers": "呢绒软甲裤",
  "Woolen Bliaud": "呢绒外袍",
  "Undyed Felt": "纤维布",
  "Felt Coif": "纤维兜帽",
  "Felt Coif of Gathering": "纤维大地兜帽",
  "Woolen Smock": "呢绒围裙装",
  "Woolen Deerstalker": "呢绒猎鹿帽",
  "Woolen Doublet": "呢绒工作服",
  "Felt Hat": "纤维宽边帽",
  "Felt Robe": "纤维长袍",
  "Woolen Slops": "呢绒工作裤",
  "Woolen Cowl": "呢绒僧袍",
  "Felt Chausses": "纤维裤袜",
  "Rainmaker's Tunic": "纤维束腰猎衣",
  "Rainmaker's Hat": "纤维狩猎帽",
  "Felt Gown": "纤维长外衣",
  "Felt Kecks": "纤维腿套",
  "Felt Halfgloves": "纤维半指手套",
  "Felt Bracers": "纤维弓术手套",
  "Felt Beret": "纤维贝雷帽",
  "Felt Work Gloves": "纤维工作手套",
  "Felt Gaskins": "纤维束膝裤",
  "Felt Cavalier's Hat": "纤维骑士帽",
  "Felt Bliaud": "纤维外袍",
  "Felt Trousers": "纤维软甲裤",
  "Copper Ingot": "红铜锭",
  "Bone Hora": "兽骨骨拳",
  "Bone Brand": "兽骨咒角",
  "Copper Rings": "红铜环",
  "Bone Staff": "兽骨长杖",
  "Copper Gorget": "红铜冲锋项环",
  "Copper Wristlets": "红铜手链",
  "Ragstone Whetstone": "砂岩磨刀石",
  "Copper Earrings": "红铜耳环",
  "Copper Ring": "红铜戒指",
  "Bone Ring": "兽骨戒指",
  "Copper Needle": "红铜缝针",
  "Bone Necklace": "兽骨项链",
  "Copper Choker": "红铜工艺项环",
  "Ramhorn Staff": "牡羊角长杖",
  "Copper Scepter": "红铜咒杖",
  "Bone Armillae": "兽骨腕环",
  "Ramhorn Claws": "牡羊角爪",
  "Copper Ear Cuffs": "红铜耳夹",
  "Bronze Scepter": "青铜咒杖",
  "Amateur's Needle": "业余缝针",
  "Sunstone": "日长石",
  "Danburite": "赛黄晶",
  "Fluorite": "萤石",
  "Decorated Bone Staff": "蟹甲兽骨长杖",
  "Brass Ingot": "黄铜锭",
  "Sphene": "榍石",
  "Malachite": "孔雀石",
  "Lapis Lazuli": "天青石",
  "Brass Spectacles": "黄铜眼镜",
  "Brass Cudgel": "黄铜咒锤",
  "Brass Rings": "黄铜环",
  "Fang Earrings": "兽牙耳坠",
  "Brass Gorget": "黄铜冲锋项环",
  "Brass Wristlets": "黄铜手链",
  "Bat Fang Needle": "蝠牙缝针",
  "Brass Wristlets of Crafting": "黄铜巧匠手链",
  "Fang Necklace": "兽牙项链",
  "Brass Earrings": "黄铜耳环",
  "Toothed Ramhorn Staff": "兽齿牡羊角长杖",
  "Brass Circlet (Sunstone)": "黄铜头冠（日长石）",
  "Brass Circlet (Danburite)": "黄铜头冠（赛黄晶）",
  "Brass Circlet (Fluorite)": "黄铜头冠（萤石）",
  "Brass Circlet (Sphene)": "黄铜头冠（榍石）",
  "Brass Circlet (Malachite)": "黄铜头冠（孔雀石）",
  "Brass Circlet (Lapis Lazuli)": "黄铜头冠（天青石）",
  "Coral Armillae": "白珊瑚腕环",
  "Staghorn Staff": "羚羊角长杖",
  "Mudstone Whetstone": "泥岩磨刀石",
  "Decorated Copper Scepter": "黄铜咒杖",
  "Brass Ring": "黄铜戒指",
  "Brass Ring of Crafting": "黄铜巧匠戒指",
  "Brass Choker": "黄铜工艺项环",
  "Coral Ring": "白珊瑚戒指",
  "Brass Ear Cuffs": "黄铜耳夹",
  "Eye of Ice": "冰眼石",
  "Eye of Water": "水眼石",
  "Eye of Lightning": "雷眼石",
  "Brass Needle": "黄铜缝针",
  "Eye of Earth": "土眼石",
  "Eye of Wind": "风眼石",
  "Eye of Fire": "火眼石",
  "Silver Ingot": "白银锭",
  "Wind Brand": "风华咒角",
  "Silver Rings": "白银环",
  "Initiate's Needle": "新来者缝针",
  "Silver Spectacles": "白银眼镜",
  "Horn Earrings": "兽角耳坠",
  "Silver Magnifiers": "白银作业眼镜",
  "Ice Brand": "冰华咒角",
  "Toothed Staghorn Staff": "兽齿羚羊角长杖",
  "Silver Gorget": "白银冲锋项环",
  "Silver Wristlets": "白银手链",
  "Silver Wristlets of Crafting": "白银巧匠手链",
  "Silver Earrings": "白银耳环",
  "Silver Ring": "白银戒指",
  "Silver Ring of Crafting": "白银巧匠戒指",
  "Horn Necklace": "兽角项链",
  "Silver Scepter": "白银咒杖",
  "Silver Needle": "白银缝针",
  "Sunstone Choker": "日长石项环",
  "Sunstone Bracelet": "日长石手镯",
  "Danburite Choker": "赛黄晶项环",
  "Danburite Bracelet": "赛黄晶手镯",
  "Sunstone Earrings": "日长石耳坠",
  "Sunstone Ring": "日长石戒指",
  "Danburite Earrings": "赛黄晶耳坠",
  "Danburite Ring": "赛黄晶戒指",
  "Fluorite Choker": "萤石项环",
  "Fluorite Bracelet": "萤石手镯",
  "Lapis Lazuli Choker": "天青石项环",
  "Lapis Lazuli Bracelet": "天青石手镯",
  "Fluorite Earrings": "萤石耳坠",
  "Fluorite Ring": "萤石戒指",
  "Lapis Lazuli Earrings": "天青石耳坠",
  "Lapis Lazuli Ring": "天青石戒指",
  "Sphene Choker": "榍石项环",
  "Sphene Bracelet": "榍石手镯",
  "Sphene Earrings": "榍石耳坠",
  "Sphene Ring": "榍石戒指",
  "Siltstone Whetstone": "粉砂岩磨刀石",
  "Malachite Choker": "孔雀石项环",
  "Malachite Bracelet": "孔雀石手镯",
  "Malachite Earrings": "孔雀石耳坠",
  "Malachite Ring": "孔雀石戒指",
  "Silver Choker": "白银工艺项环",
  "Horn Armillae": "兽角腕环",
  "Horn Ring": "兽角戒指",
  "Silver Ear Cuffs": "白银耳夹",
  "Goathorn Staff": "山羊角长杖",
  "Aquamarine": "海蓝石",
  "Amethyst": "紫水晶",
  "Garnet": "石榴石",
  "Goshenite": "透绿柱石",
  "Heliodor": "金绿柱石",
  "Peridot": "橄榄石",
  "Worm Fang Needle": "虫牙针",
  "Silver Circlet (Aquamarine)": "白银头冠（海蓝石）",
  "Silver Circlet (Amethyst)": "白银头冠（紫水晶）",
  "Silver Circlet (Garnet)": "白银头冠（石榴石）",
  "Silver Circlet (Goshenite)": "白银头冠（透绿柱石）",
  "Silver Circlet (Heliodor)": "白银头冠（金绿柱石）",
  "Silver Circlet (Peridot)": "白银头冠（橄榄石）",
  "Earth Brand": "土华咒角",
  "Steel Goggles": "白钢护目镜",
  "Crabshell Hora": "蟹甲骨拳",
  "Decorated Silver Scepter": "熏银咒杖",
  "Mythril Magnifiers": "秘银作业眼镜",
  "Mythril Spectacles": "秘银眼镜",
  "Toothed Goathorn Staff": "兽齿山羊角长杖",
  "Wolf Earrings": "狼牙耳坠",
  "Fire Brand": "火华咒角",
  "Mythril Gorget": "秘银冲锋项环",
  "Mythril Wristlets": "秘银手链",
  "Mythril Earrings": "秘银耳环",
  "Wolf Necklace": "狼牙项链",
  "Mythril Needle": "秘银缝针",
  "Mythril Ring": "秘银戒指",
  "Aquamarine Choker": "海蓝石项环",
  "Amethyst Choker": "紫水晶项环",
  "Garnet Choker": "石榴石项环",
  "Goshenite Choker": "透绿柱石项环",
  "Heliodor Choker": "金绿柱石项环",
  "Peridot Choker": "橄榄石项环",
  "Pearl Choker": "白珍珠项环",
  "Aquamarine Bracelet": "海蓝石手镯",
  "Amethyst Bracelet": "紫水晶手镯",
  "Garnet Bracelet": "石榴石手镯",
  "Goshenite Bracelet": "透绿柱石手镯",
  "Heliodor Bracelet": "金绿柱石手镯",
  "Peridot Bracelet": "橄榄石手镯",
  "Pearl Bracelet": "白珍珠手镯",
  "Aquamarine Earrings": "海蓝石耳坠",
  "Aquamarine Ring": "海蓝石戒指",
  "Amethyst Earrings": "紫水晶耳坠",
  "Amethyst Ring": "紫水晶戒指",
  "Garnet Earrings": "石榴石耳坠",
  "Garnet Ring": "石榴石戒指",
  "Goshenite Earrings": "透绿柱石耳坠",
  "Goshenite Ring": "透绿柱石戒指",
  "Jadeite": "翡翠硬玉",
  "Basilisk Whetstone": "蛋壳磨刀石",
  "Heliodor Earrings": "金绿柱石耳坠",
  "Heliodor Ring": "金绿柱石戒指",
  "Peridot Earrings": "橄榄石耳坠",
  "Peridot Ring": "橄榄石戒指",
  "Red Coral Armillae": "红珊瑚腕环",
  "Amber": "琥珀",
  "Zircon": "锆石",
  "Spinel": "尖晶石",
  "Turquoise": "绿松石",
  "Tourmaline": "碧玺",
  "Rubellite": "红电气石",
  "Horn Staff": "兽角长杖",
  "Pearl Earrings": "白珍珠耳坠",
  "Pearl Ring": "白珍珠戒指",
  "Mythril Choker": "秘银工艺项环",
  "Electrum Ingot": "绿金锭",
  "Mythril Circlet (Amber)": "秘银头冠（琥珀）",
  "Mythril Circlet (Zircon)": "秘银头冠（锆石）",
  "Mythril Circlet (Spinel)": "秘银头冠（尖晶石）",
  "Mythril Circlet (Turquoise)": "秘银头冠（绿松石）",
  "Mythril Circlet (Tourmaline)": "秘银头冠（碧玺）",
  "Mythril Circlet (Rubellite)": "秘银头冠（红电气石）",
  "Tortoiseshell Hora": "龟甲骨拳",
  "Lightning Brand": "雷华咒角",
  "Electrum Rings": "绿金环",
  "Electrum Scepter": "绿金咒杖",
  "Thousand Needle": "仙人针",
  "Red Coral Ring": "红珊瑚戒指",
  "Red Coral Earrings": "红珊瑚耳坠",
  "Water Brand": "水华咒角",
  "Electrum Gorget": "绿金冲锋项环",
  "Electrum Wristlets": "绿金手链",
  "Electrum Earrings": "绿金耳环",
  "Electrum Ring": "绿金戒指",
  "Black Pearl": "黑珍珠",
  "Electrum Monocle": "绿金单眼镜",
  "Red Coral Necklace": "红珊瑚项链",
  "Amber Choker": "琥珀项环",
  "Electrum Circlet (Amber)": "绿金头冠（琥珀）",
  "Electrum Circlet (Zircon)": "绿金头冠（锆石）",
  "Electrum Circlet (Spinel)": "绿金头冠（尖晶石）",
  "Electrum Circlet (Turquoise)": "绿金头冠（绿松石）",
  "Electrum Circlet (Tourmaline)": "绿金头冠（碧玺）",
  "Electrum Circlet (Rubellite)": "绿金头冠（红电气石）",
  "Amber Bracelet": "琥珀手镯",
  "Electrum Needle": "绿金缝针",
  "Zircon Choker": "锆石项环",
  "Zircon Bracelet": "锆石手镯",
  "Spinel Choker": "尖晶石项环",
  "Spinel Bracelet": "尖晶石手镯",
  "Turquoise Choker": "绿松石项环",
  "Turquoise Bracelet": "绿松石手镯",
  "Amber Ring": "琥珀戒指",
  "Tourmaline Choker": "碧玺项环",
  "Tourmaline Bracelet": "碧玺手镯",
  "Black Pearl Choker": "黑珍珠项环",
  "Black Pearl Bracelet": "黑珍珠手镯",
  "Rubellite Choker": "红电气石项环",
  "Rubellite Bracelet": "红电气石手镯",
  "Electrum Choker": "绿金工艺项环",
  "Zircon Ring": "锆石戒指",
  "Spinel Ring": "尖晶石戒指",
  "Turquoise Ring": "绿松石戒指",
  "Tourmaline Ring": "碧玺戒指",
  "Black Pearl Ring": "黑珍珠戒指",
  "Rubellite Ring": "红电气石戒指",
  "Ivory Staff": "白牙长杖",
  "Amber Earrings": "琥珀耳坠",
  "Zircon Earrings": "锆石耳坠",
  "Spinel Earrings": "尖晶石耳坠",
  "Turquoise Earrings": "绿松石耳坠",
  "Tourmaline Earrings": "碧玺耳坠",
  "Black Pearl Earrings": "黑珍珠耳坠",
  "Rubellite Earrings": "红电气石耳坠",
  "Table Salt": "食盐",
  "Maple Syrup": "枫糖浆",
  "Maple Sugar": "枫糖",
  "Raisins": "葡萄干",
  "Boiled Egg": "水煮蛋",
  "Rye Flour": "黑麦粉",
  "Honey": "蜂蜜",
  "Frumenty": "羊奶麦粥",
  "Flatbread": "煎饼",
  "Marmot Steak": "栗鼠肉排",
  "Grilled Trout": "盐烤公主鳟",
  "Sweet Cream": "奶油",
  "Orange Juice": "橙汁",
  "Smooth Butter": "黄油",
  "Sunset Wheat Flour": "小麦粉",
  "Tree Toad Legs": "绿树蟾蜍腿",
  "Chanterelle Saute": "油炒鸡油菌",
  "Braised Pipira": "红焖皮皮拉鱼",
  "Boiled Crayfish": "水煮蝲蛄",
  "Mutton Stew": "清炖羊肉",
  "Kukuru Butter": "可可油",
  "Jack-o'-lantern": "杰克南瓜灯",
  "Mint Lassi": "薄荷酸奶昔",
  "Olive Oil": "橄榄油",
  "Kukuru Powder": "可可粉",
  "Grilled Dodo": "渡渡鸟烤肉",
  "Tomato Sauce": "番茄汁",
  "Bubble Chocolate": "巧克力球",
  "Pearl Chocolate": "巧克力珠",
  "Mole Loaf": "鼹鼠肉糕",
  "Parsnip Salad": "高山萝卜沙拉",
  "Gelatin": "明胶",
  "Pie Dough": "馅饼坯",
  "Rabbit Pie": "兔形派",
  "Salt Cod": "盐渍鳕鱼",
  "Grilled Carp": "盐烤鲤鱼",
  "Cider Vinegar": "苹果醋",
  "Lavender Oil": "薰衣草油",
  "Dodo Omelette": "渡渡鸟蛋煎蛋卷",
  "Meat Miq'abob": "猫魅风味山珍烤串",
  "Cottage Cheese": "农家奶酪",
  "Lentils and Chestnuts": "小扁豆煮山栗",
  "Roasted Nopales": "烤仙人掌叶",
  "Stone Soup": "石子汤",
  "Apple Tart": "苹果挞",
  "Walnut Bread": "胡桃面包",
  "Raw Oyster": "生鲜牡蛎",
  "Chicken and Mushrooms": "金钱蘑炒鸡肉",
  "Antelope Stew": "清炖羚羊肉",
  "Mashed Popotoes": "新薯泥",
  "Antelope Steak": "羚羊肉排",
  "Grape Juice": "葡萄汁",
  "Honey Muffin": "蜂蜜松饼",
  "Dried Plums": "梅干",
  "Spinach Saute": "油炒菠菜",
  "Mustard Eggs": "芥末蛋",
  "Shepherd's Pie": "牧羊人派",
  "Salmon Meuniere": "鲑鱼排",
  "Dark Pretzel": "心形卷饼",
  "Chamomile Tea": "甘菊茶",
  "Eel Pie": "鳗鱼派",
  "Ginger Cookie": "生姜饼干",
  "Pea Soup": "翡翠豆汤",
  "Aldgoat Steak": "山羊肉排",
  "Cheese Risotto": "奶酪烩饭",
  "Fried Egg": "煎跳蜥蛋",
  "Boiled Bream": "水煮鲷鱼",
  "Chicken Stock": "鸡高汤",
  "Orobon Stew": "清炖鬼鮟鱇",
  "Crumpet": "小圆饼",
  "Cornmeal": "玉米粉",
  "Baked Sole": "烤黑鳎",
  "Dark Vinegar": "黑果醋",
  "Alligator Salad": "鳄梨色拉",
  "Cornbread": "玉米面包",
  "Forest Miq'abob": "猫魅风味森鲜烤串",
  "Smoked Raptor": "盗龙熏肉",
  "Blood Currant Tart": "血红奇异果挞",
  "Tuna Miq'abob": "猫魅风味海产烤串",
  "Acorn Cookie": "橡果饼干",
  "Scrambled Eggs": "炒跳蜥蛋",
  "Cawl Cennin": "韭菜洋葱汤",
  "Cream Cheese": "奶油奶酪",
  "Sauerkraut": "酸泡菜",
  "Cheese Souffle": "奶酪蛋奶酥",
  "Ratatouille": "香烩时蔬",
  "Mugwort Carp": "艾蒿烤鲤鱼",
  "Knight's Bread": "骑士面包",
  "Stuffed Artichoke": "包心球蓟",
  "Raptor Stew": "清炖盗龙肉",
  "Apple Juice": "苹果汁",
  "Pastry Fish": "鱼糕",
  "Jerked Beef": "牛肉干",
  "Salt Cod Puffs": "油炸盐渍鳕鱼丸",
  "Rolanberry Cheese": "罗兰莓奶酪",
  "Fish Soup": "白鱼汤",
  "Button Mushroom Saute": "蒜炒草菇",
  "Stuffed Cabbage": "包心甘蓝",
  "Rolanberry Lassi": "罗兰莓酸奶昔",
  "La Noscean Toast": "拉诺西亚吐司",
  "Deviled Eggs": "辛辣蛋",
  "Mulled Tea": "香草茶",
  "Crowned Pie": "王冠蛋糕",
  "Buttons in a Blanket": "草菇甘蓝卷",
  "Eft Steak": "水蜥肉排",
  "Beef Stew": "清炖牛肉",
  "Trapper's Quiche": "猎人风味水蜥饼",
  "Maple Lumber": "枫木木材",
  "Maple Clogs": "枫木木拖鞋",
  "Maple Shortbow": "枫木短弓",
  "Bone Harpoon": "兽骨渔枪",
  "Maple Pattens": "枫木木鞋",
  "Amateur's Grinding Wheel": "业余砂轮机",
  "Square Maple Shield": "枫木方盾",
  "Amateur's Spinning Wheel": "业余纺车",
  "Maple Cane": "枫木牧杖",
  "Bronze Spear": "青铜长枪",
  "Maple Longbow": "枫木长弓",
  "Maple Fishing Rod": "柳木钓竿",
  "Maple Crook": "枫木手杖",
  "Plumed Maple Shortbow": "白羽枫木短弓",
  "Round Shield": "圆盾",
  "Ash Lumber": "梣木木材",
  "Ash Macuahuitl": "梣木石刃棒",
  "Ramhorn Harpoon": "牡羊角渔枪",
  "Ragstone Grinding Wheel": "砂岩砂轮机",
  "Ash Spinning Wheel": "梣木纺车",
  "Amateur's Fishing Rod": "业余钓竿",
  "Feathered Harpoon": "犬牙渔枪",
  "Ash Radical": "梣木根杖",
  "Brass Spear": "黄铜长枪",
  "Ash Pattens": "梣木木鞋",
  "Ash Mask": "梣木假面",
  "Wrapped Maple Longbow": "革装枫木长弓",
  "Ash Shortbow": "梣木短弓",
  "Square Ash Shield": "梣木方盾",
  "Elm Lumber": "榆木木材",
  "Elm Fishing Rod": "榆木钓竿",
  "Iron Spear": "黑铁长枪",
  "Elm Cane": "榆木牧杖",
  "Elm Longbow": "榆木长弓",
  "Initiate's Spinning Wheel": "新来者纺车",
  "Elm Crook": "榆木手杖",
  "Ash Mask (Lapis Lazuli)": "梣木假面（天青石）",
  "Initiate's Fishing Rod": "新来者钓竿",
  "Iron Lance": "黑铁骑枪",
  "Yew Lumber": "紫杉木材",
  "Elm Velocity Bow": "高速榆木短弓",
  "Yew Radical": "紫杉根杖",
  "Mudstone Grinding Wheel": "泥岩砂轮机",
  "Iron Guisarme": "黑铁战戈",
  "Elm Spinning Wheel": "榆木纺车",
  "Elm Pattens": "榆木木鞋",
  "Wrapped Elm Longbow": "革装榆木长弓",
  "Yew Crook": "紫杉手杖",
  "Walnut Lumber": "胡桃木材",
  "Initiate's Grinding Wheel": "新来者砂轮机",
  "Yew Fishing Rod": "紫杉钓竿",
  "Viper-crested Round Shield": "蛇纹圆盾",
  "Ash Composite Bow": "梣木复合弓",
  "Silver Battle Fork": "白银战叉",
  "Elm Macuahuitl": "榆木石刃棒",
  "Staghorn Fishing Rod": "羚羊角钓竿",
  "Walnut Cane": "胡桃木牧杖",
  "Steel Halberd": "黑铁战戟",
  "Steel Spear": "白钢长枪",
  "Plumed Yew Crook": "黑羽手杖",
  "Ash Cavalry Bow": "梣木骑兵弓",
  "Oak Lumber": "橡木木材",
  "Walnut Fishing Rod": "胡桃钓竿",
  "Walnut Spinning Wheel": "胡桃纺车",
  "Walnut Pattens": "胡桃木鞋",
  "Siltstone Grinding Wheel": "粉岩砂轮机",
  "Walnut Macuahuitl": "胡桃石刃棒",
  "Heavy Steel Lance": "白钢重骑枪",
  "Oak Radical": "橡木根杖",
  "Oak Longbow": "橡木长弓",
  "Mythril Cavalry Bow": "秘银骑兵弓",
  "Yarzonshell Harpoon": "蟹甲渔枪",
  "Horn Fishing Rod": "兽角钓竿",
  "Pastoral Oak Cane": "铜铃橡木牧杖",
  "Mythril Lance": "秘银骑枪",
  "Mahogany Lumber": "红木木材",
  "Oak Pattens": "橡木木鞋",
  "Oak Composite Bow": "橡木复合弓",
  "Mahogany Spinning Wheel": "红木纺车",
  "Plumed Oak Macuahuitl": "白羽橡木石刃棒",
  "Garnet Grinding Wheel": "宝石砂轮机",
  "Rosewood Fishing Rod": "紫檀钓竿",
  "Cobalt Halberd": "钴铁战戟",
  "Jade Crook": "翡翠手杖",
  "Rosewood Lumber": "紫檀木材",
  "Cobalt Cavalry Bow": "钴铁骑兵弓",
  "Eagle-crested Round Shield": "鹰纹圆盾",
  "Yew Longbow": "紫杉长弓",
  "Cobalt Trident": "三尖枪",
  "Mahogany Pattens": "红木木鞋",
  "Gilded Rosewood Fishing Rod": "镀金紫檀钓竿",
  "Crab Bow": "蟹甲战弓",
  "Hart Guisarme": "雄鹿战戈",
  "Distilled Water": "蒸馏水",
  "Quicksilver": "水银",
  "Animal Glue": "黏胶",
  "Growth Formula Alpha": "植物成长剂1型",
  "Enchanted Copper Ink": "红铜附魔墨水",
  "Maple Wand": "枫木幻杖",
  "Leather Grimoire": "鞣革魔导书",
  "Antidote": "解毒药",
  "Eye Drops": "眼药",
  "Rubber": "橡胶",
  "Maple Picatrix": "枫木巫书",
  "Whispering Maple Wand": "低语枫木幻杖",
  "Fish Oil": "鱼油",
  "Fish Glue": "鱼胶",
  "Beeswax": "蜂蜡",
  "Engraved Leather Grimoire": "雕花鞣革魔导书",
  "Budding Maple Wand": "绿叶枫木幻杖",
  "Potion": "恢复药",
  "Ash Picatrix": "梣木巫书",
  "Clove Oil": "丁香油",
  "Enchanted Iron Ink": "黑铁附魔墨水",
  "Growth Formula Beta": "植物成长剂2型",
  "Ether": "以太药",
  "Hard Leather Grimoire": "硬革魔导书",
  "Ash Wand": "梣木幻杖",
  "Potion of Intelligence": "智力之药",
  "Potion of Dexterity": "巧力之药",
  "Potion of Vitality": "耐力之药",
  "Jellyfish Humours": "水母油",
  "Potion of Strength": "刚力之药",
  "Engraved Hard Leather Grimoire": "雕花硬革魔导书",
  "Potion of Mind": "意力之药",
  "Budding Ash Wand": "绿叶梣木幻杖",
  "Weak Blinding Potion": "失明毒药",
  "Weak Poisoning Potion": "损血毒药",
  "Yew Picatrix": "紫杉巫书",
  "Echo Drops": "山彦草药",
  "Weak Silencing Potion": "沉默毒药",
  "Enchanted Silver Ink": "白银附魔墨水",
  "Goatskin Grimoire": "山羊革魔导书",
  "Natron": "泡碱",
  "Hi-Potion": "高级恢复药",
  "Crab Oil": "蟹油",
  "Whispering Ash Wand": "低语梣木幻杖",
  "Clear Glass Lens": "玻璃板",
  "Yew Wand": "紫杉幻杖",
  "Linseed Oil": "亚麻油",
  "Engraved Goatskin Grimoire": "雕花山羊革魔导书",
  "Growth Formula Gamma": "植物成长剂3型",
  "Horn Glue": "鬼胶",
  "Spine Drops": "律动药",
  "Hi-Potion of Mind": "意力之妙药",
  "Hi-Potion of Dexterity": "巧力之妙药",
  "Hi-Potion of Vitality": "耐力之妙药",
  "Hi-Potion of Intelligence": "智力之妙药",
  "Enchanted Mythril Ink": "秘银附魔墨水",
  "Hi-Potion of Strength": "刚力之妙药",
  "Book of Silver": "白银之书",
  "Budding Yew Wand": "绿叶紫杉幻杖",
  "Hi-Ether": "高级以太药",
  "Poisoning Potion": "损血猛毒药",
  "Paralyzing Potion": "麻痹猛毒药",
  "Blinding Potion": "失明猛毒药",
  "Sleeping Potion": "睡眠猛毒药",
  "Silencing Potion": "沉默猛毒药",
  "Wand of Tremors": "土华幻杖",
  "Wand of Frost": "冰华幻杖",
  "Wand of Tides": "水华幻杖",
  "Lanolin": "羊毛脂",
  "Smelling Salts": "苏醒药",
  "Shark Oil": "鲨油",
  "Mega-Potion": "超级恢复药",
  "Mega-Potion of Mind": "意力之秘药",
  "Wand of Gales": "风华幻杖",
  "Wand of Storms": "雷华幻杖",
  "Wand of Flames": "火华幻杖",
  "Mega-Potion of Strength": "刚力之秘药",
  "Mega-Potion of Intelligence": "智力之秘药",
  "Mega-Potion of Vitality": "耐力之秘药",
  "Mega-Potion of Dexterity": "巧力之秘药",
  "Gold Needle": "金针",
  "Elixir": "圣灵药",
  "Mega-Ether": "超级以太药",
  "Vintage Bastard Sword": "古典手半剑",
  "Steel Raising Hammer": "白钢圆头锤",
  "Wrapped Crowsbeak Hammer": "革柄白钢鸟嘴锤",
  "Vintage Viking Sword": "古典维京剑",
  "Mythril Chocobotail Saw": "秘银陆行鸟手锯",
  "Mythril Round Knife": "秘银圆革刀",
  "Mythril Lapidary Hammer": "秘银工艺锤",
  "Goblin Scimitar": "哥布林弯刀",
  "Cobalt Cross-pein Hammer": "钴铁横头锤",
  "Cobalt Doming Hammer": "钴铁铸甲锤",
  "Cobalt Hatchet": "钴铁手斧",
  "Cobalt Awl": "钴铁平斩",
  "Cobalt Culinary Knife": "钴铁厨刀",
  "Cobalt Dolabra": "钴铁鹤嘴镐",
  "Cobalt Pliers": "钴铁手钳",
  "Cobalt Sledgehammer": "钴铁碎石锤",
  "Goblin Longsword": "哥布林长剑",
  "Cobalt Claw Hammer": "钴铁羊角锤",
  "Cobalt File": "钴铁锉刀",
  "Cobalt Scythe": "钴铁镰刀",
  "Cobalt Mortar": "钴铁研钵",
  "Vintage Bill": "古典钩斧",
  "Spiked Cobalt Labrys": "钴铁刺柄双刃斧",
  "Darksteel Nugget": "玄钢块",
  "Darksteel Rivets": "玄钢铆钉",
  "Darksteel Ingot": "玄钢锭",
  "Avenger Grips": "复仇烈拳握柄",
  "Obelisk Head": "方尖枪枪尖",
  "Mailbreaker Blade": "破甲锋剑身",
  "Rampager Head": "暴怒震斧斧头",
  "Aeolian Scimitar": "神风弯刀",
  "Barbarian's Bardiche": "野蛮巨斧",
  "Militia Awl": "民兵平斩",
  "Militia Culinary Knife": "民兵厨刀",
  "Militia Claw Hammer": "民兵羊角锤",
  "Militia Scythe": "民兵镰刀",
  "Militia File": "民兵锉刀",
  "Militia Pliers": "民兵手钳",
  "Militia Mortar": "民兵研钵",
  "Militia Sledgehammer": "民兵碎石锤",
  "Avengers": "复仇烈拳",
  "Obelisk": "方尖枪",
  "Mailbreaker": "破甲锋",
  "Rampager": "暴怒震斧",
  "Vintage Hoplon": "古典重盾",
  "Horn Scale Greaves": "兽角鳞胫甲",
  "Horn Scale Fingers": "兽角鳞指套",
  "Mythril Celata": "秘银头盔",
  "Mythril Plate Belt": "秘银护腰带",
  "Vintage Celata": "古典头盔",
  "Mythril Gauntlets": "秘银手铠",
  "Mythril Cuirass": "秘银胸甲",
  "Mythril Sabatons": "秘银铠靴",
  "Vintage Scutum": "古典步兵盾",
  "Vintage Scale Mail": "古典鳞铠",
  "Electrum Alembic": "绿金蒸馏器",
  "High Mythril Plate Belt": "秘银重腰带",
  "Vintage Buckler": "古典小圆盾",
  "High Mythril Gauntlets": "秘银重手铠",
  "High Mythril Flanchard": "秘银重足铠",
  "Cobalt Scutum": "钴铁步兵盾",
  "High Mythril Armor": "秘银重甲",
  "Vintage Kite Shield": "古典鸢盾",
  "Tortoiseshell Scale Greaves": "龟甲鳞胫甲",
  "Vintage Haubergeon": "古典锁子铠",
  "Tortoiseshell Scale Fingers": "龟甲鳞指套",
  "Mosshorn Scale Mail": "苔角鳞铠",
  "Hells' Kitchen": "地狱厨锅",
  "Cobalt Sallet": "钴铁角盔",
  "Cobalt Bladed Lantern Shield": "钴铁双剑机关盾",
  "Darksteel Plate": "玄钢板",
  "Darksteel Rings": "玄钢环",
  "Darksteel Couters": "玄钢足铠部件",
  "Darksteel Breastplate": "玄钢胸甲部件",
  "Darksteel Gauntlet Plates": "玄钢手铠部件",
  "Armorer's Visor": "甲匠遮面罩",
  "Hamlet Digger's Helmet": "矿工头灯帽",
  "Militia Armet": "民兵战盔",
  "Militia Gauntlets": "民兵手铠",
  "Militia Cuirass": "民兵胸甲",
  "Militia Sabatons": "民兵铠靴",
  "Militia Barbut": "民兵开面盔",
  "Militia Mitt Gauntlets": "民兵连指手铠",
  "Blacksmith's Workboots": "铁匠工作靴",
  "Darksteel Chain Coif": "玄钢锁甲头罩",
  "Darksteel Mitt Gauntlets": "玄钢连指手铠",
  "Darksteel Sollerets": "玄钢锁甲靴",
  "Darksteel Tassets": "玄钢腰甲",
  "Darksteel Haubergeon": "玄钢锁子铠",
  "Heavy Darksteel Armor": "玄钢重甲",
  "Heavy Darksteel Gauntlets": "玄钢重手铠",
  "Heavy Darksteel Flanchard": "玄钢重足铠",
  "Darksteel Scutum": "玄钢步兵盾",
  "Darksteel Buckler": "玄钢小圆盾",
  "Vintage Shepherd's Belt": "古典牧羊腰带",
  "Boarskin Wristbands of Gathering": "野猪革大地手环",
  "Boarskin Shepherd's Belt": "野猪革牧羊腰带",
  "Vintage Chef's Belt": "古典烹饪腰带",
  "Boarskin Breeches": "野猪革马裤",
  "Boarskin Ring": "野猪革指环",
  "Vintage Smithy's Gloves": "古典耐热手套",
  "Vintage Thighboots": "古典长靴",
  "Uraeus Leather": "圣蜥蜴革",
  "Silver Tricorne": "白银三角帽",
  "Peisteskin Belt": "毒蜥蜴革皮带",
  "Raptorskin Breeches": "盗龙革马裤",
  "Raptorskin Brais": "盗龙革衬裤",
  "Raptorskin Wristbands of Gathering": "盗龙革大地手环",
  "Dodore Leather": "邪鬼革",
  "Raptorskin Merchant's Purse": "盗龙革商人腰包",
  "Dodore Doublet": "邪鬼工作服",
  "Raptorskin Ring": "盗龙革指环",
  "Oxblood Targe": "牛血皮盾",
  "Raptorskin Armguards": "盗龙革护臂",
  "Raptorskin Jacket": "盗龙革皮甲",
  "Raptorskin Voyager's Belt": "盗龙革旅行腰带",
  "Raptorskin Leg Guards": "盗龙革腿甲靴",
  "Coeurl Fur": "长须豹裘皮",
  "Hippogryph Leather": "骏鹰革",
  "Hard Hippogryph Leather": "骏鹰软革",
  "Gryphonskin Knee Pads": "骏鹰革护膝",
  "Gryphonskin Elbow Pads": "骏鹰革护肘",
  "Gryphonskin Shin Guards": "骏鹰革护胫",
  "Gryphonskin Shoulder Guards": "骏鹰革护肩",
  "Imperial Operative Tricorne": "特务三角帽",
  "Hamlet Puller's Hat": "渔人休闲帽",
  "Wildling's Cesti": "野性钢拳",
  "Militia Caligae": "民兵战靴",
  "Militia Subligar": "民兵三角裤",
  "Militia Duckbills": "民兵鸭嘴靴",
  "Militia Choker": "民兵项环",
  "Militia Harness": "民兵格斗服",
  "Militia Belt": "民兵腰带",
  "Militia Ringbands": "民兵手箍",
  "Leatherworker's Hat": "革匠工作帽",
  "Botanist's Workboots": "樵夫工作靴",
  "Botanist's Doublet": "樵夫工作服",
  "Leatherworker's Gloves": "革匠手套",
  "Leatherworker's Workboots": "革匠工作靴",
  "Leatherworker's Shirt": "革匠工作衫",
  "Fisher's Gloves": "渔人手套",
  "Fisher's Wading Boots": "渔人休闲靴",
  "Fisher's Shirt": "渔人休闲衫",
  "Armorer's Gloves": "甲匠手套",
  "Armorer's Workboots": "甲匠工作靴",
  "Miner's Slops": "矿工工作裤",
  "Miner's Gloves": "矿工手套",
  "Miner's Workboots": "矿工工作靴",
  "Miner's Shirt": "矿工工作衫",
  "Weaver's Gloves": "衣匠手套",
  "Weaver's Thighboots": "衣匠长靴",
  "Blacksmith's Gloves": "铁匠手套",
  "Blacksmith's Apron": "铁匠围裙装",
  "Goldsmith's Gloves": "金匠手套",
  "Goldsmith's Boots": "金匠工作靴",
  "Culinarian's Gaiters": "烹调高跟鞋",
  "Carpenter's Slops": "木匠工作裤",
  "Carpenter's Gloves": "木匠手套",
  "Carpenter's Workboots": "木匠工作靴",
  "Alchemist's Thighboots": "炼金长靴",
  "Gryphonskin Gloves": "骏鹰革手套",
  "Gryphonskin Kecks": "骏鹰革腿套",
  "Gryphonskin Thighboots": "骏鹰革长靴",
  "Gryphonskin Jerkin": "骏鹰革皮衣",
  "Gryphonskin Tunic": "骏鹰革束腰衣",
  "Gryphonskin Choker": "骏鹰革项环",
  "Gryphonskin Trousers": "骏鹰革软甲裤",
  "Gryphonskin Hat": "骏鹰革狩猎帽",
  "Gryphonskin Bandana": "骏鹰革头巾",
  "Gryphonskin Bracers": "骏鹰革弓术手套",
  "Gryphonskin Belt": "骏鹰革皮带",
  "Gryphonskin Voyager's Belt": "骏鹰革旅行腰带",
  "Gryphonskin Moccasins": "骏鹰革狩猎靴",
  "Gryphonskin Wristbands": "骏鹰革手环",
  "Gryphonskin Ring": "骏鹰革指环",
  "Vintage Half Apron": "古典围裙",
  "Linen Longsash": "亚麻长腰围",
  "Vintage Coatee": "古典短上衣",
  "Vintage Doublet Vest": "古典工作坎肩",
  "Woolen Sash": "呢绒腰围",
  "Linen Gaskins": "亚麻束膝裤",
  "Padded Linen Trousers": "内衬亚麻软甲裤",
  "Linen Bliaud": "亚麻外袍",
  "Vintage Chef's Apron": "古典围裙装",
  "Woolen Dress Gloves": "呢绒礼服手套",
  "Vintage Chef's Hat": "古典厨帽",
  "Woolen Dress Shoes": "呢绒礼鞋",
  "Vintage Hose": "古典骑兵裤",
  "Vintage Seneschal Coatee": "古典总管短上衣",
  "Vintage Jester's Cap": "古典小丑帽",
  "Vintage Coif": "古典兜帽",
  "Vintage Robe": "古典长袍",
  "Felt Sash": "纤维腰围",
  "Felt Dress Shoes": "纤维礼鞋",
  "Padded Woolen Trousers": "内衬呢绒软甲裤",
  "Felt Dress Gloves": "纤维礼服手套",
  "Wind-up Qiqirn": "卢恩人玩偶",
  "Wind-up Dullahan": "无头骑士模型",
  "Wind-up Aldgoat": "小山羊玩偶",
  "Silk Thread": "天蚕丝",
  "Vanya Silk": "天蚕绢布",
  "Vanya Silk Robe Lining": "外套绢布",
  "Vanya Silk Crakow Lining": "绢布袜",
  "Vanya Silk Glove Lining": "手套绢布",
  "Vanya Silk Hat Lining": "帽子绢布",
  "Patrician's Wedge Cap": "显贵无檐帽",
  "Patrician's Gloves": "显贵手套",
  "Patrician's Gaiters": "显贵高跟鞋",
  "Patrician's Coatee": "显贵短上衣",
  "Patrician's Bottoms": "显贵打底裤",
  "Weaver's Gibus": "衣匠高礼帽",
  "Imperial Operative Hat": "特务小丑帽",
  "Imperial Operative Dalmatica": "特务厚袍",
  "Carpenter's Hood": "木匠头巾帽",
  "Hamlet Cutter's Hat": "樵夫尖角帽",
  "Culinarian's Hat": "烹调高厨帽",
  "Militia Tights": "民兵紧身裤",
  "Militia Trousers": "民兵软甲裤",
  "Militia Hat": "民兵宽边帽",
  "Militia Robe": "民兵长袍",
  "Botanist's Slops": "樵夫工作裤",
  "Botanist's Gloves": "樵夫手套",
  "Leatherworker's Trousers": "革匠软甲裤",
  "Fisher's Gaskins": "渔人休闲裤",
  "Armorer's Slops": "甲匠工作裤",
  "Armorer's Gown": "甲匠长外衣",
  "Weaver's Trousers": "衣匠软甲裤",
  "Weaver's Swallowtail": "衣匠燕尾服",
  "Blacksmith's Slops": "铁匠工作裤",
  "Goldsmith's Trousers": "金匠软甲裤",
  "Goldsmith's Doublet": "金匠工作服",
  "Culinarian's Trousers": "烹调工作裤",
  "Culinarian's Mitts": "烹调连指手套",
  "Culinarian's Apron": "烹调围裙装",
  "Carpenter's Gown": "木匠长外衣",
  "Alchemist's Trousers": "炼金软裤",
  "Alchemist's Gloves": "炼金手套",
  "Alchemist's Coat": "炼金大衣",
  "Vanya Crakows": "绢布尖头靴",
  "Vanya Gloves of Casting": "绢布手套",
  "Vanya Gloves of Healing": "绢布治愈手套",
  "Vanya Sash of Casting": "绢布腰围",
  "Vanya Sash of Healing": "绢布治愈腰围",
  "Vanya Trousers": "绢布软甲裤",
  "Vanya Hat of Casting": "绢布咏咒宽边帽",
  "Vanya Hat of Healing": "绢布治愈宽边帽",
  "Vanya Breeches of Casting": "绢布马裤",
  "Vanya Breeches of Healing": "绢布治愈马裤",
  "Vanya Robe of Casting": "绢布咏咒长袍",
  "Vanya Robe of Healing": "绢布治愈长袍",
  "Crow Fly": "乌鸦拟饵",
  "Floating Minnow": "漂浮诱饵鱼",
  "Brass Spoon Lure": "黄铜勺形鱼饵",
  "Chocobo Fly": "陆行鸟拟饵",
  "Silver Spoon Lure": "白银勺形鱼饵",
  "Steel Jig": "铁板钩",
  "Sinking Minnow": "下沉诱饵鱼",
  "Mythril Wristlets of Crafting": "秘银巧匠手链",
  "Vintage Cudgel": "古典咒锤",
  "Pearl": "白珍珠",
  "Mythril Ring of Crafting": "秘银巧匠戒指",
  "Wildfowl Fly": "雉鸡拟饵",
  "Heavy Steel Jig": "重铁板钩",
  "Spinner": "旋转亮片",
  "Mythril Ear Cuffs": "秘银耳夹",
  "Mythril Spoon Lure": "秘银勺形鱼饵",
  "Wolf Fang Needle": "狼牙缝针",
  "Snurble Fly": "毛球拟饵",
  "Electrum Wristlets of Crafting": "绿金巧匠手链",
  "Cobalt Preserves": "钴铁护目镜",
  "Topwater Frog": "漂浮诱饵蛙",
  "Black Horn Staff": "黑角长杖",
  "Electrum Ring of Crafting": "绿金巧匠戒指",
  "Vintage Hora": "古典骨拳",
  "Rainbow Spoon Lure": "彩虹勺形鱼饵",
  "Spinnerbait": "复合亮片",
  "Streamer": "羽毛拟饵",
  "Yumizuno": "弓角",
  "Electrum Ear Cuffs": "绿金耳夹",
  "Jade Scepter": "翡翠咒杖",
  "Tortoiseshell Armillae": "龟甲腕环",
  "Model Vanguard": "魔导先锋追踪型",
  "Gravel Golem": "砂砾小像兵",
  "Astral Eye": "星眼石",
  "Rose Gold Nugget": "玫瑰金块",
  "Radiant Astral Eye": "星光石",
  "Rose Gold Ingot": "玫瑰金锭",
  "Astrolabe Clinometer": "星盘杖量表",
  "Rose Gold Clasps": "玫瑰金耳饰",
  "Alchemist's Monocle": "炼金单眼镜",
  "Imperial Operative Choker": "特务项环",
  "Imperial Operative Wristlets": "特务手链",
  "Goldsmith's Turban": "金匠包头巾",
  "Blacksmith's Goggles": "铁匠护镜帽",
  "Sanguine Scepter": "染血咒杖",
  "Militia Earrings": "民兵耳环",
  "Militia Bracelets": "民兵腕环",
  "Militia Wristlets": "民兵手链",
  "Astral Choker": "星极项环",
  "Astral Bracelet": "星极手镯",
  "Astral Ring": "星极指环",
  "Astrolabe": "星盘杖",
  "Rose Gold Ear Cuffs": "玫瑰金耳环",
  "Rose Gold Earrings": "玫瑰金耳坠",
  "Rose Gold Gorget": "玫瑰金冲锋项环",
  "Rose Gold Circlet": "玫瑰金头冠",
  "Rose Gold Ear Screws": "玫瑰金耳夹",
  "Rose Gold Bracelets": "玫瑰金手链",
  "Rose Gold Ring": "玫瑰金戒指",
  "Crayfish Ball": "蝲蛄丸子",
  "Goby Ball": "虾虎丸子",
  "Crab Ball": "螃蟹丸子",
  "Grilled Warmwater Trout": "盐烤暖水鳟",
  "Bass Ball": "鲈鱼丸子",
  "Herring Ball": "鲱鱼丸子",
  "Grilled Raincaller": "盐烤求雨鱼",
  "Dzemael Gratin": "泽梅尔家风味焗菜",
  "Tomato Pie": "番茄派",
  "Dagger Soup": "海神汤",
  "Bouillabaisse": "五海杂烩汤",
  "Pan-fried Mahi-Mahi": "油炸鲯鳅块",
  "Landtrap Salad": "陷阱草沙拉",
  "Rolanberry Cheesecake": "罗兰莓奶酪蛋糕",
  "Apkallu Omelette": "碧企鹅蛋卷",
  "Sauteed Coeurl": "酒香豹肉",
  "Pineapple Ponzecake": "菠萝蛋糕",
  "Pineapple Juice": "菠萝汁",
  "Finger Sandwich": "俾斯麦鸡蛋三明治",
  "Black Truffle Risotto": "黑松露烩饭",
  "Lava Toad Legs": "熔岩蟾蜍腿",
  "Vintage Square Shield": "古典方盾",
  "Vintage Cane": "古典牧杖",
  "Mahogany Fishing Rod": "红木钓竿",
  "Sprouting Rosewood Radical": "萌芽紫檀根杖",
  "Vintage Round Shield": "古典圆盾",
  "Rosewood Spinning Wheel": "紫檀纺车",
  "Vintage Guisarme": "古典战戈",
  "Basilisk Grinding Wheel": "石蜥蜴砂轮机",
  "Vintage Bow": "古典战弓",
  "Spruce Lumber": "云杉木材",
  "Treated Spruce Lumber": "硬化云杉木材",
  "Sarnga Limb": "萨伦伽光弓弓背",
  "Longarm's Composite Bow": "长臂复合弓",
  "Champion's Lance": "冠军骑枪",
  "Militia Grinding Wheel": "民兵砂轮机",
  "Militia Spinning Wheel": "民兵纺车",
  "Spruce Round Shield": "云杉圆盾",
  "Sarnga": "萨伦伽光弓",
  "Spruce Pattens": "云杉木鞋",
  "Vintage Picatrix": "古典巫书",
  "Embossed Book of Silver": "雕花白银之书",
  "Budding Oak Wand": "绿叶橡木幻杖",
  "Book of Mythril": "秘银之书",
  "Enchanted Electrum Ink": "绿金附魔墨水",
  "Book of Electrum": "绿金之书",
  "Potent Poisoning Potion": "损血剧毒药",
  "Potent Paralyzing Potion": "麻痹剧毒药",
  "Potent Sleeping Potion": "睡眠剧毒药",
  "Potent Silencing Potion": "沉默剧毒药",
  "Embossed Book of Electrum": "雕花绿金之书",
  "Budding Rosewood Wand": "绿叶紫檀幻杖",
  "Potent Blinding Potion": "失明剧毒药",
  "Enchanted Gold Ink": "黄金附魔墨水",
  "Growth Formula Delta": "植物成长剂4型",
  "Suspended Trillium Flower": "七公六杖延龄花",
  "Enchanted Rose Gold Ink": "玫瑰金附魔墨水",
  "Growth Formula Delta Concentrate": "植物成长剂4型浓缩液",
  "Tane Mahuta": "树灵神",
  "Erudite's Picatrix of Casting": "博学咏咒巫书",
  "Erudite's Picatrix of Healing": "博学治愈巫书",
  "Madman's Whispering Rod": "狂人低语",
  "Alkalurops": "七公六杖",
  "Deus Ex Verbis": "神言集",
  "Deus Ex Gratia": "神恩集",
  "Fire Ward Hi-Potion": "御火妙药",
  "Water Ward Hi-Potion": "御水妙药",
  "Earth Ward Hi-Potion": "御土妙药",
  "Ice Ward Hi-Potion": "御冰妙药",
  "Wind Ward Hi-Potion": "御风妙药",
  "Lightning Ward Hi-Potion": "御雷妙药",
  "X-Ether": "特级以太药",
  "X-Potion": "特级恢复药",
  "Hi-Elixir": "高级圣灵药",
  "Fire Ward Mega-Potion": "御火秘药",
  "Water Ward Mega-Potion": "御水秘药",
  "Earth Ward Mega-Potion": "御土秘药",
  "Ice Ward Mega-Potion": "御冰秘药",
  "Wind Ward Mega-Potion": "御风秘药",
  "Lightning Ward Mega-Potion": "御雷秘药",
  "Aetheryte Ring": "以太指环",
  "Hard Leather Sandals": "硬革凉鞋",
  "Hard Leather Crakows": "硬革尖头靴",
  "Goatskin Duckbills": "山羊革鸭嘴靴",
  "Boarskin Duckbills": "野猪革鸭嘴靴",
  "Cut Stone": "切石",
  "Firebricks": "砖块",
  "Clinker Bricks": "烧结砖",
  "Roof Tile": "瓦片",
  "Mortar": "灰泥",
  "Varnish": "清漆",
  "Iron Nails": "黑铁钉",
  "Steel Nails": "白钢钉",
  "Cobalt Nails": "钴铁钉",
  "Iron Joint Plate": "黑铁连接板",
  "Steel Joint Plate": "白钢连接板",
  "Cobalt Joint Plate": "钴铁连接板",
  "Steel Hinge": "白钢折叶",
  "Cotton Canvas": "棉布帆布",
  "Linen Canvas": "亚麻帆布",
  "Felt Lining": "纤维衬料",
  "Riviera Cottage Roof (Wood)": "木制海滨小屋房顶",
  "Riviera Cottage Roof (Composite)": "混合制海滨小屋房顶",
  "Riviera Cottage Roof (Stone)": "石制海滨小屋房顶",
  "Riviera House Roof (Wood)": "木制海滨公馆房顶",
  "Riviera House Roof (Composite)": "混合制海滨公馆房顶",
  "Riviera House Roof (Stone)": "石制海滨公馆房顶",
  "Riviera Mansion Roof (Wood)": "木制海滨别墅房顶",
  "Riviera Mansion Roof (Composite)": "混合制海滨别墅房顶",
  "Riviera Mansion Roof (Stone)": "石制海滨别墅房顶",
  "Glade Cottage Roof (Wood)": "木制林间小屋房顶",
  "Glade Cottage Roof (Composite)": "混合制林间小屋房顶",
  "Glade Cottage Roof (Stone)": "石制林间小屋房顶",
  "Glade House Roof (Wood)": "木制林间公馆房顶",
  "Glade House Roof (Composite)": "混合制林间公馆房顶",
  "Glade House Roof (Stone)": "石制林间公馆房顶",
  "Glade Mansion Roof (Wood)": "木制林间别墅房顶",
  "Glade Mansion Roof (Composite)": "混合制林间别墅房顶",
  "Glade Mansion Roof (Stone)": "石制林间别墅房顶",
  "Oasis Cottage Roof (Wood)": "木制绿洲小屋房顶",
  "Oasis Cottage Roof (Composite)": "混合制绿洲小屋房顶",
  "Oasis Cottage Roof (Stone)": "石制绿洲小屋房顶",
  "Oasis House Roof (Wood)": "木制绿洲公馆房顶",
  "Oasis House Roof (Composite)": "混合制绿洲公馆房顶",
  "Oasis House Roof (Stone)": "石制绿洲公馆房顶",
  "Oasis Mansion Roof (Wood)": "木制绿洲别墅房顶",
  "Oasis Mansion Roof (Composite)": "混合制绿洲别墅房顶",
  "Oasis Mansion Roof (Stone)": "石制绿洲别墅房顶",
  "Riviera Cottage Wall (Wood)": "木制海滨小屋外墙",
  "Riviera Cottage Wall (Composite)": "混合制海滨小屋外墙",
  "Riviera Cottage Wall (Stone)": "石制海滨小屋外墙",
  "Riviera House Wall (Wood)": "木制海滨公馆外墙",
  "Riviera House Wall (Composite)": "混合制海滨公馆外墙",
  "Riviera House Wall (Stone)": "石制海滨公馆外墙",
  "Riviera Mansion Wall (Wood)": "木制海滨别墅外墙",
  "Riviera Mansion Wall (Composite)": "混合制海滨别墅外墙",
  "Riviera Mansion Wall (Stone)": "石制海滨别墅外墙",
  "Glade Cottage Wall (Wood)": "木制林间小屋外墙",
  "Glade Cottage Wall (Composite)": "混合制林间小屋外墙",
  "Glade Cottage Wall (Stone)": "石制林间小屋外墙",
  "Glade House Wall (Wood)": "木制林间公馆外墙",
  "Glade House Wall (Composite)": "混合制林间公馆外墙",
  "Glade House Wall (Stone)": "石制林间公馆外墙",
  "Glade Mansion Wall (Wood)": "木制林间别墅外墙",
  "Glade Mansion Wall (Composite)": "混合制林间别墅外墙",
  "Glade Mansion Wall (Stone)": "石制林间别墅外墙",
  "Oasis Cottage Wall (Wood)": "木制绿洲小屋外墙",
  "Oasis Cottage Wall (Composite)": "混合制绿洲小屋外墙",
  "Oasis Cottage Wall (Stone)": "石制绿洲小屋外墙",
  "Oasis House Wall (Wood)": "木制绿洲公馆外墙",
  "Oasis House Wall (Composite)": "混合制绿洲公馆外墙",
  "Oasis House Wall (Stone)": "石制绿洲公馆外墙",
  "Oasis Mansion Wall (Wood)": "木制绿洲别墅外墙",
  "Oasis Mansion Wall (Composite)": "混合制绿洲别墅外墙",
  "Oasis Mansion Wall (Stone)": "石制绿洲别墅外墙",
  "Riviera Arched Window": "海滨拱窗",
  "Riviera Bay Window": "海滨凸窗",
  "Riviera Oblong Window": "海滨方窗",
  "Glade Classical Window": "林间古典窗",
  "Glade Rounded Window": "林间圆窗",
  "Glade Lancet Window": "林间尖窗",
  "Oasis Oblong Window": "绿洲方窗",
  "Oasis Lancet Window": "绿洲尖窗",
  "Oasis Octagonal Window": "绿洲八角窗",
  "Riviera Wooden Door": "海滨木制门",
  "Riviera Studded Door": "海滨镶钉门",
  "Riviera Ornate Door": "海滨装饰门",
  "Glade Classical Door": "林间古典门",
  "Glade Lancet Door": "林间尖顶门",
  "Glade Arched Door": "林间拱顶门",
  "Oasis Arched Door": "绿洲拱顶门",
  "Oasis Crowned Door": "绿洲冠型门",
  "Oasis Classical Door": "绿洲古典门",
  "Riviera Rounded Chimney": "海滨圆形烟囱",
  "Riviera Stone Chimney": "海滨石制烟囱",
  "Glade Thatch Chimney": "林间草顶烟囱",
  "Glade Rounded Chimney": "林间圆形烟囱",
  "Oasis Stone Chimney": "绿洲石制烟囱",
  "Oasis Rounded Chimney": "绿洲圆形烟囱",
  "Chocobo Weathervane": "风向陆行鸟",
  "Apkallu Weathervane": "风向碧企鹅",
  "Cactuar Weathervane": "风向仙人掌",
  "Riviera Wooden Awning": "海滨木制遮蓬",
  "Riviera Awning": "海滨遮蓬",
  "Glade Tiled Awning": "林间瓦片遮蓬",
  "Glade Awning": "林间遮蓬",
  "Oasis Wooden Awning": "绿洲木制遮蓬",
  "Oasis Awning": "绿洲遮蓬",
  "Riviera Wall Chimney": "海滨侧壁烟囱",
  "Glade Wall Chimney": "林间侧壁烟囱",
  "Oasis Wall Chimney": "绿洲侧壁烟囱",
  "Riviera Placard": "海滨门牌",
  "Glade Placard": "林间门牌",
  "Oasis Placard": "绿洲门牌",
  "Riviera Hanging Placard": "海滨悬挂门牌",
  "Glade Hanging Placard": "林间悬挂门牌",
  "Oasis Hanging Placard": "绿洲悬挂门牌",
  "Riviera Banner": "海滨标旗",
  "Glade Banner": "林间标旗",
  "Oasis Banner": "绿洲标旗",
  "Riviera Roofed Wall": "海滨瓦顶围墙",
  "Riviera Picket Wall": "海滨栅栏围墙",
  "Riviera Stone Wall": "海滨石制围墙",
  "Glade Cobblestone Wall": "林间石制围墙",
  "Glade Thatch Wall": "林间草顶围墙",
  "Glade Roundpole Fence": "林间圆弧围栏",
  "Oasis Wooden Wall": "绿洲木制围墙",
  "Oasis Stone Wall": "绿洲石制围墙",
  "Oasis Ornate Fence": "绿洲装饰围墙",
  "Riviera Interior Wall": "海滨内墙",
  "Glade Interior Wall": "林间内墙",
  "Oasis Interior Wall": "绿洲内墙",
  "Riviera Flooring": "海滨地板",
  "Glade Flooring": "林间地板",
  "Oasis Flooring": "绿洲地板",
  "Riviera Pendant Lamp": "海滨吊灯",
  "Deluxe Riviera Pendant Lamp": "海滨豪华吊灯",
  "Riviera Chandelier": "海滨枝形吊灯",
  "Glade Pendant Lamp": "林间吊灯",
  "Deluxe Glade Pendant Lamp": "林间豪华吊灯",
  "Glade Chandelier": "林间枝形吊灯",
  "Oasis Pendant Lamp": "绿洲吊灯",
  "Deluxe Oasis Pendant Lamp": "绿洲豪华吊灯",
  "Oasis Chandelier": "绿洲枝形吊灯",
  "Morbol Chandelier": "魔界花枝形吊灯",
  "Illumination Module": "照明系统",
  "Moogle Letter Box": "莫古信箱",
  "Shroud Broadleaf": "黑衣阔叶树",
  "Island Palm": "海岛棕榈树",
  "Desert Ironwood": "沙漠铁木树",
  "Unbreakable Rock": "十分坚硬的庭院石",
  "Mossy Rock": "布满苔藓的庭院石",
  "Campfire": "篝火炉",
  "Linen Parasol": "亚麻阳伞",
  "Lotus Parasol": "莲叶阳伞",
  "Walnut Table": "胡桃木庭院桌",
  "Mythril Table": "秘银庭院桌",
  "Brass Bench": "黄铜庭院长椅",
  "Oaken Bench": "橡木庭院长椅",
  "Half Barrel Planter": "半高花盆",
  "Low Barrel Planter": "低矮花盆",
  "Riviera Lamppost": "海滨路灯",
  "Crofter's Wain": "农用货车",
  "Stump Stool": "树桩凳",
  "Firewood": "木柴",
  "Cragsoul Lamp": "泰坦灯笼",
  "Titanic Cragsoul Lamp": "土神灯笼",
  "Dark Divinity Falleth": "斗神讨伐纪念碑",
  "Savage Arc of Triumph": "次元刀凯旋门",
  "Blue Coral Formation": "溶洞蓝珊瑚",
  "Bertha Cannon": "四管对龙加农炮",
  "Cannonballs": "对龙炮弹箱",
  "Stone Vigil Beacon": "对龙城塞烽火笼",
  "Bloodblossoms": "黄金谷鲜血草",
  "Death's Fingers": "黄金谷白骨树",
  "Turnkey's Cups": "千狱看守草",
  "Pyrepods": "千狱火葬花",
  "Ghostmaws": "千狱亡者草",
  "Amdapori Beacon": "古堡火笼",
  "Riviera Chair": "海滨座椅",
  "Glade Chair": "林间座椅",
  "Oasis Chair": "绿洲座椅",
  "Morbol Chair": "魔界花座椅",
  "Ahriman Chair": "冥鬼座椅",
  "Sylphic Chair": "妖精座椅",
  "Manor Stool": "庄园凳",
  "Manor Highback Chair": "庄园座椅",
  "Knight Captain's Chair": "对龙城塞指挥椅",
  "Seating Module": "就坐系统",
  "Riviera Bench": "海滨长椅",
  "Glade Bench": "林间长椅",
  "Oasis Bench": "绿洲长椅",
  "Riviera Armchair": "海滨沙发",
  "Glade Armchair": "林间沙发",
  "Oasis Armchair": "绿洲沙发",
  "Riviera Couch": "海滨长沙发",
  "Glade Couch": "林间圆沙发",
  "Oasis Couch": "绿洲拐沙发",
  "Manor Couch": "庄园长椅",
  "Vortex Couch": "迦楼罗沙发",
  "Raging Vortex Couch": "风神沙发",
  "Riviera Bed": "海滨睡床",
  "Glade Bed": "林间睡床",
  "Oasis Bed": "绿洲睡床",
  "Ash Cabinet": "木制柜橱",
  "Riviera Wardrobe": "海滨衣柜",
  "Glade Wardrobe": "林间衣柜",
  "Oasis Wardrobe": "绿洲衣柜",
  "Manor Wardrobe": "庄园衣柜",
  "Company Chest": "部队储物柜",
  "Riviera Cupboard": "海滨橱柜",
  "Glade Cupboard": "林间橱柜",
  "Oasis Cupboard": "绿洲橱柜",
  "Manor Cupboard": "庄园橱柜",
  "Ahriman Cupboard": "冥鬼橱柜",
  "Sylphic Cupboard": "妖精橱柜",
  "Riviera Bookshelf": "海滨书柜",
  "Glade Bookshelf": "林间书柜",
  "Oasis Bookshelf": "绿洲书柜",
  "Manor Bookshelf": "庄园书柜",
  "Ahriman Bookshelf": "冥鬼书柜",
  "Sylphic Bookshelf": "妖精书柜",
  "Morbol Bookshelf": "魔界花书柜",
  "Riviera Pillar": "海滨立柱",
  "Glade Pillar": "林间立柱",
  "Oasis Pillar": "绿洲立柱",
  "Riviera Partition": "海滨隔离墙",
  "Glade Partition": "林间隔离墙",
  "Oasis Partition": "绿洲隔离墙",
  "Mahogany Screen": "木制屏风",
  "Ahriman Screen": "冥鬼屏风",
  "Sylphic Screen": "妖精屏风",
  "Morbol Screen": "魔界花屏风",
  "Riviera Floor Lamp": "海滨落地灯",
  "Glade Floor Lamp": "林间落地灯",
  "Oasis Floor Lamp": "绿洲落地灯",
  "Manor Candelabra": "庄园烛台",
  "Tonberry Floor Lamp": "冬贝利落地灯",
  "Mandragora Floor Lamp": "蔓德拉落地灯",
  "Amigo Cactus Floor Lamp": "仙人掌挚友",
  "Deluxe Manor Fireplace": "庄园豪华暖炉",
  "Riviera Bathtub": "海滨浴缸",
  "Glade Bathtub": "林间浴缸",
  "Oasis Bathtub": "绿洲浴缸",
  "Terracotta Pot": "素陶壶",
  "Potted Maguey": "盆栽龙舌兰",
  "Astroscope": "天文望远镜",
  "Vodoriga Sculpture": "石像魔雕像",
  "Gargoyle Sculpture": "石像鬼雕像",
  "Llymlaen's Embrace": "利姆莱茵的祝福",
  "Riviera Round Table": "海滨圆桌",
  "Oasis Round Table": "绿洲圆桌",
  "Glade Round Table": "林间圆桌",
  "Ahriman Round Table": "冥鬼圆桌",
  "Diagnostics Module": "分析系统",
  "Riviera Table": "海滨方桌",
  "Glade Table": "林间方桌",
  "Oasis Table": "绿洲方桌",
  "Sylphic Table": "妖精方桌",
  "Riviera Dining Table": "海滨餐桌",
  "Glade Dining Table": "林间餐桌",
  "Oasis Dining Table": "绿洲餐桌",
  "Walnut Dining Table": "木制餐桌",
  "Sylphic Dining Table": "妖精餐桌",
  "Manor Table": "庄园桌子",
  "Riviera Desk": "海滨书桌",
  "Oasis Desk": "绿洲书桌",
  "Glade Desk": "林间书桌",
  "Manor Desk": "庄园书桌",
  "Knight Captain's Desk": "对龙城塞指挥桌",
  "Walnut Cartonnier": "木制文件柜",
  "Glade Cartonnier": "林间文件柜",
  "Glade Sideboard": "林间矮柜",
  "Glade Drawer Table": "林间抽屉桌",
  "Manor Flower Stand": "庄园花台",
  "Ahriman Sideboard": "冥鬼矮柜",
  "Riviera Stall": "海滨桌台",
  "Glade Stall": "林间桌台",
  "Oasis Stall": "绿洲桌台",
  "Riviera Counter": "海滨柜台",
  "Glade Counter": "林间柜台",
  "Oasis Counter": "绿洲柜台",
  "Sylphic Counter": "妖精柜台",
  "Manor Fireplace": "庄园暖炉",
  "Brass Pricket": "黄铜烛台",
  "Riviera Lantern": "海滨台灯",
  "Glade Lantern": "林间台灯",
  "Oasis Lantern": "绿洲台灯",
  "Riviera Flower Vase": "海滨花瓶",
  "Glade Flower Vase": "林间花瓶",
  "Oasis Flower Vase": "绿洲花瓶",
  "Sylphic Flower Vase": "妖精花瓶",
  "Ahriman Flower Vase": "冥鬼花瓶",
  "Potted Axilflower": "水八角盆栽",
  "Potted Azalea": "杜鹃花盆栽",
  "Potted Spider Plant": "吊兰盆栽",
  "Table Chronometer": "绿金台钟",
  "Ahriman Chronometer": "冥鬼台钟",
  "Ink & Quill": "文具一组",
  "Weighing Scale": "天平",
  "Gemscope": "显微镜",
  "Magitek Reaper Miniature": "魔导死神模型",
  "Stuffed Moogle": "毛绒绒莫古力",
  "Stuffed Chocobo": "毛绒绒陆行鸟",
  "Drinking Apkallu": "喝水碧企鹅",
  "Galleass Wheel": "大型战船的舵盘",
  "Demon Wall Sculpture": "恶魔墙雕像",
  "Inferno Wall Lamp": "伊弗利特壁灯",
  "Blazing Inferno Wall Lamp": "火神壁灯",
  "Sylphic Wall Lantern": "妖精壁灯",
  "Nymian Wall Lantern": "尼姆壁灯",
  "Amdapori Wall Lantern": "无限城壁灯",
  "Belah'dian Crystal Lantern": "贝拉哈迪亚水晶灯",
  "Wall Chronometer": "绿金挂钟",
  "Behemoth Wall Trophy": "贝希摩斯壁挂",
  "Riviera Rug": "海滨地毯",
  "Riviera Fringed Rug": "海滨流苏地毯",
  "Riviera Oval Rug": "海滨椭圆地毯",
  "Glade Rug": "林间地毯",
  "Glade Fringed Rug": "林间流苏地毯",
  "Glade Blossom Rug": "林间花簇地毯",
  "Oasis Rug": "绿洲地毯",
  "Oasis Argyle Rug": "绿洲菱形地毯",
  "Oasis Leaf Rug": "绿洲四叶地毯",
  "Sheep Rug": "绵羊地毯",
  "Goobbue Rug": "古菩猩猩地毯",
  "Moogle Rug": "莫古莫古地毯",
  "Morbol Rug": "魔界花地毯",
  "Highland Boots": "高地长靴",
  "Highland Hood": "高地兜帽",
  "Highland Mitts": "高地连指手套",
  "Highland Smock": "高地罩衫",
  "Glacial Boots": "冰河长靴",
  "Glacial Coat": "冰河外套",
  "Pastoral Yew Cane": "铜铃紫杉牧杖",
  "Pastoral Mahogany Cane": "铜铃红木牧杖",
  "Sanguine Horn Staff": "血角长杖",
  "Weak Sleeping Potion": "睡眠毒药",
  "Weak Paralyzing Potion": "麻痹毒药",
  "X-Potion of Strength": "刚力之灵药",
  "X-Potion of Dexterity": "巧力之灵药",
  "X-Potion of Vitality": "耐力之灵药",
  "X-Potion of Intelligence": "智力之灵药",
  "Fire Ward Potion": "御火药",
  "Ice Ward Potion": "御冰药",
  "Wind Ward Potion": "御风药",
  "Earth Ward Potion": "御土药",
  "Lightning Ward Potion": "御雷药",
  "Water Ward Potion": "御水药",
  "Coronal Straw Hat": "盛花草帽",
  "Sailor Shirt": "水手服",
  "Coronal Wristband": "盛花腕带",
  "Sailor Brais": "水手裤",
  "Sailor Deck Shoes": "水手甲板鞋",
  "Spring Straw Hat": "春意草帽",
  "Spring Dress": "春意礼服",
  "Spring Skirt": "春意长裙",
  "Spring Dress Shoes": "春意礼鞋",
  "Cloche": "花草帽",
  "Light Steel Galerus": "轻钢肩甲",
  "Light Steel Subligar": "轻钢三角裤",
  "Taffeta Shawl": "平纹披肩",
  "Taffeta Loincloth": "平纹腰布裙",
  "Tidal Barding": "利维亚桑装甲",
  "Plush Cushion": "软软垫子",
  "Magic Broom": "魔法扫帚",
  "Chilled Popoto Soup": "新薯冷汤",
  "Spinach Quiche": "菠菜乳蛋饼",
  "Diluted Vitriol": "稀硫酸",
  "Fishmeal": "鱼粉",
  "Jute Yarn": "黄麻线",
  "Summoning Bell": "传唤铃",
  "Woodworking Bench": "木匠工作台",
  "Smithing Bench": "铁匠工作台",
  "Armorcraft Forge": "甲匠锻造炉",
  "Goldsmithing Bench": "金匠工作台",
  "Leatherworking Bench": "革匠工作台",
  "Clothcraft Loom": "衣匠织布机",
  "Alchemy Furnace": "炼金工作炉",
  "Cooking Stove": "厨匠烹饪台",
  "Riviera Table Chronometer": "碧海台钟",
  "Glade Wall Chronometer": "密林挂钟",
  "Tonberry Round Table": "冬贝利圆桌",
  "Tonberry Dining Table": "冬贝利餐桌",
  "Tonberry Armchair": "冬贝利沙发",
  "Tonberry Couch": "冬贝利长沙发",
  "Tonberry Bookshelf": "冬贝利书柜",
  "Tonberry Bed": "冬贝利睡床",
  "Tonberry Screen": "冬贝利屏风",
  "Tonberry Wall Lantern": "冬贝利壁灯",
  "Tonberry Oval Rug": "冬贝利椭圆地毯",
  "Lalafellin Step Stool": "拉拉菲尔脚台",
  "Stuffed Ahriman": "毛绒绒冥鬼之眼",
  "Ahriman Vase": "冥鬼大口花瓶",
  "Carbuncle Round Table": "宝石兽圆桌",
  "Carbuncle Armchair": "宝石兽沙发",
  "Carbuncle Desk": "宝石兽写字桌",
  "Carbuncle Chair": "宝石兽座椅",
  "Carbuncle Wardrobe": "宝石兽衣柜",
  "Carbuncle Rug": "宝石兽地毯",
  "Carbuncle Chronometer": "宝石兽挂钟",
  "Carbuncle Lantern": "宝石兽台灯",
  "Looming Tonberry Screen": "冬贝利头屏风",
  "Tonberry Square Rug": "冬贝利方形地毯",
  "Projection Module": "投射系统",
  "Purification Module": "灭菌系统",
  "Eorzean Map Table": "对龙城塞作战桌",
  "Dragon Piece": "巨龙棋子",
  "Wyvern Piece": "双足飞龙棋子",
  "Vigil Piece": "城塞棋子",
  "Temple Knight Piece": "神殿骑士棋子",
  "Dragoon Piece": "龙骑士棋子",
  "Manor Harpsichord": "庄园大键琴",
  "Manor Music Stool": "庄园演奏椅",
  "Manor Timpani": "庄园定音鼓",
  "Manor Marching Horn": "庄园圆号",
  "Manor Cello": "庄园大提琴",
  "Manor Harp": "庄园竖琴",
  "Manor Music Stand": "庄园乐谱架",
  "Wavesoul Fount": "利维亚桑喷泉",
  "Tidal Wavesoul Fount": "水神喷泉",
  "Regal Letter Box": "贤王信箱",
  "Carbuncle Garden Table": "宝石兽庭院桌",
  "Carbuncle Garden Bench": "宝石兽庭院长椅",
  "Rounded Shrub": "球形灌木",
  "Lattice Planter": "格子盆栽",
  "Water Lilies": "睡莲水盆",
  "Alps Striking Dummy": "高山木人",
  "Country Interior Wall": "乡村内墙",
  "Stone Interior Wall": "石制内墙",
  "Tiled Interior Wall": "铺瓦内墙",
  "Metal Interior Wall": "金属内墙",
  "Arbor Interior Wall": "树林内墙",
  "Chocobo Interior Wall": "陆行鸟内墙",
  "Moogle Interior Wall": "莫古力内墙",
  "Country Flooring": "乡村地板",
  "Stone Flooring": "石制地板",
  "Tiled Flooring": "铺瓦地板",
  "Metal Flooring": "金属地板",
  "Arbor Flooring": "树林地板",
  "Chocobo Flooring": "陆行鸟地板",
  "Moogle Flooring": "莫古力地板",
  "Tonberry Chandelier": "冬贝利枝形吊灯",
  "X-Potion of Mind": "意力之灵药",
  "Magicked Stable Broom": "奇妙扫帚",
  "Oval Spectacles": "椭圆眼镜",
  "Shaded Spectacles": "金边墨镜",
  "Levin Barding": "拉姆装甲",
  "Riviera Wall Shelf": "海滨墙架",
  "Stuffed Goblin": "毛绒绒哥布林",
  "Wall Planter": "墙上盆栽",
  "Open Hearth": "开放式火炉",
  "Riviera Half Partition": "海滨隔离矮墙",
  "Potted Umbrella Fig": "伞叶无花果盆栽",
  "Potted Dragon Tree": "龙血树盆栽",
  "Model Star Globe": "天球模型",
  "Tatami Mat": "榻榻米",
  "Corner Counter": "转角柜台",
  "Planter Partition": "植物隔离矮墙",
  "Plasma Lamp": "拉姆等离子灯",
  "Lord of Levin Lamp": "雷神等离子灯",
  "Emperor's Throne": "始皇宝座",
  "Riviera Doormat": "海滨门垫",
  "Double Feather Bed": "双人羽床",
  "Chocobo Pillar": "陆行鸟立柱",
  "Riviera Cushion": "海滨软垫",
  "Glade Cushion": "林间软垫",
  "Oasis Cushion": "绿洲软垫",
  "Garden Pond": "庭院水塘",
  "Cast-iron Cookpot": "吊锅",
  "Stepladder": "活梯",
  "Straight Stepping Stones": "直线踏脚石",
  "Curved Stepping Stones": "弧形踏脚石",
  "Straight Stepping Stumps": "直线踏脚木",
  "Curved Stepping Stumps": "弧形踏脚木",
  "Planter Box": "花坛",
  "Glade Hedgewall": "林间树篱墙",
  "Oasis Fence": "绿洲装饰石墙",
  "Riviera Fence": "海滨铁围栏",
  "Riviera Flora Interior Wall": "海滨叶纹内墙",
  "Glade Flora Interior Wall": "林间叶纹内墙",
  "Oasis Flora Interior Wall": "绿洲叶纹内墙",
  "Classic Interior Wall": "古典内墙",
  "Striped Interior Wall": "条纹内墙",
  "Mosaic Interior Wall": "花纹内墙",
  "Bisque Flooring": "素瓷地板",
  "Marble Flooring": "大理石地板",
  "Ceramic Tile Flooring": "陶瓷地板",
  "Contemporary Pince-nez": "现代鼻眼镜",
  "Rimless Glasses": "无框眼镜",
  "Minstrel's Spectacles": "艺术眼镜",
  "Classic Spectacles": "经典眼镜",
  "Plain Long Skirt": "朴素长裙",
  "Ice Barding": "希瓦装甲",
  "Nana Bear": "娜娜珂小熊",
  "Bronze Daggers": "青铜小刀",
  "Bronze Knives": "青铜匕首",
  "Bronze Baselards": "青铜短刀",
  "Brass Daggers": "黄铜小刀",
  "Brass Knives": "黄铜匕首",
  "Iron Daggers": "黑铁小刀",
  "Iron Pugiones": "黑铁辅剑",
  "Steel Daggers": "白钢小刀",
  "Steel Knives": "白钢匕首",
  "Steel Baselards": "白钢短刀",
  "Maddening Daggers": "狂热小刀",
  "Mythril Knives": "秘银匕首",
  "Mythril Baselards": "秘银短刀",
  "Mythril Pugiones": "秘银辅剑",
  "Cobalt Baselards": "钴铁短刀",
  "Vamper's Knives": "吸血匕首",
  "Misericordes": "仁慈短刺",
  "Misericorde Blades": "仁慈短刺剑身",
  "Gourmet Lunch": "早餐组合",
  "Gourmet Supper": "晚餐组合",
  "Afternoon Tea Set": "午茶组合",
  "Assorted Fruit": "水果拼盘",
  "Chilled Red": "冰镇果汁",
  "South Seas Armchair": "南洋沙发",
  "South Seas Couch": "南洋拐沙发",
  "Riviera Canopy Bed": "海滨四柱床",
  "Glade Canopy Bed": "林间四柱床",
  "Oasis Canopy Bed": "绿洲四柱床",
  "Potted Oliphant's Ear": "滴水海芋",
  "Shower Stand": "淋浴器",
  "Head of the Dreadwyrm": "龙神奖杯",
  "Riviera Stool": "海滨小凳",
  "Glade Stool": "林间小凳",
  "Oasis Stool": "绿洲小凳",
  "Armoire": "收藏柜",
  "Masonwork Stove": "石砌壁炉",
  "Riviera Open-shelf Bookcase": "海滨开架书柜",
  "Glade Open-shelf Bookcase": "林间开架书柜",
  "Oasis Open-shelf Bookcase": "绿洲开架书柜",
  "Shipping Crate": "货运木箱",
  "Wine Barrel": "酒桶",
  "Incensory": "香炉",
  "Wall Lantern": "壁灯",
  "Manor Sofa": "庄园沙发",
  "Stuffed Mazlaya Marlin": "马兹拉雅枪鱼标本",
  "Megalodon Jaws": "巨齿鲨的牙骨",
  "Stuffed Takitaro": "泷太郎标本",
  "Towel Hanger": "毛巾挂",
  "Glade Doormat": "林间门垫",
  "Oasis Doormat": "绿洲门垫",
  "Large Woven Rug": "大型门垫",
  "Large Planter Box": "大型花坛",
  "Riviera Path Light": "海滨矮灯",
  "Glade Path Light": "林间矮灯",
  "Oasis Path Light": "绿洲矮灯",
  "Glade Lamppost": "林间路灯",
  "Oasis Lamppost": "绿洲路灯",
  "Masonwork Interior Wall": "石砌内墙",
  "Masonwork Flooring": "石砌地板",
  "Checkered Flooring": "方砖地板",
  "Iron Plate Flooring": "黑铁地板",
  "Ice Chandelier": "希瓦枝形吊灯",
  "Diamond Chandelier": "冰神枝形吊灯",
  "Starlight Dodo": "星芒节烤渡渡鸟",
  "Starlight Cake": "星芒节蛋糕",
  "Flawless Band": "无瑕戒指",
  "Model Magitek Bit": "自律型魔导浮游炮",
  "Oval Reading Glasses": "椭圆读书眼镜",
  "Coeurl Eyeglasses": "豹目眼镜",
  "Grade 1 Feed - Speed Blend": "1级速度饲料",
  "Grade 2 Feed - Speed Blend": "2级速度饲料",
  "Grade 1 Feed - Acceleration Blend": "1级加速饲料",
  "Grade 2 Feed - Acceleration Blend": "2级加速饲料",
  "Grade 1 Feed - Balance Blend": "1级适应饲料",
  "Grade 2 Feed - Balance Blend": "2级适应饲料",
  "Grade 1 Feed - Endurance Blend": "1级体力饲料",
  "Grade 2 Feed - Endurance Blend": "2级体力饲料",
  "Grade 1 Feed - Stamina Blend": "1级持久饲料",
  "Grade 2 Feed - Stamina Blend": "2级持久饲料",
  "Grade 1 Wheel of Confrontation": "1级教练以太转轮",
  "Grade 1 Wheel of Productivity": "1级修炼以太转轮",
  "Grade 1 Wheel of Industry": "1级锻炼以太转轮",
  "Grade 1 Wheel of Longeing": "1级特训以太转轮",
  "Grade 1 Wheel of Rivalry": "1级战绩以太转轮",
  "Grade 1 Wheel of Company": "1级军功以太转轮",
  "Grade 1 Wheel of Initiation": "1级新兵以太转轮",
  "Grade 1 Wheel of Capacity": "1级达识以太转轮",
  "Grade 1 Wheel of Observation": "1级博识以太转轮",
  "Grade 1 Wheel of Efficiency": "1级名匠以太转轮",
  "Grade 1 Wheel of Precision": "1级巨匠以太转轮",
  "Grade 1 Wheel of Dedication": "1级精炼以太转轮",
  "Grade 1 Wheel of Nutriment": "1级美食以太转轮",
  "Grade 1 Wheel of Permanence": "1级耐久以太转轮",
  "Grade 1 Wheel of Revival": "1级不屈以太转轮",
  "Grade 1 Wheel of Pilgrimage": "1级旅人以太转轮",
  "Syrcus Tower": "水晶塔奖杯",
  "Large Wall Chronometer": "大型落地钟",
  "Oriental Bathtub": "东方浴缸",
  "Kotatsu Table": "被炉",
  "Wax Vegetables": "一箱蔬菜",
  "Guildleve Counter": "理符柜台",
  "Glade Tea Set": "林间午茶组合",
  "Riviera Supper": "海滨晚餐组合",
  "Oasis Breakfast": "绿洲早餐组合",
  "Oriental Altar": "东方祭坛",
  "Dead Man's Chest": "聚灵棺",
  "Oak Low Barrel Planter": "橡木低矮花盆",
  "Valentione's Cake": "恋人节蛋糕",
  "Royal Partition": "王室隔板",
  "Order of Nald'thal Lectern": "纳尔札尔教团讲台",
  "Green Tea Set": "抹茶组合",
  "Dried Well": "枯井",
  "Oriental Striking Dummy": "东方木人",
  "Wild Banana Tree": "野香蕉树",
  "Personal Astroscope": "个人天文仪",
  "Riviera Garden Table Set": "海滨庭院桌组合",
  "Retainer Cartonnier": "雇员文件柜",
  "Retainer Counter": "雇员柜台",
  "Spotted Interior Wall": "圆点内墙",
  "Wavy Interior Wall": "波纹内墙",
  "Tatami Flooring": "榻榻米地板",
  "Monochrome Flooring": "黑白方格地板",
  "Oasis Cobble Flooring": "绿洲石路地板",
  "Star Chandelier": "星月枝形吊灯",
  "Cedar Lumber": "雪松木材",
  "Mythrite Trident": "灵银三尖枪",
  "Mythrite Pugil Stick": "灵银角力棒",
  "Titanium Lance": "白钛骑枪",
  "Titanium Fork": "白钛战叉",
  "Adamantite Spear": "精金长枪",
  "Cedar Longbow": "雪松长弓",
  "Holy Cedar Composite Bow": "圣雪松复合弓",
  "Dark Chestnut Longbow": "暗栗木长弓",
  "Hallowed Chestnut Composite Bow": "祝圣栗木长弓",
  "Birch Longbow": "桦木长弓",
  "Cedar Crook": "雪松手杖",
  "Holy Cedar Wand": "圣雪松幻杖",
  "Dark Chestnut Rod": "暗栗木法杖",
  "Birch Signum": "桦木符杖",
  "Hallowed Chestnut Mask of Aiming": "祝圣栗木精准假面",
  "Hallowed Chestnut Mask of Healing": "祝圣栗木治愈假面",
  "Hallowed Chestnut Mask of Casting": "祝圣栗木咏咒假面",
  "Cedar Fishing Rod": "雪松钓竿",
  "Dark Chestnut Fishing Rod": "暗栗木钓竿",
  "Hallowed Chestnut Fishing Rod": "祝圣栗木钓竿",
  "Astral Grinding Wheel": "星极砂轮机",
  "Cloud Mica Grinding Wheel": "白云母砂轮机",
  "Dragonscale Grinding Wheel": "龙鳞砂轮机",
  "Holy Cedar Spinning Wheel": "圣雪松纺车",
  "Dark Chestnut Spinning Wheel": "暗栗木纺车",
  "Birch Spinning Wheel": "桦木纺车",
  "Holy Cedar Necklace": "圣雪松项链",
  "Hallowed Chestnut Necklace": "祝圣栗木项链",
  "Holy Cedar Armillae": "圣雪松腕环",
  "Hallowed Chestnut Armillae": "祝圣栗木腕环",
  "Holy Cedar Ring": "圣雪松指环",
  "Hallowed Chestnut Ring": "祝圣栗木指环",
  "Alpine Chair": "山岳座椅",
  "Alpine Round Table": "山岳圆桌",
  "Toy Box": "玩具箱",
  "Glade Half Partition": "林间隔离矮墙",
  "Oasis Half Partition": "绿洲隔离矮墙",
  "Cask Rack": "酒桶架",
  "Display Stand": "展示台",
  "Royal Plotting Table": "王家会议桌",
  "Round Banquet Table": "宴会圆桌",
  "Standing Signboard": "看板",
  "Laundry Pole": "晒衣杆",
  "Holy Cedar Lumber": "圣雪松材",
  "Dark Chestnut Lumber": "暗栗木木材",
  "Hallowed Chestnut Lumber": "祝圣栗木木材",
  "Birch Lumber": "桦木木材",
  "Steel Zweihander": "白钢双手剑",
  "Mythril Claymore": "秘银大剑",
  "Mythril Zweihander": "秘银双手剑",
  "Cobalt Claymore": "钴铁大剑",
  "Cobalt Zweihander": "钴铁双手剑",
  "Subduer": "征服大剑",
  "Steel-barreled Musketoon": "白钢火枪",
  "Mythril-barreled Carbine": "秘银步枪",
  "Mythril-barreled Musketoon": "秘银火枪",
  "Cobalt-barreled Carbine": "钴铁步枪",
  "Cobalt-barreled Musketoon": "钴铁火枪",
  "Darksteel-barreled Blunderbuss": "玄钢雷火炮",
  "Mythrite Katzbalger": "灵银斗剑",
  "Mythrite Flametongue": "灵银火舌",
  "Titanium Bastard Sword": "白钛手半剑",
  "Titanium Longsword": "白钛长剑",
  "Adamantite Broadsword": "精金宽刃剑",
  "Mythrite Patas": "灵银拳剑",
  "Mythrite Jamadhars": "灵银拳锋",
  "Titanium Jamadhars": "白钛拳锋",
  "Titanium Knuckles": "白钛指虎",
  "Adamantite Jamadhars": "精金拳锋",
  "Mythrite War Axe": "灵银战斧",
  "Mythrite Labrys": "灵银双刃斧",
  "Titanium Axe": "白钛大斧",
  "Titanium Battleaxe": "白钛战斧",
  "Adamantite Bill": "精金钩斧",
  "Mythrite Pugiones": "灵银辅剑",
  "Mythrite Stilettos": "灵银刺刀",
  "Titanium Pugiones": "白钛辅剑",
  "Titanium Kris": "白钛波刃",
  "Adamantite Knives": "精金匕首",
  "Mythrite Claymore": "灵银大剑",
  "Mythrite Zweihander": "灵银双手剑",
  "Titanium Claymore": "白钛大剑",
  "Titanium Greatsword": "白钛巨剑",
  "Adamantite Zweihander": "精金双手剑",
  "Mythrite-barreled Arquebus": "灵银明火枪",
  "Mythrite-barreled Musketoon": "灵银火枪",
  "Titanium-barreled Arquebus": "白钛明火枪",
  "Titanium-barreled Snaphance": "白钛燧发枪",
  "Adamantite Revolver": "精金左轮枪",
  "Mythrite Halfheart Saw": "灵银圆手锯",
  "Hardsilver Saw": "硬银手锯",
  "Titanium Halfheart Saw": "白钛圆手锯",
  "Mythrite Lump Hammer": "灵银锻铁锤",
  "Titanium Cross-pein Hammer": "白钛横头锤",
  "Titanium Lump Hammer": "白钛锻铁锤",
  "Mythrite Raising Hammer": "灵银圆头锤",
  "Titanium Ball-pein Hammer": "白钛铸甲锤",
  "Titanium Raising Hammer": "白钛圆头锤",
  "Mythrite Lapidary Hammer": "灵银工艺锤",
  "Hardsilver Texture Hammer": "硬银雕金锤",
  "Hardsilver Lapidary Hammer": "硬银工艺锤",
  "Mythrite Round Knife": "灵银圆革刀",
  "Titanium Creasing Knife": "白钛制革刀",
  "Hardsilver Round Knife": "硬银圆革刀",
  "Mythrite Pickaxe": "灵银鹤嘴锄",
  "Hardsilver Dolabra": "硬银鹤嘴镐",
  "Titanium Pickaxe": "白钛鹤嘴锄",
  "Mythrite Hatchet": "灵银手斧",
  "Titanium Hatchet": "白钛手斧",
  "Hardsilver Hatchet": "硬银手斧",
  "Mythrite Claw Hammer": "灵银羊角锤",
  "Titanium Claw Hammer": "白钛羊角锤",
  "Adamantite Claw Hammer": "精金羊角锤",
  "Mythrite File": "灵银锉刀",
  "Titanium File": "白钛锉刀",
  "Adamantite File": "精金锉刀",
  "Mythrite Pliers": "灵银手钳",
  "Titanium Pliers": "白钛手钳",
  "Adamantite Pliers": "精金手钳",
  "Mythrite Awl": "灵银平斩",
  "Titanium Awl": "白钛平斩",
  "Adamantite Awl": "精金平斩",
  "Mythrite Mortar": "灵银研钵",
  "Titanium Mortar": "白钛研钵",
  "Adamantite Mortar": "精金研钵",
  "Mythrite Culinary Knife": "灵银厨刀",
  "Titanium Culinary Knife": "白钛厨刀",
  "Adamantite Culinary Knife": "精金厨刀",
  "Mythrite Sledgehammer": "灵银碎石锤",
  "Titanium Sledgehammer": "白钛碎石锤",
  "Adamantite Sledgehammer": "精金碎石锤",
  "Mythrite Scythe": "灵银镰刀",
  "Titanium Scythe": "白钛镰刀",
  "Adamantite Scythe": "精金镰刀",
  "Mythrite Nugget": "灵银块",
  "Mythrite Ingot": "灵银锭",
  "Titanium Nugget": "白钛块",
  "Titanium Ingot": "白钛锭",
  "Adamantite Nugget": "精金块",
  "Mythrite Rivets": "灵银铆钉",
  "Titanium Rivets": "白钛铆钉",
  "Adamantite Rivets": "精金铆钉",
  "Mythrite Scutum": "灵银步兵盾",
  "Mythrite Bladed Lantern Shield": "灵银双剑机关盾",
  "Titanium Kite Shield": "白钛鸢盾",
  "Titanium Hoplon": "白钛重盾",
  "Adamantite Scutum": "精金步兵盾",
  "Mythrite Sallet of Fending": "灵银御敌角盔",
  "Titanium Mask of Fending": "白钛御敌面具",
  "Titanium Helm of Fending": "白钛御敌头盔",
  "Adamantite Helm of Fending": "精金御敌头盔",
  "Mythrite Hauberk of Fending": "灵银御敌锁子铠",
  "Titanium Mail of Fending": "白钛御敌战铠",
  "Titanium Cuirass of Fending": "白钛御敌胸甲",
  "Adamantite Armor of Fending": "精金御敌重甲",
  "Mythrite Gauntlets of Fending": "灵银御敌手铠",
  "Titanium Gauntlets of Fending": "白钛御敌手铠",
  "Titanium Vambraces of Fending": "白钛御敌臂甲",
  "Adamantite Gauntlets of Fending": "精金御敌手铠",
  "Mythrite Tassets of Fending": "灵银御敌腰甲",
  "Titanium Plate Belt of Fending": "白钛御敌腰带",
  "Titanium Tassets of Fending": "白钛御敌腰甲",
  "Adamantite Tassets of Fending": "精金御敌腰甲",
  "Adamantite Chain Hose of Fending": "精金御敌锁甲骑兵裤",
  "Mythrite Sabatons of Fending": "灵银御敌铠靴",
  "Titanium Sollerets of Fending": "白钛御敌锁甲靴",
  "Titanium Sabatons of Fending": "白钛御敌铠靴",
  "Adamantite Sabatons of Fending": "精金御敌铠靴",
  "Mythrite Sallet of Maiming": "灵银制敌头盔",
  "Titanium Sallet of Maiming": "白钛制敌头盔",
  "Titanium Mask of Maiming": "白钛制敌面具",
  "Adamantite Helm of Maiming": "精金制敌头盔",
  "Mythrite Hauberk of Maiming": "灵银制敌锁子铠",
  "Titanium Cuirass of Maiming": "白钛制敌胸甲",
  "Titanium Mail of Maiming": "白钛制敌链甲",
  "Adamantite Armor of Maiming": "精金制敌重甲",
  "Mythrite Gauntlets of Maiming": "灵银制敌手铠",
  "Titanium Mitt Gauntlets of Maiming": "白钛制敌连指手铠",
  "Titanium Vambraces of Maiming": "白钛制敌臂甲",
  "Adamantite Gauntlets of Maiming": "精金制敌手铠",
  "Mythrite Tassets of Maiming": "灵银制敌腰甲",
  "Titanium Plate Belt of Maiming": "白钛制敌腰带",
  "Adamantite Tassets of Maiming": "精金制敌腰甲",
  "Adamantite Chain Hose of Maiming": "精金制敌锁甲骑兵裤",
  "Mythrite Sabatons of Maiming": "灵银制敌铠靴",
  "Titanium Sabatons of Maiming": "白钛制敌铠靴",
  "Titanium Sollerets of Maiming": "白钛制敌锁甲靴",
  "Adamantite Sabatons of Maiming": "精金制敌铠靴",
  "Titanium Mask of Striking": "白钛强袭面具",
  "Titanium Headgear of Striking": "白钛强袭头甲",
  "Titanium Mail of Striking": "白钛强袭链甲",
  "Titanium Vambraces of Striking": "白钛强袭臂甲",
  "Titanium Sabatons of Striking": "白钛强袭铠靴",
  "Titanium Mask of Aiming": "白钛精准口罩",
  "Titanium Mask of Scouting": "白钛游击口罩",
  "Titanium Headgear of Scouting": "白钛游击头甲",
  "Titanium Mail of Scouting": "白钛游击链甲",
  "Titanium Vambraces of Scouting": "白钛游击臂甲",
  "Titanium Sabatons of Scouting": "白钛游击铠靴",
  "Mythrite Alembic": "灵银蒸馏器",
  "Hardsilver Alembic": "硬银蒸馏器",
  "Titanium Alembic": "白钛蒸馏器",
  "Frypan Caliente": "仙人刺煎锅",
  "Titanium Frypan": "白钛煎锅",
  "Mandragoras Frypan": "蔓德拉战队煎锅",
  "Explorer's Campfire": "探险家篝火",
  "Stained Crystal Interior Wall": "水晶画内墙",
  "Silver Star Globe": "白银天球仪",
  "Mythril Star Globe": "秘银天球仪",
  "Mythril Planisphere": "秘银天星盘",
  "Electrum Star Globe": "绿金天球仪",
  "Cobalt Planisphere": "钴铁天星盘",
  "The Evening Star": "昏星盘",
  "Yeti Staff": "雪人长杖",
  "Obsidian Longpole": "黑曜石长玉杖",
  "Hardsilver Staff": "硬银长杖",
  "Hardsilver Pole": "硬银玉杖",
  "Aurum Regis Longpole": "皇金长玉杖",
  "Mythrite Star Globe": "灵银天球仪",
  "Mythrite Planisphere": "灵银天星盘",
  "Hardsilver Star Globe": "白钛天球仪",
  "Hardsilver Planisphere": "白钛天星盘",
  "Aurum Regis Orrery": "精金太阳仪",
  "Mythrite Circlet of Striking": "灵银强袭头冠",
  "Hardsilver Monocle of Healing": "硬银单眼镜",
  "Hardsilver Magnifiers of Casting": "硬银作业眼镜",
  "Mythrite Necklace of Fending": "灵银御敌项链",
  "Opal Choker of Fending": "蛋白石御敌项环",
  "Aurum Regis Necklace of Fending": "皇金御敌项链",
  "Mythrite Bangle of Fending": "灵银御敌手镯",
  "Mythrite Bracelet of Fending": "灵银御敌手环",
  "Hardsilver Bangle of Fending": "硬银御敌手镯",
  "Opal Bracelet of Fending": "蛋白石御敌手镯",
  "Aurum Regis Bracelet of Fending": "皇金御敌手镯",
  "Mythrite Earrings of Fending": "灵银御敌耳坠",
  "Mythrite Earblades of Fending": "灵银御敌耳环",
  "Hardsilver Earrings of Fending": "硬银御敌耳坠",
  "Opal Earrings of Fending": "蛋白石御敌耳坠",
  "Aurum Regis Earrings of Fending": "皇金御敌耳坠",
  "Agate Ring of Fending": "玛瑙御敌戒指",
  "Yeti Fang Ring of Fending": "雪人利齿御敌戒指",
  "Mormorion Ring of Fending": "烟晶御敌戒指",
  "Opal Ring of Fending": "蛋白石御敌戒指",
  "Griffin Talon Ring of Fending": "狮鹫利爪御敌戒指",
  "Mythrite Necklace of Slaying": "灵银强攻项链",
  "Opal Choker of Slaying": "蛋白石强攻项环",
  "Aurum Regis Necklace of Slaying": "皇金强攻项链",
  "Mythrite Bangle of Slaying": "灵银强攻手镯",
  "Mythrite Bracelet of Slaying": "灵银强攻手环",
  "Hardsilver Bangle of Slaying": "硬银强攻手镯",
  "Opal Bracelet of Slaying": "蛋白石强攻手镯",
  "Aurum Regis Bracelet of Slaying": "皇金强攻手镯",
  "Mythrite Earrings of Slaying": "灵银强攻耳坠",
  "Mythrite Earblades of Slaying": "灵银强攻耳环",
  "Hardsilver Earrings of Slaying": "硬银强攻耳坠",
  "Opal Earrings of Slaying": "蛋白石强攻耳坠",
  "Aurum Regis Earrings of Slaying": "皇金强攻耳坠",
  "Agate Ring of Slaying": "玛瑙强攻戒指",
  "Yeti Fang Ring of Slaying": "雪人利齿强攻戒指",
  "Mormorion Ring of Slaying": "烟晶强攻戒指",
  "Opal Ring of Slaying": "蛋白石强攻戒指",
  "Griffin Talon Ring of Slaying": "狮鹫利爪强攻戒指",
  "Mythrite Necklace of Aiming": "灵银精准项链",
  "Opal Choker of Aiming": "蛋白石精准项环",
  "Aurum Regis Necklace of Aiming": "皇金精准项链",
  "Mythrite Bangle of Aiming": "灵银精准手镯",
  "Mythrite Bracelet of Aiming": "灵银精准手环",
  "Hardsilver Bangle of Aiming": "硬银精准手镯",
  "Opal Bracelet of Aiming": "蛋白石精准手镯",
  "Aurum Regis Bracelet of Aiming": "皇金精准手镯",
  "Mythrite Earrings of Aiming": "灵银精准耳坠",
  "Mythrite Earblades of Aiming": "灵银精准耳环",
  "Hardsilver Earrings of Aiming": "硬银精准耳坠",
  "Opal Earrings of Aiming": "蛋白石精准耳坠",
  "Aurum Regis Earrings of Aiming": "皇金精准耳坠",
  "Agate Ring of Aiming": "玛瑙精准戒指",
  "Yeti Fang Ring of Aiming": "雪人利齿精准戒指",
  "Mormorion Ring of Aiming": "烟晶精准戒指",
  "Opal Ring of Aiming": "蛋白石精准戒指",
  "Griffin Talon Ring of Aiming": "狮鹫利爪精准戒指",
  "Mythrite Necklace of Healing": "灵银治愈项链",
  "Opal Choker of Healing": "蛋白石治愈项环",
  "Aurum Regis Necklace of Healing": "皇金治愈项链",
  "Mythrite Bangle of Healing": "灵银治愈手镯",
  "Mythrite Bracelet of Healing": "灵银治愈手环",
  "Hardsilver Bangle of Healing": "硬银治愈手镯",
  "Opal Bracelet of Healing": "蛋白石治愈手镯",
  "Aurum Regis Bracelet of Healing": "皇金治愈手镯",
  "Mythrite Earrings of Healing": "灵银治愈耳坠",
  "Mythrite Earblades of Healing": "灵银治愈耳环",
  "Hardsilver Earrings of Healing": "硬银治愈耳坠",
  "Opal Earrings of Healing": "蛋白石治愈耳坠",
  "Aurum Regis Earrings of Healing": "皇金治愈耳坠",
  "Agate Ring of Healing": "玛瑙治愈戒指",
  "Yeti Fang Ring of Healing": "雪人利齿治愈戒指",
  "Mormorion Ring of Healing": "烟晶治愈戒指",
  "Opal Ring of Healing": "蛋白石治愈戒指",
  "Griffin Talon Ring of Healing": "狮鹫利爪治愈戒指",
  "Mythrite Necklace of Casting": "灵银咏咒项链",
  "Opal Choker of Casting": "蛋白石咏咒项环",
  "Aurum Regis Necklace of Casting": "皇金咏咒项链",
  "Mythrite Bangle of Casting": "灵银咏咒手镯",
  "Mythrite Bracelet of Casting": "灵银咏咒手环",
  "Hardsilver Bangle of Casting": "硬银咏咒手镯",
  "Opal Bracelet of Casting": "蛋白石咏咒手镯",
  "Aurum Regis Bracelet of Casting": "皇金咏咒手镯",
  "Mythrite Earrings of Casting": "灵银咏咒耳坠",
  "Mythrite Earblades of Casting": "灵银咏咒耳环",
  "Hardsilver Earrings of Casting": "硬银咏咒耳坠",
  "Opal Earrings of Casting": "蛋白石咏咒耳坠",
  "Aurum Regis Earrings of Casting": "皇金咏咒耳坠",
  "Agate Ring of Casting": "玛瑙咏咒戒指",
  "Yeti Fang Ring of Casting": "雪人利齿咏咒戒指",
  "Mormorion Ring of Casting": "烟晶咏咒戒指",
  "Opal Ring of Casting": "蛋白石咏咒戒指",
  "Griffin Talon Ring of Casting": "狮鹫利爪咏咒戒指",
  "Mythrite Needle": "灵银缝针",
  "Hardsilver Needle": "硬银缝针",
  "Dragon Fang Needle": "龙牙缝针",
  "Mythrite Goggles of Crafting": "灵银巧匠护目镜",
  "Mythrite Goggles of Gathering": "灵银大地护目镜",
  "Yeti Fang Earrings": "雪人利齿耳坠",
  "Dragon Fang Earrings": "龙牙耳坠",
  "Mythrite Earrings of Gathering": "灵银大地耳环",
  "Hardsilver Earrings of Gathering": "硬银大地耳环",
  "Hardsilver Nugget": "硬银块",
  "Hardsilver Ingot": "硬银锭",
  "Aurum Regis Nugget": "皇金块",
  "Larimar": "水淙石",
  "Tiger's Eye": "虎眼石",
  "Agate": "玛瑙",
  "Star Ruby": "星红石",
  "Star Sapphire": "星蓝石",
  "Opal": "蛋白石",
  "Citrine": "黄水晶",
  "Chrysolite": "贵橄榄石",
  "Mormorion": "烟晶",
  "Carnelian": "红玉髓",
  "Cloud Mica Whetstone": "白云母磨刀石",
  "Aurum Regis Cylinder": "皇金圆筒",
  "Goblin Jig": "哥布林钓钩",
  "Bladed Steel Jig": "叶片钓钩",
  "Wyvernskin Mane of Fending": "飞龙革御敌鬃盔",
  "Wyvernskin Gloves of Fending": "飞龙革御敌手套",
  "Wyvernskin Belt of Fending": "飞龙革御敌腰带",
  "Archaeoskin Breeches of Fending": "古鸟革御敌马裤",
  "Dhalmelskin Breeches of Fending": "长颈驼革御敌马裤",
  "Dragonskin Breeches of Fending": "巨龙革御敌马裤",
  "Wyvernskin Boots of Fending": "飞龙革御敌长靴",
  "Wyvernskin Pot Helm of Maiming": "飞龙革制敌盔帽",
  "Wyvernskin Gloves of Maiming": "飞龙革制敌手套",
  "Wyvernskin Belt of Maiming": "飞龙革制敌腰带",
  "Dragonskin Belt of Maiming": "巨龙革制敌腰带",
  "Archaeoskin Breeches of Maiming": "古鸟革制敌马裤",
  "Dhalmelskin Breeches of Maiming": "长颈驼革制敌马裤",
  "Dragonskin Breeches of Maiming": "巨龙革制敌马裤",
  "Wyvernskin Boots of Maiming": "飞龙革制敌长靴",
  "Wyvernskin Eyepatch of Striking": "飞龙革强袭眼罩",
  "Dhalmelskin Jacket of Striking": "长颈驼革强袭短衣",
  "Archaeoskin Gloves of Striking": "古鸟革强袭手套",
  "Wyvernskin Gloves of Striking": "飞龙革强袭手套",
  "Dhalmelskin Armguards of Striking": "长颈驼革强袭护臂",
  "Serpentskin Armguards of Striking": "安菲瑟龙革强袭护臂",
  "Archaeoskin Belt of Striking": "古鸟革强袭腰带",
  "Wyvernskin Belt of Striking": "飞龙革强袭腰带",
  "Dhalmelskin Belt of Striking": "长颈驼革强袭腰带",
  "Dragonskin Belt of Striking": "巨龙革强袭腰带",
  "Serpentskin Ringbelt of Striking": "安菲瑟龙革强袭环带",
  "Dragonskin Breeches of Striking": "巨龙革强袭马裤",
  "Archaeoskin Boots of Striking": "古鸟革强袭长靴",
  "Wyvernskin Boots of Striking": "飞龙革强袭长靴",
  "Dhalmelskin Leggings of Striking": "长颈驼革强袭护腿",
  "Serpentskin Boots of Striking": "安菲瑟龙革强袭长靴",
  "Dhalmelskin Jacket of Aiming": "长颈驼革精准短衣",
  "Archaeoskin Gloves of Aiming": "古鸟革精准手套",
  "Wyvernskin Cuffs of Aiming": "飞龙革精准护袖",
  "Dhalmelskin Armguards of Aiming": "长颈驼革精准护臂",
  "Dragonskin Gloves of Aiming": "巨龙革精准手套",
  "Serpentskin Armguards of Aiming": "安菲瑟龙革精准护臂",
  "Wyvernskin Belt of Aiming": "飞龙革精准腰带",
  "Dhalmelskin Belt of Aiming": "长颈驼革精准腰带",
  "Serpentskin Ringbelt of Aiming": "安菲瑟龙革精准腰带",
  "Archaeoskin Shoes of Aiming": "古鸟革精准尖头靴",
  "Wyvernskin Boots of Aiming": "飞龙革精准长靴",
  "Dhalmelskin Leggings of Aiming": "长颈驼革精准护腿",
  "Dragonskin Boots of Aiming": "巨龙革精准长靴",
  "Serpentskin Boots of Aiming": "安菲瑟龙革精准长靴",
  "Dhalmelskin Jacket of Scouting": "长颈驼革游击短衣",
  "Wyvernskin Cuffs of Scouting": "飞龙革游击护袖",
  "Dhalmelskin Armguards of Scouting": "长颈驼革游击护臂",
  "Serpentskin Armguards of Scouting": "安菲瑟龙革游击护臂",
  "Wyvernskin Belt of Scouting": "飞龙革游击腰带",
  "Dhalmelskin Belt of Scouting": "长颈驼革游击腰带",
  "Dragonskin Belt of Scouting": "巨龙革游击腰带",
  "Serpentskin Ringbelt of Scouting": "安菲瑟龙革游击环带",
  "Dragonskin Breeches of Scouting": "巨龙革游击马裤",
  "Archaeoskin Boots of Scouting": "古鸟革游击短靴",
  "Wyvernskin Boots of Scouting": "飞龙革游击长靴",
  "Dhalmelskin Leggings of Scouting": "长颈驼革游击护腿",
  "Serpentskin Boots of Scouting": "安菲瑟龙革游击长靴",
  "Archaeoskin Gloves of Healing": "古鸟革治愈手套",
  "Wyvernskin Gloves of Healing": "飞龙革治愈手套",
  "Dragonskin Gloves of Healing": "巨龙革治愈手套",
  "Wyvernskin Belt of Healing": "飞龙革治愈腰带",
  "Dhalmelskin Belt of Healing": "长颈驼革治愈腰带",
  "Archaeoskin Shoes of Healing": "古鸟革治愈尖头靴",
  "Wyvernskin Boots of Healing": "飞龙革治愈长靴",
  "Dhalmelskin Crakows of Healing": "长颈驼革治愈法靴",
  "Dragonskin Boots of Healing": "巨龙革治愈长靴",
  "Serpentskin Thighboots of Healing": "安菲瑟龙革治愈高筒靴",
  "Wyvernskin Mask of Casting": "飞龙革咏咒假面",
  "Serpentskin Hat of Casting": "安菲瑟龙革咏咒宽边帽",
  "Archaeoskin Gloves of Casting": "古鸟革咏咒手套",
  "Wyvernskin Gloves of Casting": "飞龙革咏咒手套",
  "Dragonskin Gloves of Casting": "巨龙革咏咒手套",
  "Serpentskin Dress Gloves of Casting": "安菲瑟龙革咏咒礼服手套",
  "Wyvernskin Belt of Casting": "飞龙革咏咒腰带",
  "Dhalmelskin Belt of Casting": "长颈驼革咏咒腰带",
  "Archaeoskin Shoes of Casting": "古鸟革咏咒尖头靴",
  "Wyvernskin Boots of Casting": "飞龙革咏咒长靴",
  "Dhalmelskin Crakows of Casting": "长颈驼革咏咒法靴",
  "Dragonskin Boots of Casting": "巨龙革咏咒长靴",
  "Serpentskin Thighboots of Casting": "安菲瑟龙革咏咒高筒靴",
  "Archaeoskin Jackcoat of Crafting": "古鸟革巧匠外套",
  "Archaeoskin Gloves of Crafting": "古鸟革巧匠手套",
  "Dhalmelskin Halfgloves of Crafting": "长颈驼革半指手套",
  "Dragonskin Belt of Crafting": "巨龙革巧匠腰带",
  "Archaeoskin Breeches of Crafting": "古鸟革巧匠马裤",
  "Archaeoskin Jackboots of Crafting": "古鸟革巧匠长筒靴",
  "Dhalmelskin Shoes": "长颈驼革皮靴",
  "Dhalmelskin Bush Hat": "长颈驼革翻边帽",
  "Archaeoskin Jackcoat of Gathering": "古鸟革大地外套",
  "Wyvernskin Jerkin": "飞龙革皮衣",
  "Dhalmelskin Vest": "长颈驼革坎肩",
  "Archaeoskin Gloves of Gathering": "古鸟革大地手套",
  "Dhalmelskin Gloves": "长颈驼革手套",
  "Wyvernskin Field Belt": "飞龙革野战腰带",
  "Dragonskin Belt of Gathering": "巨龙革大地腰带",
  "Archaeoskin Breeches of Gathering": "古鸟革大地马裤",
  "Wyvernskin Culottes": "飞龙革及膝裤",
  "Archaeoskin Jackboots of Gathering": "古鸟革大地长筒靴",
  "Wyvernskin Workboots": "飞龙革工作靴",
  "Dhalmelskin Fringe Boots": "长颈驼革流苏靴",
  "Wyvernskin Choker": "飞龙革项环",
  "Dragonskin Choker": "巨龙革项环",
  "Wyvernskin Wristbands": "飞龙革手环",
  "Dragonskin Wristbands": "巨龙革手环",
  "Wyvernskin Ring": "飞龙革指环",
  "Dragonskin Ring": "巨龙革指环",
  "Highland Barding": "高地装甲",
  "Archaeornis Leather": "古鸟革",
  "Wyvern Leather": "飞龙革",
  "Dhalmel Leather": "长颈驼革",
  "Dragon Leather": "巨龙革",
  "Amphiptere Leather": "安菲瑟龙革",
  "Holy Rainbow Shirt of Fending": "圣虹御敌衬衫",
  "Holy Rainbow Sarouel of Fending": "圣虹御敌垮裤",
  "Holy Rainbow Shirt of Maiming": "圣虹制敌衬衫",
  "Holy Rainbow Sarouel of Maiming": "圣虹制敌垮裤",
  "Chimerical Felt Cap of Striking": "奇美纤维强袭无檐帽",
  "Rainbow Bolero of Striking": "虹布强袭外套",
  "Holy Rainbow Shirt of Striking": "圣虹强袭衬衫",
  "Chimerical Felt Cyclas of Striking": "奇美纤维强袭斗服",
  "Rainbow Culottes of Striking": "虹布强袭裙裤",
  "Holy Rainbow Sarouel of Striking": "圣虹强袭垮裤",
  "Ramie Trousers of Striking": "青麻强袭软甲裤",
  "Chimerical Felt Hose of Striking": "奇美纤维强袭骑兵裤",
  "Rainbow Cap of Aiming": "虹布精准小丑帽",
  "Holy Rainbow Hat of Aiming": "圣虹精准狩猎帽",
  "Chimerical Felt Cap of Aiming": "奇美纤维精准无檐帽",
  "Rainbow Robe of Aiming": "虹布精准长袍",
  "Holy Rainbow Shirt of Aiming": "圣虹精准衬衫",
  "Hallowed Ramie Doublet of Aiming": "祝圣青麻精准工作服",
  "Chimerical Felt Cyclas of Aiming": "奇美纤维精准斗服",
  "Rainbow Sash of Aiming": "虹布精准腰围",
  "Hallowed Ramie Sash of Aiming": "祝圣青麻精准腰围",
  "Rainbow Slops of Aiming": "虹布精准长裤",
  "Holy Rainbow Sarouel of Aiming": "圣虹精准垮裤",
  "Ramie Trousers of Aiming": "青麻精准软甲裤",
  "Hallowed Ramie Gaskins of Aiming": "祝圣青麻精准束膝裤",
  "Chimerical Felt Hose of Aiming": "奇美纤维精准骑兵裤",
  "Rainbow Coif of Scouting": "虹布游击兜帽",
  "Holy Rainbow Scarf of Scouting": "圣虹游击围巾",
  "Chimerical Felt Cap of Scouting": "奇美纤维游击无檐帽",
  "Rainbow Shirt of Scouting": "虹布游击衬衫",
  "Holy Rainbow Shirt of Scouting": "圣虹游击衬衫",
  "Chimerical Felt Cyclas of Scouting": "奇美纤维游击斗服",
  "Rainbow Halfgloves of Scouting": "虹布游击半指手套",
  "Rainbow Sash of Scouting": "虹布游击腰围",
  "Rainbow Sarouel of Scouting": "虹布游击垮裤",
  "Holy Rainbow Sarouel of Scouting": "圣虹游击垮裤",
  "Ramie Trousers of Scouting": "青麻游击软甲裤",
  "Chimerical Felt Hose of Scouting": "奇美纤维游击骑兵裤",
  "Rainbow Cap of Healing": "虹布治愈小丑帽",
  "Holy Rainbow Hat of Healing": "圣虹治愈骑士帽",
  "Chimerical Felt Klobuk of Healing": "奇美纤维治愈修道帽",
  "Rainbow Robe of Healing": "虹布治愈长袍",
  "Holy Rainbow Shirt of Healing": "圣虹治愈衬衫",
  "Ramie Robe of Healing": "青麻治愈长袍",
  "Hallowed Ramie Doublet of Healing": "祝圣青麻治愈工作服",
  "Chimerical Felt Alb of Healing": "奇美纤维治愈圣职衣",
  "Ramie Halfgloves of Healing": "青麻治愈半手套",
  "Chimerical Felt Gloves of Healing": "奇美纤维治愈手套",
  "Rainbow Sash of Healing": "虹布治愈腰围",
  "Hallowed Ramie Sash of Healing": "祝圣青麻治愈腰围",
  "Chimerical Felt Corset of Healing": "奇美纤维治愈围腰",
  "Rainbow Slops of Healing": "虹布治愈长裤",
  "Holy Rainbow Sarouel of Healing": "圣虹治愈垮裤",
  "Ramie Tonban of Healing": "青麻治愈灯笼裤",
  "Hallowed Ramie Gaskins of Healing": "祝圣青麻治愈束膝裤",
  "Chimerical Felt Chausses of Healing": "奇美纤维治愈裤袜",
  "Rainbow Cap of Casting": "虹布咏咒小丑帽",
  "Rainbow Robe of Casting": "虹布咏咒长袍",
  "Holy Rainbow Shirt of Casting": "圣虹咏咒衬衫",
  "Ramie Robe of Casting": "青麻咏咒长袍",
  "Hallowed Ramie Doublet of Casting": "祝圣青麻咏咒工作服",
  "Chimerical Felt Robe of Casting": "奇美纤维咏咒长袍",
  "Ramie Halfgloves of Casting": "青麻咏咒半手套",
  "Rainbow Sash of Casting": "虹布咏咒腰围",
  "Hallowed Ramie Sash of Casting": "祝圣青麻咏咒腰围",
  "Chimerical Felt Corset of Casting": "奇美纤维咏咒围腰",
  "Rainbow Slops of Casting": "虹布咏咒长裤",
  "Holy Rainbow Sarouel of Casting": "圣虹咏咒垮裤",
  "Ramie Tonban of Casting": "青麻咏咒灯笼裤",
  "Hallowed Ramie Gaskins of Casting": "祝圣青麻咏咒束膝裤",
  "Chimerical Felt Breeches of Casting": "奇美纤维咏咒马裤",
  "Rainbow Ribbon of Fending": "御敌虹布缎带",
  "Ramie Ribbon of Fending": "御敌青麻缎带",
  "Rainbow Ribbon of Slaying": "强攻虹布缎带",
  "Ramie Ribbon of Slaying": "强攻青麻缎带",
  "Rainbow Ribbon of Aiming": "精准虹布缎带",
  "Ramie Ribbon of Aiming": "精准青麻缎带",
  "Rainbow Ribbon of Healing": "治愈虹布缎带",
  "Ramie Ribbon of Healing": "治愈青麻缎带",
  "Rainbow Ribbon of Casting": "咏咒虹布缎带",
  "Ramie Ribbon of Casting": "咏咒青麻缎带",
  "Holy Rainbow Wedge Cap": "圣虹布无檐帽",
  "Ramie Turban of Crafting": "青麻巧匠包头巾",
  "Holy Rainbow Coatee": "圣虹布短上衣",
  "Ramie Doublet of Crafting": "青麻巧匠工作坎肩",
  "Holy Rainbow Gloves": "圣虹布礼服手套",
  "Holy Rainbow Apron": "圣虹布围裙",
  "Holy Rainbow Bottoms": "圣虹布打底裤",
  "Ramie Skirt": "青麻短裙",
  "Holy Rainbow Shoes": "圣虹布礼鞋",
  "Holy Rainbow Hat": "圣虹布草帽",
  "Holy Rainbow Work Gloves": "圣虹布工作手套",
  "Ramie Trousers of Gathering": "青麻大地软甲裤",
  "Rainbow Cloth": "虹布",
  "Holy Rainbow Cloth": "圣虹布",
  "Ramie Cloth": "青麻布",
  "Hallowed Ramie Cloth": "圣青麻布",
  "Chimerical Felt": "奇美纤维",
  "Rainbow Thread": "虹线",
  "Ramie Thread": "青麻线",
  "Crawler Silk": "毛虫丝",
  "Void Glue": "黑胶",
  "Wing Glue": "翼胶",
  "Scale Glue": "鳞胶",
  "Hallowed Chestnut Wand": "祝圣栗木幻杖",
  "Archaeoskin Grimoire": "古鸟革魔导书",
  "Wyvernskin Grimoire": "飞龙革魔导书",
  "Dhalmelskin Grimoire": "长颈驼革魔导书",
  "Dragonskin Grimoire": "巨龙革魔导书",
  "Book of Aurum Regis": "皇金之书",
  "Archaeoskin Codex": "古鸟革魔导典",
  "Wyvernskin Codex": "飞龙革魔导典",
  "Dhalmelskin Codex": "长颈驼革魔导典",
  "Dragonskin Codex": "巨龙革魔导典",
  "Noble's Picatrix": "皇金巫书",
  "Topiary Moogle": "莫古力绿雕",
  "Grade 1 Wheel of Recreation": "1级游戏以太转轮",
  "Lupin Plot": "鲁冰花丛",
  "Enchanted Mythrite Ink": "灵银附魔墨水",
  "Enchanted Hardsilver Ink": "硬银附魔墨水",
  "Enchanted Aurum Regis Ink": "皇金附魔墨水",
  "Holy Water": "圣水",
  "Hallowed Water": "祝圣水",
  "Growth Formula Epsilon": "植物成长剂5型",
  "Growth Formula Zeta": "植物成长剂6型",
  "Crystal Glass": "水晶板",
  "Black Firesand": "黑火药",
  "Grade 1 Strength Dissolvent": "1级刚力炼金溶剂",
  "Grade 1 Dexterity Dissolvent": "1级巧力炼金溶剂",
  "Grade 1 Vitality Dissolvent": "1级耐力炼金溶剂",
  "Grade 1 Intelligence Dissolvent": "1级智力炼金溶剂",
  "Grade 1 Mind Dissolvent": "1级意力炼金溶剂",
  "Battered Fish": "炸鱼套餐",
  "Alpine Tea Set": "山岳午茶组合",
  "Cake Tray": "蛋糕托盘",
  "Riviera Lunch": "海滨午餐组合",
  "Ishgardian Tea": "伊修加德奶茶",
  "Frozen Spirits": "冻雾鸡尾酒",
  "Fig Bavarois": "无花果奶冻",
  "Sohm Al Tart": "索姆阿尔栗子蛋糕",
  "Marron Glace": "栗子冰糕",
  "Kaiser Roll": "凯撒面包",
  "Ishgardian Muffin": "伊修加德松饼",
  "Liver-cheese Sandwich": "伊修加德三明治",
  "Sauteed Porcini": "油炒牛肝菌",
  "Morel Salad": "蘑菇沙拉",
  "Grilled Sweetfish": "盐烤香鱼",
  "Baked Pipira Pira": "菌蒸皮皮拉鱼",
  "Cockatrice Meatballs": "魔蛇鸟肉丸",
  "Royal Eggs": "皇家蒸蛋",
  "Deep-fried Okeanis": "俄刻阿尼斯炸肉排",
  "Baked Onion Soup": "洋葱焗奶油汤",
  "Beet Soup": "洛夫坦山羊汤",
  "Emerald Soup": "绿宝石汤",
  "Clam Chowder": "鲜贝羹",
  "Stuffed Cabbage Rolls": "菜包肉",
  "Dhalmel Gratin": "千层长颈驼焗野菜",
  "Stuffed Chysahl": "包心卡贝基",
  "Dhalmel Fricassee": "千层长颈驼炖野菜",
  "Highland Flour": "高地小麦粉",
  "Hollandaise Sauce": "蛋黄酱",
  "Birch Syrup": "桦木糖浆",
  "Sour Cream": "牦牛奶油",
  "Fermented Butter": "发酵黄油",
  "Orthodox Barding": "正教装甲",
  "Vermicelli": "高地干面",
  "Oriental Tea Set": "东方午茶组合",
  "Manor Oven": "庄园炉",
  "Manor Counter": "庄园案板",
  "Oriental Round Table": "东方圆桌",
  "Funguar Chair": "魔菇座椅",
  "Mahogany Partition Door": "红木隔板门",
  "Topiary Chocobo": "陆行鸟绿雕",
  "Oriental Grass Plot": "多玛芒草",
  "Cob Inner Wall": "绿砂内墙",
  "Manor Flooring": "庄园地板",
  "Flat Cap": "平顶帽",
  "Red Beret": "红色贝雷帽",
  "Green Beret": "绿色贝雷帽",
  "White Beret": "白色贝雷帽",
  "Elegant Rimless Glasses": "典雅无框眼镜",
  "Reading Glasses": "阅读眼镜",
  "Punching Gloves": "击拳手套",
  "Max-Potion": "顶级恢复药",
  "Max-Ether": "顶级以太药",
  "Rainbow Justaucorps": "虹布紧身上衣",
  "Rainbow Breeches": "虹布马裤",
  "Archaeoskin Boots": "古鸟革筒靴",
  "Archaeoskin Cloche": "古鸟革钟形帽",
  "Rainbow Bustle": "虹布裙撑礼服",
  "Archaeoskin Halfboots": "古鸟革皮靴",
  "Ramie Shirt": "青麻衬衫",
  "Iron Clapper": "黑铁钟锤",
  "Sesame Cookie": "芝麻饼干",
  "Dragonskin Bottoms": "巨龙革打底裤",
  "Dragonskin Boots": "巨龙革矮靴",
  "Alpine Supper Set": "伊修加德晚餐组合",
  "High House Supper Set": "高贵晚餐组合",
  "Topiary Sabotender": "仙人刺绿雕",
  "Alpine Chandelier": "伊修加德枝形吊灯",
  "Alpine Flooring": "伊修加德地板",
  "Alpine Inner Wall": "伊修加德内墙",
  "Blank Grade 1 Orchestrion Roll": "1级空白管弦乐琴乐谱",
  "Blank Grade 2 Orchestrion Roll": "2级空白管弦乐琴乐谱",
  "Blank Grade 3 Orchestrion Roll": "3级空白管弦乐琴乐谱",
  "Another Round Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：再来一杯！",
  "The Only Path Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：唯一的行路",
  "A World Apart Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：走向世界",
  "Riptide Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：激潮",
  "Dark Vows Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：漆黑的誓言",
  "The Dark's Embrace Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：黑暗的拥抱",
  "Uraeus Body Armor": "圣蜥蜴革背心",
  "Uraeus Breeches": "圣蜥蜴革马裤",
  "Gryphonskin Breastguard": "骏鹰革护胸",
  "Gryphonskin Pantalettes": "骏鹰革短裤",
  "Uraeus Skirt": "圣蜥蜴革短裙",
  "Uraeus Coat": "圣蜥蜴革外套",
  "Dodore Boots": "邪鬼长靴",
  "Dhalmelskin Coat": "长颈驼革外套",
  "Ramie Kecks": "青麻腿套",
  "Dhalmelskin Moccasins": "长颈驼革狩猎靴",
  "Ramie Tabard": "青麻短袖罩衣",
  "Dark Dhalmelskin Gloves": "长颈驼革手套",
  "Ramie Pantalettes": "青麻热裤",
  "Dhalmelskin Thighboots": "长颈驼革长靴",
  "Alpine Breakfast": "伊修加德早餐组合",
  "Hat Stand": "衣帽架",
  "Chirurgeon's Curtain": "外科室幕帘",
  "Sharlayan Flooring": "萨雷安地板",
  "Bluesky Interior Wall": "蓝天内墙",
  "Rolanberry Shaved Ice": "罗兰莓刨冰",
  "Boarskin Survival Hat": "野猪革幸存者牛仔帽",
  "Linen Survival Shirt": "亚麻幸存者衬衫",
  "Linen Survival Halfslops": "亚麻幸存者七分裤",
  "Boarskin Survival Boots": "野猪革幸存者矮靴",
  "Moonfire Hat": "月火帽",
  "Moonfire Vest": "月火男式坎肩",
  "Moonfire Trunks": "月火男式短裤",
  "Moonfire Caligae": "月火男式绑带凉鞋",
  "Moonfire Halter": "月火女式夏衣",
  "Moonfire Tanga": "月火女式夏裤",
  "Moonfire Sandals": "月火女式绑带凉鞋",
  "Dried Red Oldrose": "红色古典玫瑰头花",
  "Dried Blue Oldrose": "蓝色古典玫瑰头花",
  "Dried Yellow Oldrose": "黄色古典玫瑰头花",
  "Dried Green Oldrose": "绿色古典玫瑰头花",
  "Dried Orange Oldrose": "橙色古典玫瑰头花",
  "Dried Purple Oldrose": "紫色古典玫瑰头花",
  "Dried White Oldrose": "白色古典玫瑰头花",
  "Dried Black Oldrose": "黑色古典玫瑰头花",
  "Oldrose Corsage": "混色古典玫瑰头花",
  "Watered Cordial": "轻型强心剂",
  "Tier 1 Aquarium": "1级水族箱",
  "Mounted Box Shelf": "壁挂格子置物架",
  "Mounted Bookshelf": "壁式书柜",
  "Combed Wool Rug": "精梳毛布地毯",
  "Extreme Survival Shirt": "极限幸存者衬衫",
  "Extreme Survival Slops": "极限幸存者长裤",
  "Ramie Hood": "青麻毛边帽",
  "Ramie Poncho": "青麻斗篷",
  "Ramie Slops": "青麻工作裤",
  "Ramie Boots": "长颈驼革毛边靴",
  "Red Viola Corsage": "红色三色堇头花",
  "Blue Viola Corsage": "蓝色三色堇头花",
  "Yellow Viola Corsage": "黄色三色堇头花",
  "Green Viola Corsage": "绿色三色堇头花",
  "Orange Viola Corsage": "橙色三色堇头花",
  "Purple Viola Corsage": "紫色三色堇头花",
  "White Viola Corsage": "白色三色堇头花",
  "Black Viola Corsage": "黑色三色堇头花",
  "Rainbow Viola Corsage": "混色三色堇头花",
  "Tier 2 Aquarium": "2级水族箱",
  "Grade 1 Picture Frame": "1级画框",
  "Grade 2 Picture Frame": "2级画框",
  "Yarn Basket": "毛线篮",
  "Riviera Breakfast": "早餐蛋包饭",
  "Paissa Floor Lamp": "猴面雀落地灯",
  "Merchant's Shelf": "商店置物柜",
  "Ivy Pillar": "常春藤石柱",
  "Topiary Paissa": "猴面雀绿雕",
  "Pendant Lamp Planter": "盆栽吊灯",
  "Wool Knit Cap": "呢绒针织帽",
  "Wool Suspenders": "呢绒背带衬衫",
  "Cropped Wool Slops": "呢绒七分裤",
  "Raptorskin Shoes": "盗龙革皮靴",
  "Red Cherry Blossom Corsage": "红色樱花头花",
  "Blue Cherry Blossom Corsage": "蓝色樱花头花",
  "Yellow Cherry Blossom Corsage": "黄色樱花头花",
  "Green Cherry Blossom Corsage": "绿色樱花头花",
  "Orange Cherry Blossom Corsage": "橙色樱花头花",
  "Purple Cherry Blossom Corsage": "紫色樱花头花",
  "White Cherry Blossom Corsage": "白色樱花头花",
  "Black Cherry Blossom Corsage": "黑色樱花头花",
  "Pink Cherry Blossom Corsage": "粉色樱花头花",
  "High Steel Katzbalger": null,
  "High Steel Knuckles": null,
  "High Steel Headsman's Axe": null,
  "High Steel Trident": null,
  "Beech Composite Bow": null,
  "High Steel Main Gauches": null,
  "High Steel Guillotine": null,
  "High Steel Culverin": null,
  "Beech Rod": null,
  "Koppranickel Staff": null,
  "Koppranickel Index": null,
  "Koppranickel Codex": null,
  "Koppranickel Planisphere": null,
  "High Steel Tachi": null,
  "Koppranickel Foil": null,
  "High Steel Hoplon": null,
  "High Steel Helm of Fending": null,
  "High Steel Scale Mail of Fending": null,
  "High Steel Armguards of Fending": null,
  "Gaganaskin Hose of Fending": null,
  "Gaganaskin Leg Guards of Fending": null,
  "Gaganaskin Belt of Fending": null,
  "High Steel Helm of Maiming": null,
  "High Steel Scale Mail of Maiming": null,
  "High Steel Armguards of Maiming": null,
  "Gaganaskin Hose of Maiming": null,
  "Gaganaskin Leg Guards of Maiming": null,
  "Gaganaskin Belt of Maiming": null,
  "Koppranickel Turban of Striking": null,
  "Bloodhempen Vest of Striking": null,
  "Bloodhempen Armguards of Striking": null,
  "Bloodhempen Brais of Striking": null,
  "Gaganaskin Sandals of Striking": null,
  "Gaganaskin Belt of Striking": null,
  "Gaganaskin Hat of Aiming": null,
  "Gaganaskin Jacket of Aiming": null,
  "Gaganaskin Gloves of Aiming": null,
  "Gaganaskin Chaps of Aiming": null,
  "Gaganaskin Boots of Aiming": null,
  "Gaganaskin Belt of Aiming": null,
  "Koppranickel Turban of Scouting": null,
  "Bloodhempen Vest of Scouting": null,
  "Bloodhempen Armguards of Scouting": null,
  "Bloodhempen Brais of Scouting": null,
  "Gaganaskin Sandals of Scouting": null,
  "Gaganaskin Belt of Scouting": null,
  "Beech Mask of Healing": null,
  "Bloodhempen Chestwrap of Healing": null,
  "Koppranickel Armlets of Healing": null,
  "Bloodhempen Culottes of Healing": null,
  "Gaganaskin Sandals of Healing": null,
  "Gaganaskin Belt of Healing": null,
  "Beech Mask of Casting": null,
  "Bloodhempen Chestwrap of Casting": null,
  "Koppranickel Armlets of Casting": null,
  "Bloodhempen Culottes of Casting": null,
  "Gaganaskin Sandals of Casting": null,
  "Gaganaskin Belt of Casting": null,
  "Triphane Earrings of Fending": null,
  "Triphane Earrings of Slaying": null,
  "Triphane Earrings of Aiming": null,
  "Triphane Earrings of Healing": null,
  "Triphane Earrings of Casting": null,
  "Triphane Choker of Fending": null,
  "Triphane Choker of Slaying": null,
  "Triphane Choker of Aiming": null,
  "Triphane Choker of Healing": null,
  "Triphane Choker of Casting": null,
  "Triphane Bracelet of Fending": null,
  "Triphane Bracelet of Slaying": null,
  "Triphane Bracelet of Aiming": null,
  "Triphane Bracelet of Healing": null,
  "Triphane Bracelet of Casting": null,
  "Triphane Ring of Fending": null,
  "Triphane Ring of Slaying": null,
  "Triphane Ring of Aiming": null,
  "Triphane Ring of Healing": null,
  "Triphane Ring of Casting": null,
  "High Steel Longsword": null,
  "Folded High Steel Knuckles": null,
  "High Steel Battleaxe": null,
  "High Steel Fork": null,
  "Larch Composite Bow": null,
  "High Steel Kris": null,
  "Folded High Steel Greatsword": null,
  "High Steel-barreled Snaphance": null,
  "Larch Wand": null,
  "Koppranickel Pole": null,
  "Gyuki Leather Grimoire": null,
  "Gyuki Leather Codex": null,
  "Dual-plated Koppranickel Planisphere": null,
  "High Steel Uchigatana": null,
  "Koppranickel Rapier": null,
  "High Steel Scutum": null,
  "High Steel Barbut of Fending": null,
  "High Steel Mail of Fending": null,
  "High Steel Gauntlets of Fending": null,
  "Gyuki Leather Trousers of Fending": null,
  "High Steel Sollerets of Fending": null,
  "High Steel Plate Belt of Fending": null,
  "High Steel Barbut of Maiming": null,
  "High Steel Mail of Maiming": null,
  "High Steel Gauntlets of Maiming": null,
  "Gyuki Leather Trousers of Maiming": null,
  "High Steel Sollerets of Maiming": null,
  "High Steel Plate Belt of Maiming": null,
  "Ruby Cotton Bandana of Striking": null,
  "Ruby Cotton Gilet of Striking": null,
  "Gyuki Leather Halfgloves of Striking": null,
  "Ruby Cotton Gaskins of Striking": null,
  "Gyuki Leather Highboots of Striking": null,
  "Gyuki Leather Twinbelt of Striking": null,
  "Gyuki Leather Pot Helm": null,
  "Ruby Cotton Gambison": null,
  "Gyuki Leather Gloves of Aiming": null,
  "Ruby Cotton Sarouels": null,
  "Gyuki Leather Boots of Aiming": null,
  "Gyuki Leather Twinbelt of Aiming": null,
  "Ruby Cotton Bandana of Scouting": null,
  "Ruby Cotton Gilet of Scouting": null,
  "Gyuki Leather Halfgloves of Scouting": null,
  "Ruby Cotton Gaskins of Scouting": null,
  "Gyuki Leather Highboots of Scouting": null,
  "Gyuki Leather Twinbelt of Scouting": null,
  "Koppranickel Temple Chain": null,
  "Ruby Cotton Chasuble": null,
  "Gyuki Leather Dress Gloves": null,
  "Ruby Cotton Smalls": null,
  "Gyuki Leather Boots of Healing": null,
  "Ruby Cotton Sash of Healing": null,
  "Ruby Cotton Hat of Casting": null,
  "Ruby Cotton Robe of Casting": null,
  "Ruby Cotton Fingerless Gloves of Casting": null,
  "Ruby Cotton Longkilt": null,
  "Gyuki Leather Pattens": null,
  "Ruby Cotton Sash of Casting": null,
  "Koppranickel Earrings of Fending": null,
  "Koppranickel Earrings of Slaying": null,
  "Koppranickel Earrings of Aiming": null,
  "Koppranickel Earrings of Healing": null,
  "Koppranickel Earrings of Casting": null,
  "Koppranickel Necklace of Fending": null,
  "Koppranickel Necklace of Slaying": null,
  "Koppranickel Necklace of Aiming": null,
  "Koppranickel Necklace of Healing": null,
  "Koppranickel Necklace of Casting": null,
  "Koppranickel Bracelet of Fending": null,
  "Koppranickel Bracelet of Slaying": null,
  "Koppranickel Bracelet of Aiming": null,
  "Koppranickel Bracelet of Healing": null,
  "Koppranickel Bracelet of Casting": null,
  "Muudhorn Ring of Fending": null,
  "Muudhorn Ring of Slaying": null,
  "Muudhorn Ring of Aiming": null,
  "Muudhorn Ring of Healing": null,
  "Muudhorn Ring of Casting": null,
  "Doman Iron Longsword": null,
  "Doman Iron Claws": null,
  "Doman Iron War Axe": null,
  "Doman Iron Lance": null,
  "Pine Composite Bow": null,
  "Doman Iron Daggers": null,
  "Doman Iron Greatsword": null,
  "Doman Iron Culverin": null,
  "Pine Cane": null,
  "Durium Staff": null,
  "Tigerskin Grimoire": null,
  "Tigerskin Codex": null,
  "Durium Astrometer": null,
  "Doman Iron Uchigatana": null,
  "Durium Smallsword": null,
  "Doman Iron Kite Shield": null,
  "Durium Hairpin of Fending": null,
  "Tigerskin Coat of Fending": null,
  "Doman Iron Gauntlets of Fending": null,
  "Kudzu Longkilt of Fending": null,
  "Doman Iron Greaves of Fending": null,
  "Doman Iron Tassets of Fending": null,
  "Durium Hairpin of Maiming": null,
  "Tigerskin Coat of Maiming": null,
  "Doman Iron Gauntlets of Maiming": null,
  "Kudzu Longkilt of Maiming": null,
  "Doman Iron Greaves of Maiming": null,
  "Doman Iron Tassets of Maiming": null,
  "Tigerskin Tricorne of Striking": null,
  "Kudzu Tunic of Striking": null,
  "Tigerskin Wristgloves of Striking": null,
  "Kudzu Trousers of Striking": null,
  "Tigerskin Thighboots of Striking": null,
  "Tigerskin Ringbelt of Striking": null,
  "Tigerskin Tricorne of Aiming": null,
  "Kudzu Tunic of Aiming": null,
  "Tigerskin Gloves of Aiming": null,
  "Kudzu Trousers of Aiming": null,
  "Tigerskin Thighboots of Aiming": null,
  "Tigerskin Ringbelt of Aiming": null,
  "Tigerskin Tricorne of Scouting": null,
  "Kudzu Tunic of Scouting": null,
  "Tigerskin Gloves of Scouting": null,
  "Kudzu Trousers of Scouting": null,
  "Tigerskin Thighboots of Scouting": null,
  "Tigerskin Ringbelt of Scouting": null,
  "Kudzu Hat of Healing": null,
  "Kudzu Robe of Healing": null,
  "Tigerskin Armguards of Healing": null,
  "Kudzu Longkilt of Healing": null,
  "Tigerskin Jackboots of Healing": null,
  "Kudzu Corset of Healing": null,
  "Kudzu Hat of Casting": null,
  "Kudzu Robe of Casting": null,
  "Tigerskin Armguards of Casting": null,
  "Kudzu Longkilt of Casting": null,
  "Tigerskin Jackboots of Casting": null,
  "Kudzu Corset of Casting": null,
  "Star Spinel Earrings of Fending": null,
  "Star Spinel Earrings of Slaying": null,
  "Star Spinel Earrings of Aiming": null,
  "Star Spinel Earrings of Healing": null,
  "Star Spinel Earrings of Casting": null,
  "Star Spinel Choker of Fending": null,
  "Star Spinel Choker of Slaying": null,
  "Star Spinel Choker of Aiming": null,
  "Star Spinel Choker of Healing": null,
  "Star Spinel Choker of Casting": null,
  "Star Spinel Bracelet of Fending": null,
  "Star Spinel Bracelet of Slaying": null,
  "Star Spinel Bracelet of Aiming": null,
  "Star Spinel Bracelet of Healing": null,
  "Star Spinel Bracelet of Casting": null,
  "Star Spinel Ring of Fending": null,
  "Star Spinel Ring of Slaying": null,
  "Star Spinel Ring of Aiming": null,
  "Star Spinel Ring of Healing": null,
  "Star Spinel Ring of Casting": null,
  "Doman Steel Longsword": null,
  "Doman Steel Patas": null,
  "Doman Steel Battleaxe": null,
  "Doman Steel Halberd": null,
  "Persimmon Bow": null,
  "Doman Steel Main Gauches": null,
  "Doman Steel Greatsword": null,
  "Doman Steel-barreled Musketoon": null,
  "Persimmon Cane": null,
  "Durium Rod": null,
  "Marid Leather Grimoire": null,
  "Marid Leather Codex": null,
  "Dual-plated Durium Planisphere": null,
  "Doman Steel Tachi": null,
  "Durium Foil": null,
  "Doman Steel Shield": null,
  "Doman Steel Armet of Fending": null,
  "Doman Steel Tabard of Fending": null,
  "Doman Steel Gauntlets of Fending": null,
  "Marid Leather Breeches of Fending": null,
  "Doman Steel Greaves of Fending": null,
  "Marid Leather Belt of Fending": null,
  "Doman Steel Armet of Maiming": null,
  "Doman Steel Tabard of Maiming": null,
  "Doman Steel Gauntlets of Maiming": null,
  "Marid Leather Breeches of Maiming": null,
  "Doman Steel Greaves of Maiming": null,
  "Marid Leather Belt of Maiming": null,
  "Marid Leather Hood of Striking": null,
  "Marid Leather Coat of Striking": null,
  "Doman Steel Gauntlets of Striking": null,
  "Marid Leather Breeches of Striking": null,
  "Doman Steel Greaves of Striking": null,
  "Serge Longsash of Striking": null,
  "Serge Hat of Aiming": null,
  "Serge Gambison of Aiming": null,
  "Marid Leather Gloves of Aiming": null,
  "Serge Hose of Aiming": null,
  "Marid Leather Boots of Aiming": null,
  "Marid Leather Corset of Aiming": null,
  "Marid Leather Hood of Scouting": null,
  "Marid Leather Coat of Scouting": null,
  "Doman Steel Gauntlets of Scouting": null,
  "Marid Leather Breeches of Scouting": null,
  "Doman Steel Greaves of Scouting": null,
  "Serge Longsash of Scouting": null,
  "Serge Hat of Healing": null,
  "Serge Gambison of Healing": null,
  "Marid Leather Gloves of Healing": null,
  "Serge Hose of Healing": null,
  "Marid Leather Boots of Healing": null,
  "Marid Leather Corset of Healing": null,
  "Serge Hat of Casting": null,
  "Serge Gambison of Casting": null,
  "Marid Leather Gloves of Casting": null,
  "Serge Hose of Casting": null,
  "Marid Leather Boots of Casting": null,
  "Marid Leather Corset of Casting": null,
  "Azurite Earrings of Fending": null,
  "Azurite Earrings of Slaying": null,
  "Azurite Earrings of Aiming": null,
  "Azurite Earrings of Healing": null,
  "Azurite Earrings of Casting": null,
  "Azurite Choker of Fending": null,
  "Azurite Choker of Slaying": null,
  "Azurite Choker of Aiming": null,
  "Azurite Choker of Healing": null,
  "Azurite Choker of Casting": null,
  "Azurite Bracelet of Fending": null,
  "Azurite Bracelet of Slaying": null,
  "Azurite Bracelet of Aiming": null,
  "Azurite Bracelet of Healing": null,
  "Azurite Bracelet of Casting": null,
  "Azurite Ring of Fending": null,
  "Azurite Ring of Slaying": null,
  "Azurite Ring of Aiming": null,
  "Azurite Ring of Healing": null,
  "Azurite Ring of Casting": null,
  "Molybdenum Longsword": null,
  "Molybdenum Knuckles": null,
  "Molybdenum War Axe": null,
  "Molybdenum Trident": null,
  "Zelkova Longbow": null,
  "Molybdenum Daggers": null,
  "Molybdenum Longblade": null,
  "Molybdenum Rimfire": null,
  "Zelkova Cane": null,
  "Palladium Rod": null,
  "Gazelleskin Grimoire": null,
  "Gazelleskin Codex": null,
  "Palladium Planisphere": null,
  "Molybdenum Uchigatana": null,
  "Palladium Tuck": null,
  "Molybdenum Kite Shield": null,
  "Molybdenum Headgear of Fending": null,
  "Gazelleskin Coat of Fending": null,
  "Gazelleskin Bracers of Fending": null,
  "Twinsilk Slops of Fending": null,
  "Molybdenum Greaves of Fending": null,
  "Molybdenum Plate Belt of Fending": null,
  "Molybdenum Headgear of Maiming": null,
  "Gazelleskin Corselet of Maiming": null,
  "Molybdenum Armguards of Maiming": null,
  "Gazelleskin Brais of Maiming": null,
  "Gazelleskin Open-toe Boots of Maiming": null,
  "Molybdenum Plate Belt of Maiming": null,
  "Twinsilk Hood of Striking": null,
  "Gazelleskin Corselet of Striking": null,
  "Molybdenum Armguards of Striking": null,
  "Gazelleskin Brais of Striking": null,
  "Gazelleskin Open-toe Boots of Striking": null,
  "Gazelleskin Twinbelt of Striking": null,
  "Twinsilk Turban of Aiming": null,
  "Twinsilk Robe of Aiming": null,
  "Gazelleskin Armguards of Aiming": null,
  "Twinsilk Slops of Aiming": null,
  "Gazelleskin Boots of Aiming": null,
  "Gazelleskin Twinbelt of Aiming": null,
  "Twinsilk Turban of Scouting": null,
  "Gazelleskin Corselet of Scouting": null,
  "Molybdenum Armguards of Scouting": null,
  "Gazelleskin Brais of Scouting": null,
  "Gazelleskin Open-toe Boots of Scouting": null,
  "Gazelleskin Twinbelt of Scouting": null,
  "Twinsilk Hood of Healing": null,
  "Gazelleskin Coat of Healing": null,
  "Gazelleskin Bracers of Healing": null,
  "Twinsilk Slops of Healing": null,
  "Gazelleskin Boots of Healing": null,
  "Twinsilk Sash of Healing": null,
  "Twinsilk Hood of Casting": null,
  "Twinsilk Coat of Casting": null,
  "Gazelleskin Armguards of Casting": null,
  "Twinsilk Slops of Casting": null,
  "Gazelleskin Boots of Casting": null,
  "Twinsilk Sash of Casting": null,
  "Molybdenum Earring of Fending": null,
  "Molybdenum Earring of Slaying": null,
  "Molybdenum Earring of Aiming": null,
  "Molybdenum Earring of Healing": null,
  "Molybdenum Earring of Casting": null,
  "Palladium Choker of Fending": null,
  "Palladium Choker of Slaying": null,
  "Palladium Choker of Aiming": null,
  "Palladium Choker of Healing": null,
  "Palladium Choker of Casting": null,
  "Palladium Bracelet of Fending": null,
  "Palladium Bracelet of Slaying": null,
  "Palladium Bracelet of Aiming": null,
  "Palladium Bracelet of Healing": null,
  "Palladium Bracelet of Casting": null,
  "Palladium Ring of Fending": null,
  "Palladium Ring of Slaying": null,
  "Palladium Ring of Aiming": null,
  "Palladium Ring of Healing": null,
  "Palladium Ring of Casting": null,
  "Molybdenum Tassets of Fending": null,
  "Molybdenum Tassets of Maiming": null,
  "Gazelleskin Ringbelt of Striking": null,
  "Gazelleskin Ringbelt of Aiming": null,
  "Gazelleskin Ringbelt of Scouting": null,
  "Twinsilk Corset of Healing": null,
  "Twinsilk Corset of Casting": null,
  "Imperial Jade Earrings of Fending": null,
  "Imperial Jade Earrings of Slaying": null,
  "Imperial Jade Earrings of Aiming": null,
  "Imperial Jade Earrings of Healing": null,
  "Imperial Jade Earrings of Casting": null,
  "Imperial Jade Necklace of Fending": null,
  "Imperial Jade Necklace of Slaying": null,
  "Imperial Jade Necklace of Aiming": null,
  "Imperial Jade Necklace of Healing": null,
  "Imperial Jade Necklace of Casting": null,
  "Imperial Jade Armillae of Fending": null,
  "Imperial Jade Armillae of Slaying": null,
  "Imperial Jade Armillae of Aiming": null,
  "Imperial Jade Armillae of Healing": null,
  "Imperial Jade Armillae of Casting": null,
  "Imperial Jade Ring of Fending": null,
  "Imperial Jade Ring of Slaying": null,
  "Imperial Jade Ring of Aiming": null,
  "Imperial Jade Ring of Healing": null,
  "Imperial Jade Ring of Casting": null,
  "High Steel Saw": null,
  "High Steel Cross-pein Hammer": null,
  "High Steel Doming Hammer": null,
  "Koppranickel Ornamental Hammer": null,
  "High Steel Head Knife": null,
  "Bombfish Needle": null,
  "High Steel Thermal Alembic": null,
  "High Steel Bomb Frypan": null,
  "High Steel Dolabra": null,
  "High Steel Hatchet": null,
  "Muudhorn Fishing Rod": null,
  "High Steel Claw Hammer": null,
  "High Steel File": null,
  "High Steel Pliers": null,
  "Stiperstone Grinding Wheel": null,
  "High Steel Awl": null,
  "Larch Spinning Wheel": null,
  "High Steel Mortar": null,
  "High Steel Culinary Knife": null,
  "High Steel Sledgehammer": null,
  "High Steel Scythe": null,
  "Doman Iron Halfheart Saw": null,
  "Doman Iron Lump Hammer": null,
  "Doman Iron Raising Hammer": null,
  "Durium Texture Hammer": null,
  "Doman Iron Head Knife": null,
  "Dzo Horn Needle": null,
  "Doman Iron Alembic": null,
  "Doman Iron Frypan": null,
  "Doman Iron Pickaxe": null,
  "Doman Iron Hatchet": null,
  "Pine Fishing Rod": null,
  "Doman Iron Claw Hammer": null,
  "Doman Iron File": null,
  "Doman Iron Pliers": null,
  "Slate Grinding Wheel": null,
  "Doman Iron Awl": null,
  "Pine Spinning Wheel": null,
  "Doman Iron Mortar": null,
  "Doman Iron Culinary Knife": null,
  "Doman Iron Sledgehammer": null,
  "Doman Iron Scythe": null,
  "Doman Steel Saw": null,
  "Doman Steel Cross-pein Hammer": null,
  "Doman Steel Raising Hammer": null,
  "Durium Lapidary Hammer": null,
  "Doman Steel Round Knife": null,
  "Gazelle Horn Needle": null,
  "Doman Steel Alembic": null,
  "Doman Steel Frypan Caliente": null,
  "Plumed Doman Steel Pickaxe": null,
  "Doman Steel Hatchet": null,
  "Gazelle Horn Fishing Rod": null,
  "Doman Steel Claw Hammer": null,
  "Doman Steel File": null,
  "Doman Steel Pliers": null,
  "Polished Slate Grinding Wheel": null,
  "Doman Steel Awl": null,
  "Persimmon Spinning Wheel": null,
  "Doman Steel Mortar": null,
  "Doman Steel Culinary Knife": null,
  "Doman Steel Sledgehammer": null,
  "Doman Steel Scythe": null,
  "Molybdenum Halfheart Saw": null,
  "Molybdenum Lump Hammer": null,
  "Molybdenum Ball-pein Hammer": null,
  "Palladium Texture Hammer": null,
  "Molybdenum Creasing Knife": null,
  "Palladium Needle": null,
  "Molybdenum Alembic": null,
  "Molybdenum Frypan": null,
  "Molybdenum Pickaxe": null,
  "Molybdenum Hatchet": null,
  "Zelkova Fishing Rod": null,
  "Molybdenum Claw Hammer": null,
  "Molybdenum File": null,
  "Molybdenum Pliers": null,
  "Almandine Grinding Wheel": null,
  "Molybdenum Awl": null,
  "Zelkova Spinning Wheel": null,
  "Molybdenum Mortar": null,
  "Molybdenum Culinary Knife": null,
  "Molybdenum Sledgehammer": null,
  "Molybdenum Scythe": null,
  "Bloodhempen Turban of Crafting": null,
  "Bloodhempen Doublet of Crafting": null,
  "Gaganaskin Halfgloves": null,
  "Bloodhempen Skirt": null,
  "Gaganaskin Shoes": null,
  "Gaganaskin Bush Hat": null,
  "Gaganaskin Vest": null,
  "Gaganaskin Gloves": null,
  "Bloodhempen Trousers of Gathering": null,
  "Gaganaskin Fringe Boots": null,
  "Ruby Cotton Cap": null,
  "Ruby Cotton Coatee": null,
  "Gyuki Leather Gloves of Crafting": null,
  "Ruby Cotton Bottoms": null,
  "Gyuki Leather Shoes": null,
  "Gyuki Leather Hat": null,
  "Gyuki Leather Jacket": null,
  "Gyuki Leather Gloves of Gathering": null,
  "Gyuki Leather Chaps": null,
  "Gyuki Leather Boots of Gathering": null,
  "Kudzu Cap of Crafting": null,
  "Kudzu Robe of Crafting": null,
  "Durium Chaplets": null,
  "Kudzu Culottes of Crafting": null,
  "Tigerskin Boots of Crafting": null,
  "Tigerskin Cap of Gathering": null,
  "Kudzu Coat of Gathering": null,
  "Tigerskin Fingerless Gloves of Gathering": null,
  "Kudzu Culottes of Gathering": null,
  "Tigerskin Boots of Gathering": null,
  "Serge Turban of Crafting": null,
  "Marid Leather Bolero of Crafting": null,
  "Marid Leather Gloves of Crafting": null,
  "Serge Sarouels of Crafting": null,
  "Marid Leather Babouches of Crafting": null,
  "Serge Turban of Gathering": null,
  "Marid Leather Bolero of Gathering": null,
  "Marid Leather Gloves of Gathering": null,
  "Serge Sarouels of Gathering": null,
  "Marid Leather Babouches of Gathering": null,
  "Serge Knit Cap": null,
  "Twinsilk Suspenders": null,
  "Gazelleskin Gloves of Crafting": null,
  "Cropped Twinsilk Slops": null,
  "Gazelleskin Shoes": null,
  "Serge Hood": null,
  "Serge Poncho": null,
  "Serge Work Gloves": null,
  "Twinsilk Slops of Gathering": null,
  "Fur-lined Gazelleskin Boots": null,
  "Ruby Cotton Apron": null,
  "Larch Earrings": null,
  "Larch Necklace": null,
  "Larch Bracelets": null,
  "Larch Ring": null,
  "Gaganaskin Belt of Gathering": null,
  "Gyuki Leather Earrings": null,
  "Gyuki Leather Choker": null,
  "Gyuki Leather Wristband": null,
  "Gyuki Leather Ring": null,
  "Serge Apron": null,
  "Persimmon Earrings": null,
  "Persimmon Necklace": null,
  "Persimmon Bracelets": null,
  "Persimmon Ring": null,
  "Tigerskin Belt of Gathering": null,
  "Marid Leather Earrings": null,
  "Marid Leather Choker": null,
  "Marid Leather Wristband": null,
  "Marid Leather Ring": null,
  "Twinsilk Apron": null,
  "Zelkova Earrings": null,
  "Zelkova Necklace": null,
  "Zelkova Bracelets": null,
  "Zelkova Ring": null,
  "Gazelleskin Belt of Gathering": null,
  "Gazelleskin Earrings": null,
  "Gazelleskin Choker": null,
  "Gazelleskin Wristband": null,
  "Gazelleskin Ring": null,
  "Carbuncle Bed": null,
  "Mounted Flower Vase": null,
  "Stuffed Dhalmel": null,
  "Stuffed Gagana": null,
  "Oriental Pipe Box": null,
  "Oriental Dressing Case": null,
  "Doman Partition": null,
  "Oriental Sushi Lunch": null,
  "Oriental Soba Lunch": null,
  "Oriental Udon Lunch": null,
  "Oriental Rice Ball Lunch": null,
  "Easel": null,
  "Eastern Teahouse Bench": null,
  "Topiary Carbuncle": null,
  "Doman Tea": null,
  "Loquat Juice": null,
  "Buckwheat Tea": null,
  "Baklava": null,
  "Jellied Compote": null,
  "Persimmon Pudding": null,
  "Chirashi-zushi": null,
  "Persimmon Leaf Sushi": null,
  "Popoto Soba": null,
  "Shorlog": null,
  "Jerked Jhammel": null,
  "Egg Foo Young": null,
  "Onigara-yaki": null,
  "Grilled Turban": null,
  "Boiled Amberjack Head": null,
  "Steamed Grouper": null,
  "Sweet and Sour Frogs' Legs": null,
  "Tempura Platter": null,
  "Stewed River Bream": null,
  "Charred Charr": null,
  "Miso Dengaku": null,
  "Jhammel Moussaka": null,
  "Gameni": null,
  "Steppe Salad": null,
  "Crab Croquette": null,
  "Miso Soup with Tofu": null,
  "Fish Stew": null,
  "Warrior's Stew": null,
  "Kasha": null,
  "Nomad Meat Pie": null,
  "Gyr Abanian Flour": null,
  "Firm Tofu": null,
  "Rice Vinegar": null,
  "Beet Sugar": null,
  "Cottonseed Oil": null,
  "Algae Salt": null,
  "Competent Craftsman's Tea": null,
  "Commanding Craftsman's Tea": null,
  "Cunning Craftsman's Tea": null,
  "Potent Spiritbond Potion": null,
  "Infusion of Strength": null,
  "Infusion of Dexterity": null,
  "Infusion of Vitality": null,
  "Infusion of Intelligence": null,
  "Infusion of Mind": null,
  "Grade 1 Reisui of Strength": null,
  "Grade 1 Reisui of Dexterity": null,
  "Grade 1 Reisui of Vitality": null,
  "Grade 1 Reisui of Intelligence": null,
  "Grade 1 Reisui of Mind": null,
  "Enchanted Koppranickel Ink": null,
  "Enchanted Durium Ink": null,
  "Enchanted Palladium Ink": null,
  "Growth Formula Eta": null,
  "Growth Formula Theta": null,
  "Beetle Glue": null,
  "Persimmon Tannin": null,
  "Beech Lumber": null,
  "Larch Lumber": null,
  "Pine Lumber": "松木木材",
  "Persimmon Lumber": null,
  "Zelkova Lumber": null,
  "Koppranickel Nugget": null,
  "High Steel Nugget": null,
  "Koppranickel Ingot": null,
  "High Steel Ingot": null,
  "Durium Nugget": null,
  "Oroshigane Ingot": null,
  "Durium Ingot": null,
  "Tama-hagane Ingot": null,
  "Palladium Nugget": null,
  "Molybdenum Ingot": null,
  "Triphane": null,
  "Kyanite": null,
  "Star Spinel": null,
  "Azurite": null,
  "Imperial Jade": null,
  "Rhodonite": null,
  "Bloodhempen Cloth": null,
  "Bloodhempen Yarn": null,
  "Ruby Cotton Cloth": null,
  "Ruby Cotton Yarn": null,
  "Kudzu Cloth": null,
  "Kudzu Thread": null,
  "Dawn Serge": null,
  "Worsted Yarn": null,
  "Twinsilk": null,
  "Twinthread": null,
  "Gagana Leather": null,
  "Gyuki Leather": null,
  "Tiger Leather": null,
  "Marid Leather": null,
  "Gazelle Leather": null,
  "Slate Whetstone": null,
  "Mythrite Uchigatana": null,
  "Mythrite Rapier": null,
  "Mythrite Tachi": null,
  "Mythrite Foil": null,
  "Titanium Uchigatana": null,
  "Hardsilver Rapier": null,
  "Titanium Tachi": null,
  "Hardsilver Foil": null,
  "Adamantite Uchigatana": null,
  "Aurum Regis Rapier": null,
  "Red Daisy Corsage": null,
  "Blue Daisy Corsage": null,
  "Yellow Daisy Corsage": null,
  "Green Daisy Corsage": null,
  "Orange Daisy Corsage": null,
  "Purple Daisy Corsage": null,
  "White Daisy Corsage": null,
  "Black Daisy Corsage": null,
  "Rainbow Daisy Corsage": null,
  "Dalamud Red Dye": "卫月红染剂",
  "Wine Red Dye": "果酒红染剂",
  "Royal Blue Dye": "皇室蓝染剂",
  "Abyssal Blue Dye": "深渊蓝染剂",
  "Honey Yellow Dye": "蜂蜜黄染剂",
  "Hunter Green Dye": "猎人绿染剂",
  "Morbol Green Dye": "魔花绿染剂",
  "Pumpkin Orange Dye": "南瓜橙染剂",
  "Loam Brown Dye": "沃土棕染剂",
  "Lotus Pink Dye": "莲花粉染剂",
  "Regal Purple Dye": "帝王紫染剂",
  "Snow White Dye": "素雪白染剂",
  "Soot Black Dye": "煤烟黑染剂",
  "Othard Blue Dye": "东洲蓝染剂",
  "Storm Blue Dye": "风暴蓝染剂",
  "Ochu Green Dye": "口花绿染剂",
  "Sunset Orange Dye": "日落橙染剂",
  "Kobold Brown Dye": "钴铁棕染剂",
  "Plum Purple Dye": "仙子梅染剂",
  "Wolf Winglet": "饿狼翼剑",
  "Wolf Claws": "饿狼爪",
  "Wolf Labrys": "饿狼双刃斧",
  "Wolf Guisarme": "饿狼战戈",
  "Wolf Bow": "饿狼弓",
  "Wolf Cane": "饿狼牧杖",
  "Wolf Staff": "饿狼长杖",
  "Wolf Grimoire of Casting": "饿狼咏咒魔导书",
  "Wolf Grimoire of Healing": "饿狼治愈魔导书",
  "Wolf Kite Shield": "饿狼鸢盾",
  "Wolf Celata": "饿狼头盔",
  "Wolf Elmo": "饿狼骑兵头盔",
  "Wolf Sallet": "饿狼角盔",
  "Wolf Ranger's Hat": "饿狼狩猎帽",
  "Wolf Cavalier's Hat": "饿狼骑士帽",
  "Wolf Hat": "饿狼宽边帽",
  "Wolf Cuirass": "饿狼胸甲",
  "Wolf Scale Mail": "饿狼鳞铠",
  "Wolf Jacket": "饿狼皮甲",
  "Wolf Tunic": "饿狼束腰衣",
  "Wolf Bliaud": "饿狼外袍",
  "Wolf Robe": "饿狼长袍",
  "Wolf Trousers": "饿狼软甲裤",
  "Wolf Breeches": "饿狼马裤",
  "Wolf Brais": "饿狼衬裤",
  "Wolf Kecks": "饿狼腿套",
  "Wolf Gaskins": "饿狼束膝裤",
  "Wolf Tights": "饿狼紧身裤",
  "Wolf Gauntlets": "饿狼手铠",
  "Wolf Scale Fingers": "饿狼鳞指套",
  "Wolf Armguards": "饿狼护臂",
  "Wolf Bracers": "饿狼弓术手套",
  "Wolf Dress Gloves": "饿狼礼服手套",
  "Wolf Ringbands": "饿狼手箍",
  "Wolf Sabatons": "饿狼铠靴",
  "Wolf Scale Greaves": "饿狼鳞胫甲",
  "Wolf Leg Guards": "饿狼腿甲靴",
  "Wolf Moccasins": "饿狼狩猎靴",
  "Wolf Dress Shoes": "饿狼礼鞋",
  "Wolf Duckbills": "饿狼鸭嘴靴",
  "Wolf Plate Belt": "饿狼护腰带",
  "Wolf Tassets": "饿狼腰甲",
  "Wolf Whipping Belt": "饿狼缠腰带",
  "Wolf Belt": "饿狼皮带",
  "Wolf Sash": "饿狼腰围",
  "Wolf Satchel Belt": "饿狼结扣腰带",
  "Wolf Rubellite Bracelet": "饿狼红电气石手镯",
  "Wolf Zircon Bracelet": "饿狼锆石手镯",
  "Wolf Tourmaline Bracelet": "饿狼碧玺手镯",
  "Wolf Amber Bracelet": "饿狼琥珀手镯",
  "Wolf Spinel Bracelet": "饿狼尖晶石手镯",
  "Wolf Turquoise Bracelet": "饿狼绿松石手镯",
  "Wolf Rubellite Earrings": "饿狼红电气石耳坠",
  "Wolf Zircon Earrings": "饿狼锆石耳坠",
  "Wolf Tourmaline Earrings": "饿狼碧玺耳坠",
  "Wolf Amber Earrings": "饿狼琥珀耳坠",
  "Wolf Spinel Earrings": "饿狼尖晶石耳坠",
  "Wolf Turquoise Earrings": "饿狼绿松石耳坠",
  "Wolf Rubellite Choker": "饿狼红电气石项环",
  "Wolf Zircon Choker": "饿狼锆石项环",
  "Wolf Tourmaline Choker": "饿狼碧玺项环",
  "Wolf Amber Choker": "饿狼琥珀项环",
  "Wolf Spinel Choker": "饿狼尖晶石项环",
  "Wolf Turquoise Choker": "饿狼绿松石项环",
  "Wolf Rubellite Ring": "饿狼红电气石戒指",
  "Wolf Zircon Ring": "饿狼锆石戒指",
  "Wolf Tourmaline Ring": "饿狼碧玺戒指",
  "Wolf Amber Ring": "饿狼琥珀戒指",
  "Wolf Spinel Ring": "饿狼尖晶石戒指",
  "Wolf Turquoise Ring": "饿狼绿松石戒指",
  "Slow Ward Potion": "抗减速剂",
  "Silence Ward Potion": "抗沉默剂",
  "Blind Ward Potion": "抗失明剂",
  "Poison Ward Potion": "抗毒剂",
  "Stun Ward Potion": "抗眩晕剂",
  "Sleep Ward Potion": "抗睡眠剂",
  "Bind Ward Potion": "抗止步剂",
  "Heavy Ward Potion": "抗加重剂",
  "Icarus Wing": "伊卡洛斯之翼",
  "Regain Feather": "技力恢复之羽",
  "Red Drop": "红滴糖",
  "Blue Drop": "蓝滴糖",
  "Clear Drop": "清滴糖",
  "Purple Drop": "紫滴糖",
  "White Drop": "白滴糖",
  "Black Drop": "黑滴糖",
  "Yellow Drop": "黄滴糖",
  "Green Drop": "绿滴糖",
  "Heavy Wolfram Helm": "钨钢重头盔",
  "Heavy Wolfram Cuirass": "钨钢重胸甲",
  "Heavy Wolfram Gauntlets": "钨钢重手铠",
  "Heavy Wolfram Cuisses": "钨钢重腿甲",
  "Heavy Wolfram Sabatons": "钨钢重铠靴",
  "Heavy Wolfram Plate Belt": "钨钢重腰带",
  "Wolfram Mask": "钨钢面罩",
  "Wolfram Cuirass": "钨钢胸甲",
  "Wolfram Gauntlets": "钨钢手铠",
  "Saurian Trousers": "蛟蜥软甲裤",
  "Wolfram Sabatons": "钨钢铠靴",
  "Wolfram Tassets": "钨钢腰甲",
  "Saurian Bandana of Striking": "蛟蜥强袭头巾",
  "Saurian Shirt of Striking": "蛟蜥强袭衬衫",
  "Saurian Gloves of Striking": "蛟蜥强袭手套",
  "Cashmere Skirt of Striking": "羊绒强袭短裙",
  "Saurian Boots of Striking": "蛟蜥强袭长靴",
  "Saurian Belt of Striking": "蛟蜥强袭腰带",
  "Cashmere Hat of Aiming": "羊绒精准狩猎帽",
  "Saurian Tabard of Aiming": "蛟蜥精准罩衣",
  "Saurian Gloves of Aiming": "蛟蜥精准手套",
  "Cashmere Skirt of Aiming": "羊绒精准短裙",
  "Saurian Boots of Aiming": "蛟蜥精准筒靴",
  "Saurian Belt of Aiming": "蛟蜥精准腰带",
  "Gold Spectacles": "黄金眼镜",
  "Cashmere Robe of Healing": "羊绒治愈长袍",
  "Saurian Gloves of Healing": "蛟蜥治愈手套",
  "Cashmere Skirt of Healing": "羊绒治愈短裙",
  "Saurian Boots of Healing": "蛟蜥治愈长靴",
  "Saurian Belt of Healing": "蛟蜥治愈腰带",
  "Cashmere Hat of Casting": "羊绒咏咒宽边帽",
  "Cashmere Robe of Casting": "羊绒咏咒长袍",
  "Saurian Gloves of Casting": "蛟蜥咏咒手套",
  "Cashmere Breeches of Casting": "羊绒咏咒马裤",
  "Saurian Crakows of Casting": "蛟蜥咏咒尖头靴",
  "Saurian Belt of Casting": "蛟蜥咏咒腰带",
  "Giantsgall Longsword": "巨胆长剑",
  "Giantsgall Claws": "巨胆利爪",
  "Giantsgall War Axe": "巨胆战斧",
  "Giantsgall Trident": "巨胆三尖枪",
  "Giantsgall Longbow": "巨胆长弓",
  "Giantsgall Cane": "巨胆牧杖",
  "Giantsgall Longstaff": "巨胆长杖",
  "Cantamina Thavnaria": "萨维奈魔咒书",
  "Medica Thavnaria": "萨维奈愈咒书",
  "Steamed Catfish": "酒香蒸鲶鱼",
  "Popoto Pancakes": "新薯煎饼",
  "Roast Canard": "香烤填鸭",
  "Sachertorte": "萨赫蛋糕",
  "Ancient Lumber": "古神木材",
  "Wolfram Ingot": "钨钢锭",
  "Gold Ingot": "黄金锭",
  "Ruby": "红宝石",
  "Saurian Leather": "蛟蜥革",
  "Cashmere Cloth": "羊绒布",
  "Terminus Putty": "终结油灰",
  "Spruce Plywood": "云杉合板",
  "Darksteel Hook": "玄钢钩",
  "Darksteel Wire": "玄钢丝",
  "Rose Gold Cog": "玫瑰金齿轮",
  "Gryphonskin Strap": "骏鹰革细绳",
  "Silver Brocade": "银丝织锦",
  "Spirits of Salt": "盐酸",
  "Spicy Tomato Relish": "番茄酱",
  "Glamour Prism (Woodworking)": "木工幻象棱晶",
  "Grade 2 Glamour Prism (Woodworking)": "2级木工幻象棱晶",
  "Grade 3 Glamour Prism (Woodworking)": "3级木工幻象棱晶",
  "Grade 4 Glamour Prism (Woodworking)": "4级木工幻象棱晶",
  "Grade 5 Glamour Prism (Woodworking)": "5级木工幻象棱晶",
  "Glamour Prism (Smithing)": "锻冶幻象棱晶",
  "Grade 2 Glamour Prism (Smithing)": "2级锻冶幻象棱晶",
  "Grade 3 Glamour Prism (Smithing)": "3级锻冶幻象棱晶",
  "Grade 4 Glamour Prism (Smithing)": "4级锻冶幻象棱晶",
  "Grade 5 Glamour Prism (Smithing)": "5级锻冶幻象棱晶",
  "Glamour Prism (Armorcraft)": "甲胄幻象棱晶",
  "Grade 2 Glamour Prism (Armorcraft)": "2级甲胄幻象棱晶",
  "Grade 3 Glamour Prism (Armorcraft)": "3级甲胄幻象棱晶",
  "Grade 4 Glamour Prism (Armorcraft)": "4级甲胄幻象棱晶",
  "Grade 5 Glamour Prism (Armorcraft)": "5级甲胄幻象棱晶",
  "Glamour Prism (Goldsmithing)": "雕金幻象棱晶",
  "Grade 2 Glamour Prism (Goldsmithing)": "2级雕金幻象棱晶",
  "Grade 3 Glamour Prism (Goldsmithing)": "3级雕金幻象棱晶",
  "Grade 4 Glamour Prism (Goldsmithing)": "4级雕金幻象棱晶",
  "Grade 5 Glamour Prism (Goldsmithing)": "5级雕金幻象棱晶",
  "Glamour Prism (Leatherworking)": "皮革幻象棱晶",
  "Grade 2 Glamour Prism (Leatherworking)": "2级皮革幻象棱晶",
  "Grade 3 Glamour Prism (Leatherworking)": "3级皮革幻象棱晶",
  "Grade 4 Glamour Prism (Leatherworking)": "4级皮革幻象棱晶",
  "Grade 5 Glamour Prism (Leatherworking)": "5级皮革幻象棱晶",
  "Glamour Prism (Clothcraft)": "裁缝幻象棱晶",
  "Grade 2 Glamour Prism (Clothcraft)": "2级裁缝幻象棱晶",
  "Grade 3 Glamour Prism (Clothcraft)": "3级裁缝幻象棱晶",
  "Grade 4 Glamour Prism (Clothcraft)": "4级裁缝幻象棱晶",
  "Grade 5 Glamour Prism (Clothcraft)": "5级裁缝幻象棱晶",
  "Glamour Prism (Alchemy)": "炼金幻象棱晶",
  "Grade 2 Glamour Prism (Alchemy)": "2级炼金幻象棱晶",
  "Grade 3 Glamour Prism (Alchemy)": "3级炼金幻象棱晶",
  "Grade 4 Glamour Prism (Alchemy)": "4级炼金幻象棱晶",
  "Grade 5 Glamour Prism (Alchemy)": "5级炼金幻象棱晶",
  "Millioncorn Yellow Dye": "玉米黄染剂",
  "Deepwood Green Dye": "深林绿染剂",
  "Celeste Green Dye": "天上蓝染剂",
  "Woad Blue Dye": "靛青蓝染剂",
  "Void Blue Dye": "虚空蓝染剂",
  "Colibri Pink Dye": "蜂鸟粉染剂",
  "Wolfram Square": "钨钢方板",
  "Diamond": "钻石",
  "Emerald": "祖母绿",
  "Topaz": "黄玉",
  "Iolite": "堇青石",
  "Sapphire": "蓝宝石",
  "Gallant Armor Augmentation": "英骑装备的改良材料",
  "Temple Attire Augmentation": "昭武装备的改良材料",
  "Fighter's Armor Augmentation": "勇战装备的改良材料",
  "Drachen Armor Augmentation": "腾龙装备的改良材料",
  "Choral Attire Augmentation": "咏诗装备的改良材料",
  "Wizard's Attire Augmentation": "黑术装备的改良材料",
  "Healer's Attire Augmentation": "白愈装备的改良材料",
  "Evoker's Attire Augmentation": "唤灵装备的改良材料",
  "Scholar's Attire Augmentation": "学士装备的改良材料",
  "Reinforced Spruce Plywood": "强化云杉合板",
  "Balanced Darksteel Hook": "高精度玄钢钩",
  "Reinforced Darksteel Wire": "强化玄钢丝",
  "Calibrated Rose Gold Cog": "高精度玫瑰金齿轮",
  "Water-hardened Hippogryph Strap": "强化骏鹰革细绳",
  "Intricate Silver Brocade": "高级银丝织锦",
  "Concentrated Spirits of Salt": "浓盐酸",
  "Rich Tomato Relish": "浓厚番茄酱",
  "Ruby Earrings": "红宝石耳坠",
  "Diamond Earrings": "钻石耳坠",
  "Emerald Earrings": "祖母绿耳坠",
  "Topaz Earrings": "黄玉耳坠",
  "Iolite Earrings": "堇青石耳坠",
  "Sapphire Earrings": "蓝宝石耳坠",
  "Ruby Choker": "红宝石项环",
  "Diamond Choker": "钻石项环",
  "Emerald Choker": "祖母绿项环",
  "Topaz Choker": "黄玉项环",
  "Iolite Choker": "堇青石项环",
  "Sapphire Choker": "蓝宝石项环",
  "Ruby Bracelet": "红宝石手镯",
  "Diamond Bracelet": "钻石手镯",
  "Emerald Bracelet": "祖母绿手镯",
  "Topaz Bracelet": "黄玉手镯",
  "Iolite Bracelet": "堇青石手镯",
  "Sapphire Bracelet": "蓝宝石手镯",
  "Ruby Ring": "红宝石戒指",
  "Diamond Ring": "钻石戒指",
  "Emerald Ring": "祖母绿戒指",
  "Topaz Ring": "黄玉戒指",
  "Iolite Ring": "堇青石戒指",
  "Sapphire Ring": "蓝宝石戒指",
  "Inferno Blade": "狱火神刀",
  "Inferno Claws": "狱火神爪",
  "Inferno Battleaxe": "狱火神斧",
  "Inferno Harpoon": "狱火神枪",
  "Inferno Bow": "狱火神弓",
  "Inferno Cane": "狱火神杖",
  "Inferno Cudgel": "狱火神锤",
  "Inferno Grimoire": "狱火神书",
  "Inferno Codex": "狱火神典",
  "Gaze of the Vortex": "旋风神凝",
  "Talons of the Vortex": "旋风神抓",
  "Scream of the Vortex": "旋风神嚎",
  "Beak of the Vortex": "旋风神喙",
  "Spine of the Vortex": "旋风神刺",
  "Wile of the Vortex": "旋风神诈",
  "Van of the Vortex": "旋风神导",
  "Will of the Vortex": "旋风神愿",
  "Embrace of the Vortex": "旋风神怀",
  "Tremor Knuckles": "厚土重拳",
  "Tremor Axe": "厚土大斧",
  "Tremor Spear": "厚土长枪",
  "Tremor Bow": "厚土战弓",
  "Tremor Cane": "厚土牧杖",
  "Tremor Cudgel": "厚土咒锤",
  "The Greater Key of Tremors": "厚土巨钥",
  "The Holy Key of Tremors": "厚土圣钥",
  "Tremor Shield": "厚土壁盾",
  "Morbid Moggle Mogblade": "贤王莫古剑",
  "Murderous Moggle Mogfists": "贤王莫古拳",
  "Malignant Moggle Mogaxe": "贤王莫古斧",
  "Melancholy Moggle Mogfork": "贤王莫古叉",
  "Mischievous Moggle Mogbow": "贤王莫古弓",
  "Malevolent Moggle Mogwand": "贤王莫古幻杖",
  "Maleficent Moggle Mogstaff": "贤王莫古长杖",
  "Majestic Moggle Mogtome": "贤王莫古书·莫古",
  "Munificent Moggle Mogtome": "贤王莫古书·库啵",
  "Dodore Belt": "邪鬼工具腰带",
  "Dodore Survival Belt": "邪鬼生存腰带",
  "Mosshorn Earrings": "苔角耳坠",
  "Rose Gold Earrings of Gathering": "玫瑰金大地耳环",
  "Rose Gold Choker": "玫瑰金项环",
  "Dodore Choker": "邪鬼项环",
  "Dodore Ring": "邪鬼戒指",
  "Augmented Heavy Wolfram Cuirass": "改良型钨钢重胸甲",
  "Augmented Wolfram Cuirass": "改良型钨钢胸甲",
  "Augmented Saurian Shirt of Striking": "改良型蛟蜥强袭衬衫",
  "Augmented Saurian Tabard of Aiming": "改良型蛟蜥精准罩衣",
  "Augmented Cashmere Robe of Healing": "改良型羊绒治愈长袍",
  "Augmented Cashmere Robe of Casting": "改良型羊绒咏咒长袍",
  "Pearl Roselle Capeline": "珍珠葵宽边草帽",
  "Straw Capeline": "宽边草帽",
  "Coeurl Talisman": "豹纹护身符",
  "Coeurl Beach Maro": "豹纹男式海滩裙",
  "Coeurl Beach Briefs": "豹纹男式短裤",
  "Coeurl Beach Halter": "豹纹女式夏衣",
  "Coeurl Beach Pareo": "豹纹女式海滩裙",
  "Coeurl Beach Tanga": "豹纹女式夏裤",
  "Crescent Moon Cone": "弦月长睡帽",
  "Crescent Moon Nightcap": "弦月花睡帽",
  "Crescent Moon Nightgown": "弦月睡袍",
  "Crescent Moon Bottoms": "弦月睡裤",
  "Crescent Moon Slippers": "弦月拖鞋",
  "Bladder Component": "气囊元件",
  "Bladder Lining Component": "气囊强化元件",
  "Starboard Hull Component": "右舷船体元件",
  "Larboard Hull Component": "左舷船体元件",
  "Gyrodrive Component": "动力轮元件",
  "Rigging Component": "索具元件",
  "Deck Component": "甲板元件",
  "Engine Casing Component": "引擎外壳元件",
  "Crafting Tool Component": "加工工具",
  "Cockpit Exterior Component": "驾驶席外部元件",
  "Cockpit Interior Component": "驾驶席内部元件",
  "Ballast Component": "压载物元件",
  "Instrument Panel Component": "仪表元件",
  "Aerodynamo Component": "空气动力元件",
  "Starboard Wing Component": "右翼元件",
  "Larboard Wing Component": "左翼元件",
  "Starboard Wing Control Component": "右翼可动元件",
  "Larboard Wing Control Component": "左翼可动元件",
  "Transmission Component": "变速元件",
  "Heat Vent Component": "散热元件",
  "Speaking Tube Component": "传声元件",
  "Lamp Component": "照明元件",
  "Exhaust Outlet Component": "排气元件",
  "Disposal Unit Component": "废品紧急处理元件",
  "Ceruleum Tank Component": "青磷水箱元件",
  "Steering Mechanism Component": "驾驶器元件",
  "Escape Flyer Component": "紧急逃生工具",
  "Spare Tank Component": "预备水箱元件",
  "Refabrication Component": "轻量化元件",
  "Isolator Component": "抗震元件",
  "Hyperconductor Component": "高传导率元件",
  "Auxiliary Aerodynamo Component": "辅助空气动力元件",
  "Decorative Plating Component": "装饰元件",
  "Hull Interior Component": "长风船体元件",
  "Propulsion Engine Component": "长风引擎元件",
  "Engine Jointing Component": "长风引擎结合部元件",
  "Helm Component": "长风舵盘元件",
  "Finishing Component": "长风重要元件",
  "Figurehead Component": "长风羽饰元件",
  "Thick-rimmed Glasses": "粗框眼镜",
  "Wolf Pugiones": "饿狼辅剑",
  "Giantsgall Cleavers": "巨胆屠刀",
  "Ninja Garb Augmentation": "乱波装备的改良材料",
  "Platinum Nugget": "白金块",
  "Shark Fin Soup": "鱼翅汤",
  "Haddock Dip": "黑线鳕沙拉",
  "Artisan's Claw Hammer": "工匠羊角锤",
  "Artisan's File": "工匠锉刀",
  "Artisan's Pliers": "工匠手钳",
  "Artisan's Grinding Wheel": "工匠砂轮机",
  "Artisan's Awl": "工匠平斩",
  "Artisan's Spinning Wheel": "工匠纺车",
  "Artisan's Mortar": "工匠研钵",
  "Artisan's Culinary Knife": "工匠厨刀",
  "Forager's Sledgehammer": "征粮碎石锤",
  "Forager's Scythe": "征粮镰刀",
  "Best Man's Jacket": "伴郎礼服",
  "Best Man's Slacks": "伴郎礼裤",
  "Best Man's Gaiters": "伴郎礼鞋",
  "Bridesmaid's Dress": "伴娘礼裙",
  "Bridesmaid's Tights": "伴娘长袜",
  "Bridesmaid's Sandals": "伴娘凉鞋",
  "Gryphonskin Eyepatch": "骏鹰眼罩",
  "Inferno Kris": "狱火神刺",
  "Plumes of the Vortex": "旋风神羽",
  "Tremor Cleavers": "厚土屠刀",
  "Mortal Moggle Mogknives": "贤王莫古匕首",
  "Carpentry for Beginners": "木工入门",
  "Blacksmithing for Beginners": "锻冶入门",
  "Armoring for Beginners": "甲胄入门",
  "Goldsmithing for Beginners": "雕金入门",
  "Leatherworking for Beginners": "皮革入门",
  "Weaving for Beginners": "裁缝入门",
  "Alchemy for Beginners": "炼金入门",
  "Cooking for Beginners": "烹调入门",
  "Wootz Ingot": "乌兹锭",
  "Platinum Ingot": "白金锭",
  "Ebony Lumber": "黑檀木材",
  "Kirimu Leather": "奇蜥革",
  "Arachne Velveteen": "织蛛绒布",
  "Triple Cream Coffee": "浓缩康宝蓝",
  "Bacon Bread": "烟肉麦穗面包",
  "Flint Caviar": "煌黑鱼子酱",
  "Bacon Broth": "烟肉汤",
  "Wootz Sallet": "乌兹头盔",
  "Wootz Cuirass": "乌兹胸甲",
  "Wootz Mitten Gauntlets": "乌兹连指手铠",
  "Kirimu Breeches of Fending": "奇蜥御敌马裤",
  "Wootz Sabatons": "乌兹铠靴",
  "Wootz Plate Belt": "乌兹护腰带",
  "Wootz Mask": "乌兹面罩",
  "Wootz Mail": "乌兹战铠",
  "Wootz Gauntlets": "乌兹手铠",
  "Kirimu Breeches of Maiming": "奇蜥制敌马裤",
  "Wootz Sollerets": "乌兹锁甲靴",
  "Kirimu Belt of Maiming": "奇蜥制敌腰带",
  "Arachne Bandana of Striking": "织蛛强袭头巾",
  "Arachne Shirt of Striking": "织蛛强袭衬衫",
  "Arachne Field Dressing of Striking": "织蛛强袭缠手带",
  "Arachne Gaskins of Striking": "织蛛强袭束膝裤",
  "Kirimu Sandals of Striking": "奇蜥强袭凉鞋",
  "Kirimu Belt of Striking": "奇蜥强袭腰带",
  "Kirimu Tricorne": "奇蜥三角帽",
  "Kirimu Coat": "奇蜥外套",
  "Kirimu Bracers": "奇蜥弓术手套",
  "Kirimu Brais": "奇蜥衬裤",
  "Kirimu Boots of Aiming": "奇蜥精准长靴",
  "Arachne Sash": "织蛛腰围",
  "Platinum Circlet of Healing": "白金治愈头饰",
  "Arachne Robe": "织蛛长袍",
  "Kirimu Gloves of Healing": "奇蜥治愈手套",
  "Arachne Culottes of Healing": "织蛛治愈短裤",
  "Kirimu Boots of Healing": "奇蜥治愈法靴",
  "Kirimu Belt of Healing": "奇蜥治愈腰带",
  "Platinum Circlet of Casting": "白金咏咒头饰",
  "Arachne Bolero": "织蛛短外套",
  "Kirimu Gloves of Casting": "奇蜥咏咒手套",
  "Arachne Culottes of Casting": "织蛛咏咒短裤",
  "Kirimu Boots of Casting": "奇蜥咏咒法靴",
  "Kirimu Belt of Casting": "奇蜥咏咒腰带",
  "Artisan's Mitts": "工匠连指手套",
  "Artisan's Culottes": "工匠及膝裤",
  "Artisan's Sandals": "工匠凉鞋",
  "Forager's Vest": "征粮工作服",
  "Forager's Wristguards": "征粮护腕",
  "Forager's Slops": "征粮工作裤",
  "Forager's Shoes": "征粮工作靴",
  "Arachne Bandana of Scouting": "织蛛游击头巾",
  "Arachne Shirt of Scouting": "织蛛游击衬衫",
  "Arachne Field Dressing of Scouting": "织蛛游击缠手带",
  "Arachne Gaskins of Scouting": "织蛛游击束膝裤",
  "Kirimu Sandals of Scouting": "奇蜥游击凉鞋",
  "Kirimu Belt of Scouting": "奇蜥游击腰带",
  "Furnace Ring": "熔火指环",
  "Perfect Firewood": "高质的木柴",
  "Perfect Mortar": "高质的研钵",
  "Perfect Pestle": "高质的钵杵",
  "Perfect Vellum": "高质的羊皮纸",
  "Perfect Pounce": "高质的安定粉",
  "Tailor-made Eel Pie": "秘制鳗鱼派",
  "Perfect Cloth": "高质的古布料",
  "Petrified Orb": "硅化木宝珠",
  "Mummer's Daggers": "杂技演员的小刀",
  "Lapdog Collar Bell": "项圈铃",
  "Fluorite Lens": "萤石透镜",
  "Patent Leather": "蛟蜥漆皮",
  "Camlet": "羽纱",
  "Enchanted Quicksilver": "魔化水银",
  "Duck Broth": "鸭高汤",
  "Enchanted Platinum Ink": "白金附魔墨水",
  "Spiritbond Potion": "精炼药",
  "Tinker's Calm": "精密药",
  "Artisan's Apron": "工匠围裙装",
  "Wootz Shield": "乌兹盾",
  "Wootz Scimitar": "乌兹弯刀",
  "Wootz Knuckles": "乌兹指虎",
  "Wootz Bhuj": "乌兹长刃斧",
  "Wootz Spear": "乌兹长枪",
  "Ebony Longbow": "黑檀长弓",
  "Wootz Daggers": "乌兹小刀",
  "Ebony Cane": "黑檀牧杖",
  "Ebony Staff": "黑檀长杖",
  "Kirimu Grimoire": "奇蜥魔导书",
  "Kirimu Codex": "奇蜥魔典",
  "Platinum Bangles of Fending": "白金御敌手镯",
  "Platinum Earrings of Fending": "白金御敌耳坠",
  "Platinum Scarf of Fending": "白金御敌围巾",
  "Platinum Ring of Fending": "白金御敌戒指",
  "Platinum Bangles of Slaying": "白金强攻手镯",
  "Platinum Earrings of Slaying": "白金强攻耳坠",
  "Platinum Scarf of Slaying": "白金强攻围巾",
  "Platinum Ring of Slaying": "白金强攻戒指",
  "Platinum Bangles of Aiming": "白金精准手镯",
  "Platinum Earrings of Aiming": "白金精准耳坠",
  "Platinum Scarf of Aiming": "白金精准围巾",
  "Platinum Ring of Aiming": "白金精准戒指",
  "Platinum Bangles of Healing": "白金治愈手镯",
  "Platinum Earrings of Healing": "白金治愈耳坠",
  "Platinum Scarf of Healing": "白金治愈围巾",
  "Platinum Ring of Healing": "白金治愈戒指",
  "Platinum Bangles of Casting": "白金咏咒手镯",
  "Platinum Earrings of Casting": "白金咏咒耳坠",
  "Platinum Scarf of Casting": "白金咏咒围巾",
  "Platinum Ring of Casting": "白金咏咒戒指",
  "Magnificent Mogdelier": "莫古莫古吊灯",
  "Hive Ceiling Fan": "罗波那风扇灯",
  "Deep Hive Ceiling Fan": "武神风扇灯",
  "Airship Repair Materials": "飞空艇修理材料",
  "Adamantite Trident": "精金三尖枪",
  "Birch Composite Bow": "桦木复合弓",
  "Birch Rod": "桦木法杖",
  "Birch Fishing Rod": "桦木钓竿",
  "Sun Mica Grinding Wheel": "金云母砂轮机",
  "Astral Birch Spinning Wheel": "星桦木纺车",
  "Astral Birch Necklace": "星桦木项链",
  "Astral Birch Armillae": "星桦木腕环",
  "Astral Birch Ring": "星桦木指环",
  "Clockwork Barrow": "发条推车",
  "Stuffed Carbuncle": "招财宝",
  "Gordian Bureau": "戈耳狄写字台",
  "Savage Gordian Bureau": "戈耳狄零式写字台",
  "Cassia Lumber": "铁刀木木材",
  "Astral Birch Lumber": "星桦木木材",
  "Inferno Faussar": "狱火大弯刀",
  "Pain of the Vortex": "旋风神痛",
  "Monstrous Moggle Mogsword": "贤王莫古巨剑",
  "Wootz Fausse": "乌兹大弯刀",
  "Wolf Zweihander": "饿狼双手剑",
  "Inferno Musketoon": "狱火火枪",
  "Abandon of the Vortex": "旋风神弃",
  "Menacing Moggle Mog Gun": "贤王莫古火枪",
  "Tremor Culverin": "厚土重炮",
  "Wootz Revolver": "乌兹左轮枪",
  "Wolf Musketoon": "饿狼火枪",
  "Adamantite Winglet": "精金翼剑",
  "Adamantite Knuckles": "精金指虎",
  "Adamantite Headsman's Axe": "精金头人斧",
  "Adamantite Main Gauches": "精金左手剑",
  "Adamantite Greatsword": "精金巨剑",
  "Adamantite-barreled Culverin": "精金重炮",
  "Adamantite Saw": "精金手锯",
  "Adamantite Cross-pein Hammer": "精金横头锤",
  "Adamantite Ball-pein Hammer": "精金铸甲锤",
  "Aurum Regis Texture Hammer": "皇金雕金锤",
  "Aurum Regis Creasing Knife": "皇金制革刀",
  "Adamantite Dolabra": "精金鹤嘴镐",
  "Adamantite Hatchet": "精金手斧",
  "Fortified Claw Hammer": "精金加固羊角锤",
  "Polished Adamantite File": "精金加固锉刀",
  "Double-jointed Adamantite Pliers": "精金加固手钳",
  "Sharpened Adamantite Awl": "精金加固平斩",
  "Heavy Adamantite Mortar": "精金加固研钵",
  "Wrapped Adamantite Culinary Knife": "精金加固厨刀",
  "Weighted Adamantite Sledgehammer": "精金加固碎石锤",
  "Balanced Adamantite Scythe": "精金加固镰刀",
  "Adamantite Ingot": "精金锭",
  "Garlond Steel": "加隆德钢",
  "Company Escutcheon": "部队纹章盾",
  "Adamantite Hoplon": "精金重盾",
  "Adamantite Circlet of Fending": "精金御敌头冠",
  "Adamantite Barbut of Fending": "精金御敌开面盔",
  "Adamantite Lorica of Fending": "精金御敌兜甲",
  "Adamantite Pauldroncoat of Fending": "精金御敌外套",
  "Heavy Adamantite Gauntlets of Fending": "重精金御敌手铠",
  "Adamantite Vambraces of Fending": "精金御敌臂甲",
  "Adamantite Plate Belt of Fending": "精金御敌腰带",
  "Adamantite Greaves of Fending": "精金御敌胫甲",
  "Adamantite Sollerets of Fending": "精金御敌锁甲靴",
  "Adamantite Barbut of Maiming": "精金制敌开面盔",
  "Adamantite Mail of Maiming": "精金制敌链甲",
  "Adamantite Pauldroncoat of Maiming": "精金制敌外套",
  "Adamantite Vambraces of Maiming": "精金制敌臂甲",
  "Adamantite Leg Guards of Maiming": "精金制敌腿甲靴",
  "Adamantite Sollerets of Maiming": "精金制敌锁甲靴",
  "Aurum Regis Sollerets of Healing": "皇金治愈锁甲靴",
  "Adamantite Alembic": "精金蒸馏器",
  "Adamantite Frypan": "精金煎锅",
  "Iron Dwarf": "铁小人",
  "Steam-powered Gobwalker G-VII": "7号蒸汽小战车",
  "Expanse Barding": "俾斯麦装甲",
  "Hive Barding": "罗波那装甲",
  "Gordian Chair": "戈耳狄座椅",
  "Savage Gordian Chair": "戈耳狄零式座椅",
  "Inferno Star Globe": "狱火天球仪",
  "Lift of the Vortex": "旋风神提",
  "Tremor Star Globe": "厚土天球仪",
  "Moonlit Moggle Moglobe": "贤王莫古仪",
  "Platinum Planisphere": "白金天星盘",
  "Wolf Planisphere": "饿狼天星盘",
  "Aurum Regis Staff": "皇金长杖",
  "Aurum Regis Planisphere": "精金天星盘",
  "Aurum Regis Circlet of Healing": "皇金治愈头冠",
  "Aurum Regis Crown of Healing": "皇金治愈王冠",
  "Aurum Regis Circlet of Casting": "皇金咏咒头冠",
  "Citrine Choker of Fending": "黄水晶御敌项环",
  "Chrysolite Bracelet of Fending": "贵橄榄石御敌手镯",
  "Chrysolite Earrings of Fending": "贵橄榄石御敌耳坠",
  "Chrysolite Ring of Fending": "贵橄榄石御敌戒指",
  "Citrine Choker of Slaying": "黄水晶强攻项环",
  "Chrysolite Bracelet of Slaying": "贵橄榄石强攻手镯",
  "Chrysolite Earrings of Slaying": "贵橄榄石强攻耳坠",
  "Chrysolite Ring of Slaying": "贵橄榄石强攻戒指",
  "Citrine Choker of Aiming": "黄水晶精准项环",
  "Chrysolite Bracelet of Aiming": "贵橄榄石精准手镯",
  "Chrysolite Earrings of Aiming": "贵橄榄石精准耳坠",
  "Chrysolite Ring of Aiming": "贵橄榄石精准戒指",
  "Citrine Choker of Healing": "黄水晶治愈项环",
  "Chrysolite Bracelet of Healing": "贵橄榄石治愈手镯",
  "Chrysolite Earrings of Healing": "贵橄榄石治愈耳坠",
  "Chrysolite Ring of Healing": "贵橄榄石治愈戒指",
  "Citrine Choker of Casting": "黄水晶咏咒项环",
  "Chrysolite Bracelet of Casting": "贵橄榄石咏咒手镯",
  "Chrysolite Earrings of Casting": "贵橄榄石咏咒耳坠",
  "Chrysolite Ring of Casting": "贵橄榄石咏咒戒指",
  "Griffin Talon Needle": "狮鹫缝针",
  "Aurum Regis Earrings of Crafting": "皇金巧匠耳环",
  "Aurum Regis Earrings of Gathering": "皇金大地耳环",
  "Star Sapphire Music Box": "星蓝石八音盒",
  "Star Ruby Music Box": "星红石八音盒",
  "Expanse Fountain": "俾斯麦灵泉",
  "Boundless Expanse Fountain": "云神灵泉",
  "Aurum Regis Ingot": "皇金锭",
  "Celestine": "苍天石",
  "Company Hat": "部队帽",
  "Thavnairian Bolero": "萨维奈短外套",
  "Thavnairian Gloves": "萨维奈手套",
  "Thavnairian Babouches": "萨维奈尖头鞋",
  "Thavnairian Tights": "萨维奈绑腿",
  "Thavnairian Sandals": "萨维奈凉鞋",
  "Griffin Leather Twinbelt of Fending": "狮鹫革御敌交叉腰带",
  "Griffin Leather Skirt of Fending": "狮鹫革御敌长裙",
  "Serpentskin Helm of Maiming": "安菲瑟龙革制敌头盔",
  "Serpentskin Armguards of Maiming": "安菲瑟龙革制敌护臂",
  "Serpentskin Voyager's Belt of Maiming": "制敌安菲瑟龙革旅行腰带",
  "Griffin Leather Twinbelt of Maiming": "狮鹫革制敌交叉腰带",
  "Serpentskin Hose of Maiming": "安菲瑟龙革制敌骑兵裤",
  "Griffin Leather Skirt of Maiming": "狮鹫革制敌长裙",
  "Griffin Leather Tricorne of Striking": "狮鹫革强袭三角帽",
  "Griffin Leather Coat of Striking": "狮鹫革强袭外套",
  "Serpentskin Bracers of Striking": "安菲瑟龙革强袭手套",
  "Griffin Leather Bracers of Striking": "狮鹫革强袭手套",
  "Serpentskin Hunting Belt of Striking": "安菲瑟龙革强袭狩猎腰带",
  "Serpentskin Brais of Striking": "安菲瑟龙革强袭衬裤",
  "Griffin Leather Brais of Striking": "狮鹫革强袭衬裤",
  "Serpentskin Thighboots of Striking": "安菲瑟龙革强袭高筒靴",
  "Griffin Leather Boots of Striking": "狮鹫革强袭长靴",
  "Griffin Leather Blinder of Aiming": "狮鹫革精准眼罩",
  "Griffin Leather Longcoat of Aiming": "狮鹫革精准作战服",
  "Serpentskin Bracers of Aiming": "安菲瑟龙革精准手套",
  "Griffin Leather Gloves of Aiming": "狮鹫革精准手套",
  "Serpentskin Brais of Aiming": "安菲瑟龙革精准衬裤",
  "Serpentskin Thighboots of Aiming": "安菲瑟龙革精准高筒靴",
  "Griffin Leather Thighboots of Aiming": "狮鹫革精准高筒靴",
  "Griffin Leather Tricorne of Scouting": "狮鹫革游击三角帽",
  "Griffin Leather Coat of Scouting": "狮鹫革游击外套",
  "Serpentskin Bracers of Scouting": "安菲瑟龙革游击手套",
  "Griffin Leather Bracers of Scouting": "狮鹫革游击手套",
  "Serpentskin Hunting Belt of Scouting": "安菲瑟龙革游击狩猎腰带",
  "Serpentskin Brais of Scouting": "安菲瑟龙革游击衬裤",
  "Griffin Leather Brais of Scouting": "狮鹫革游击衬裤",
  "Serpentskin Thighboots of Scouting": "安菲瑟龙革游击高筒靴",
  "Griffin Leather Boots of Scouting": "狮鹫革游击长靴",
  "Serpentskin Gloves of Healing": "安菲瑟龙革治愈手套",
  "Serpentskin Satchel Belt of Healing": "安菲瑟龙革治愈结扣腰带",
  "Griffin Leather Corset of Healing": "狮鹫革治愈围腰",
  "Griffin Leather Boots of Healing": "狮鹫革治愈长靴",
  "Serpentskin Gloves of Casting": "安菲瑟龙革咏咒手套",
  "Griffin Leather Corset of Casting": "狮鹫革咏咒围腰",
  "Serpentskin Tights of Casting": "安菲瑟龙革咏咒紧身裤",
  "Serpentskin Bootlets of Casting": "安菲瑟龙革咏咒高跟鞋",
  "Griffin Leather Boots of Casting": "狮鹫革咏咒长靴",
  "Serpentskin Halfgloves of Crafting": "安菲瑟龙革半指手套",
  "Griffin Leather Tool Belt": "狮鹫革工具腰带",
  "Serpentskin Shoes": "安菲瑟龙革皮靴",
  "Serpentskin Bush Hat": "安菲瑟龙革翻边帽",
  "Serpentskin Vest": "安菲瑟龙革坎肩",
  "Serpentskin Gloves": "安菲瑟龙革手套",
  "Griffin Leather Survival Belt": "狮鹫革生存腰带",
  "Serpentskin Fringe Boots": "安菲瑟龙革流苏靴",
  "Griffin Leather Choker": "狮鹫革项环",
  "Griffin Leather Wristbands": "狮鹫革手环",
  "Griffin Leather Ring": "狮鹫革指环",
  "Bearskin Rug": "熊皮地毯",
  "High Allagan Chimera Leather": "亚拉戈高位合成兽革",
  "Griffin Leather": "狮鹫革",
  "Company Tabard": "部队短袖罩衣",
  "Thavnairian Turban": "萨维奈包头巾",
  "Thavnairian Sarouel": "萨维奈垮裤",
  "Thavnairian Headdress": "萨维奈头纱",
  "Thavnairian Bustier": "萨维奈舞裙",
  "Thavnairian Armlets": "萨维奈臂纱",
  "Chimerical Felt Breeches of Fending": "奇美纤维御敌马裤",
  "Chimerical Felt Coif of Striking": "奇美纤维强袭兜帽",
  "Chimerical Felt Tabard of Striking": "奇美纤维强袭罩衣",
  "Astral Silk Sash of Striking": "星绢布强袭腰围",
  "Chimerical Felt Coif of Aiming": "奇美纤维精准兜帽",
  "Chimerical Felt Tabard of Aiming": "奇美纤维精准短袖罩衣",
  "Chimerical Felt Sash of Aiming": "奇美纤维精准腰围",
  "Astral Silk Sash of Aiming": "星绢布精准腰围",
  "Astral Silk Slops of Aiming": "星绢布精准长裤",
  "Chimerical Felt Coif of Scouting": "奇美纤维游击兜帽",
  "Chimerical Felt Tabard of Scouting": "奇美纤维游击罩衣",
  "Astral Silk Sash of Scouting": "星绢布游击腰围",
  "Chimerical Felt Robe of Healing": "奇美纤维治愈长袍",
  "Astral Silk Doublet of Healing": "星绢布治愈工作服",
  "Astral Silk Gloves of Healing": "星绢布治愈礼服手套",
  "Chimerical Felt Breeches of Healing": "奇美纤维治愈马裤",
  "Astral Silk Bottoms of Healing": "星绢布治愈打底裤",
  "Chimerical Felt Hat of Casting": "奇美纤维咏咒魔术帽",
  "Chimerical Felt Coat of Casting": "奇美纤维咏咒魔术服",
  "Astral Silk Doublet of Casting": "星绢布咏咒工作服",
  "Astral Silk Dress Gloves of Casting": "星绢布咏咒礼服手套",
  "Chimerical Felt Sash of Casting": "奇美纤维咏咒腰围",
  "Astral Silk Bottoms of Casting": "星绢布咏咒打底裤",
  "Chimerical Felt Turban of Crafting": "奇美纤维巧匠包头巾",
  "Chimerical Felt Doublet of Crafting": "奇美纤维巧匠工作坎肩",
  "Chimerical Felt Skirt": "奇美纤维短裙",
  "Chimerical Felt Trousers": "奇美纤维软甲裤",
  "Farreach Canvas": "致远帆布",
  "Astral Silk": "星绢布",
  "Giantsgall Guillotine": "巨胆断头剑",
  "Tremor Guillotine": "厚土断头剑",
  "Giantsgall Knifelock": "巨胆刀锁",
  "Giantsgall Star Globe": "巨胆天球仪",
  "Noble Gold": "贵族之书",
  "Noble's Codex": "贵族之典",
  "Atrophied Atomos": "小小阿托莫斯",
  "Astral Oil": "星极油",
  "Grade 2 Strength Dissolvent": "2级刚力炼金溶剂",
  "Grade 2 Dexterity Dissolvent": "2级巧力炼金溶剂",
  "Grade 2 Vitality Dissolvent": "2级耐力炼金溶剂",
  "Grade 2 Intelligence Dissolvent": "2级智力炼金溶剂",
  "Grade 2 Mind Dissolvent": "2级意力炼金溶剂",
  "Draconian Potion of Strength": "刚力之龙药",
  "Draconian Potion of Dexterity": "巧力之龙药",
  "Draconian Potion of Vitality": "耐力之龙药",
  "Draconian Potion of Intelligence": "智力之龙药",
  "Draconian Potion of Mind": "意力之龙药",
  "Deep-red Enchanted Ink": "深红附魔墨水",
  "Superior Deep-red Enchanted Ink": "深红高位附魔墨水",
  "Deep-green Enchanted Ink": "翠绿附魔墨水",
  "Superior Deep-green Enchanted Ink": "翠绿高位附魔墨水",
  "Deep-blue Enchanted Ink": "碧蓝附魔墨水",
  "Superior Deep-blue Enchanted Ink": "碧蓝高位附魔墨水",
  "Oriental Breakfast": "东方早餐组合",
  "Nameday Cake": "命名日蛋糕",
  "Oriental Supper": "东方晚餐组合",
  "Hot Chocolate": "热巧克力",
  "Creme Brulee": "焦糖牛奶沙司",
  "Almond Cream Croissant": "扁桃仁牛角面包",
  "Urchin Loaf": "香烤湖胆",
  "Seafood Stew": "炖番茄",
  "Snurbleberry Tart": "鲜红罗兰莓派",
  "Chivalric Coat of Fending": "骑士御敌外套",
  "Chivalric Coat of Maiming": "骑士制敌外套",
  "Chivalric Coat of Striking": "骑士强袭外套",
  "Chivalric Battledress of Aiming": "骑士精准作战服",
  "Chivalric Coat of Scouting": "骑士游击外套",
  "Chivalric Doublet of Healing": "骑士治愈工作服",
  "Chivalric Doublet of Casting": "骑士咏咒工作服",
  "Millmaster's Cap": "珍木大师皮帽",
  "Millmaster's Apron": "珍木大师围裙",
  "Millmaster's Gloves": "珍木大师手套",
  "Millmaster's Slops": "珍木大师工作裤",
  "Millmaster's Workboots": "珍木大师工作靴",
  "Forgemaster's Goggles": "镔铁大师护目镜",
  "Forgemaster's Redingote": "镔铁大师围裙",
  "Forgemaster's Gloves": "镔铁大师手套",
  "Forgemaster's Slops": "镔铁大师工作裤",
  "Forgemaster's Sandals": "镔铁大师凉鞋",
  "Hammermaster's Visor": "戎甲大师面罩",
  "Hammermaster's Waist Apron": "戎甲大师围裙",
  "Hammermaster's Work Gloves": "戎甲大师工作手套",
  "Hammermaster's Slops": "戎甲大师工作裤",
  "Hammermaster's Workboots": "戎甲大师工作靴",
  "Gemmaster's Coronal": "镂金大师头冠",
  "Gemmaster's Gown": "镂金大师外衣",
  "Gemmaster's Chaplets": "镂金大师手甲",
  "Gemmaster's Trousers": "镂金大师软甲裤",
  "Gemmaster's Sandals": "镂金大师凉鞋",
  "Hidemaster's Cap": "精革大师花帽",
  "Hidemaster's Apron": "精革大师围裙",
  "Hidemaster's Gloves": "精革大师手套",
  "Hidemaster's Trousers": "精革大师软甲裤",
  "Hidemaster's Workboots": "精革大师工作靴",
  "Boltmaster's Gibus": "锦衣大师礼帽",
  "Boltmaster's Dreadnought": "锦衣大师外套",
  "Boltmaster's Gloves": "锦衣大师手套",
  "Boltmaster's Slacks": "锦衣大师长裤",
  "Boltmaster's Top Boots": "锦衣大师矮靴",
  "Cauldronmaster's Spectacles": "炼真大师眼镜",
  "Cauldronmaster's Overcoat": "炼真大师长袍",
  "Cauldronmaster's Gloves": "炼真大师手套",
  "Cauldronmaster's Longkilt": "炼真大师长裙",
  "Cauldronmaster's Jackboots": "炼真大师长筒靴",
  "Galleymaster's Toque": "烹饪大师厨帽",
  "Galleymaster's Whites": "烹饪大师围裙",
  "Galleymaster's Gloves": "烹饪大师手套",
  "Galleymaster's Trousers": "烹饪大师软甲裤",
  "Galleymaster's Top Boots": "烹饪大师矮靴",
  "Millmaster's Saw": "珍木大师手锯",
  "Forgemaster's Hammer": "镔铁大师鸟嘴锤",
  "Hammermaster's Beetle": "戎甲大师圆头锤",
  "Gemmaster's Mallet": "镂金大师工艺锤",
  "Hidemaster's Knife": "精革大师裁皮刀",
  "Boltmaster's Needle": "锦衣大师缝针",
  "Cauldronmaster's Alembic": "炼真大师蒸馏器",
  "Galleymaster's Frypan": "烹饪大师厨锅",
  "Mhachi Coffin": "玛哈之棺",
  "Dravanian Down Tree": "龙堡绒树",
  "Faerie Chandelier": "小仙女吊灯",
  "High House Justaucorps": "高贵紧身上衣",
  "High House Breeches": "高贵马裤",
  "High House Boots": "高贵筒靴",
  "High House Cloche": "高贵钟形帽",
  "High House Bustle": "高贵裙撑礼服",
  "High House Halfboots": "高贵皮靴",
  "Falconer's Shirt": "鹰猎人衬衫",
  "Wind-up Illuminatus": "青蓝小手",
  "Wind-up Ifrit": "伊弗利特之形",
  "Adamantite Francesca": "精金投斧",
  "Pterodactyl Strap": "翼手龙革细绳",
  "Titanium Alloy Mirror": "钛合金镜",
  "Titanium Alloy Square": "钛合金方板",
  "Dispelling Arrow": "破魔箭",
  "Blessed Fletchings": "受祝箭羽",
  "Kingcake": "国王饼",
  "Moogle Miniature": "迷你莫古力",
  "Sky Pirate's Helm of Fending": "空贼御敌头盔",
  "Sky Pirate's Coat of Fending": "空贼御敌外套",
  "Sky Pirate's Gauntlets of Fending": "空贼御敌手铠",
  "Sky Pirate's Gaskins of Fending": "空贼御敌斗裤",
  "Sky Pirate's Boots of Fending": "空贼御敌长靴",
  "Sky Pirate's Helm of Maiming": "空贼制敌头盔",
  "Sky Pirate's Coat of Maiming": "空贼制敌外套",
  "Sky Pirate's Gauntlets of Maiming": "空贼制敌手铠",
  "Sky Pirate's Gaskins of Maiming": "空贼制敌斗裤",
  "Sky Pirate's Boots of Maiming": "空贼制敌长靴",
  "Sky Pirate's Mask of Striking": "空贼强袭面具",
  "Sky Pirate's Jacket of Striking": "空贼强袭短衣",
  "Sky Pirate's Gloves of Striking": "空贼强袭手套",
  "Sky Pirate's Trousers of Striking": "空贼强袭软甲裤",
  "Sky Pirate's Boots of Striking": "空贼强袭长靴",
  "Sky Pirate's Beret of Aiming": "空贼精准贝雷帽",
  "Sky Pirate's Vest of Aiming": "空贼精准坎肩",
  "Sky Pirate's Gloves of Aiming": "空贼精准手套",
  "Sky Pirate's Halfslops of Aiming": "空贼精准五分裤",
  "Sky Pirate's Boots of Aiming": "空贼精准筒靴",
  "Sky Pirate's Mask of Scouting": "空贼游击面具",
  "Sky Pirate's Jacket of Scouting": "空贼游击短衣",
  "Sky Pirate's Gloves of Scouting": "空贼游击手套",
  "Sky Pirate's Trousers of Scouting": "空贼游击软甲裤",
  "Sky Pirate's Boots of Scouting": "空贼游击长靴",
  "Sky Pirate's Cap of Healing": "空贼治愈航空帽",
  "Sky Pirate's Coat of Healing": "空贼治愈长衣",
  "Sky Pirate's Gloves of Healing": "空贼治愈手套",
  "Sky Pirate's Bottoms of Healing": "空贼治愈打底裤",
  "Sky Pirate's Shoes of Healing": "空贼治愈长筒靴",
  "Sky Pirate's Cap of Casting": "空贼咏咒航空帽",
  "Sky Pirate's Coat of Casting": "空贼咏咒长衣",
  "Sky Pirate's Gloves of Casting": "空贼咏咒手套",
  "Sky Pirate's Bottoms of Casting": "空贼咏咒打底裤",
  "Sky Pirate's Shoes of Casting": "空贼咏咒长筒靴",
  "Steamed Staff": "清蒸风神鱼",
  "Titanium Alloy Ingot": "钛合金锭",
  "Cloud Cloth": "云布",
  "Pterodactyl Leather": "翼手龙革",
  "Cassia Block": "铁刀木角材",
  "The Unending Journey": "旅行笔录",
  "Falconer's Bottoms": "鹰猎人打底裤",
  "Falconer's Boots": "鹰猎人矮靴",
  "Crystal Bell": "美容师传唤铃",
  "Camphorwood Necklace of Fending": "樟木御敌项链",
  "Eikon Iron Earring of Fending": "荒神钢御敌耳坠",
  "Camphorwood Armillae of Fending": "樟木御敌腕环",
  "Eikon Iron Ring of Fending": "荒神钢御敌指环",
  "Camphorwood Necklace of Slaying": "樟木强攻项链",
  "Eikon Iron Earring of Slaying": "荒神钢强攻耳坠",
  "Camphorwood Armillae of Slaying": "樟木强攻腕环",
  "Eikon Iron Ring of Slaying": "荒神钢强攻指环",
  "Camphorwood Necklace of Aiming": "樟木精准项链",
  "Eikon Iron Earring of Aiming": "荒神钢精准耳坠",
  "Camphorwood Armillae of Aiming": "樟木精准腕环",
  "Eikon Iron Ring of Aiming": "荒神钢精准指环",
  "Camphorwood Necklace of Healing": "樟木治愈项链",
  "Eikon Iron Earring of Healing": "荒神钢治愈耳坠",
  "Camphorwood Armillae of Healing": "樟木治愈腕环",
  "Eikon Iron Ring of Healing": "荒神钢治愈指环",
  "Camphorwood Necklace of Casting": "樟木咏咒项链",
  "Eikon Iron Earring of Casting": "荒神钢咏咒耳坠",
  "Camphorwood Armillae of Casting": "樟木咏咒腕环",
  "Eikon Iron Ring of Casting": "荒神钢咏咒指环",
  "Replica Allagan Blade": "亚拉戈剑（复制品）",
  "Replica Allagan Baghnakhs": "亚拉戈虎爪（复制品）",
  "Replica Allagan Battleaxe": "亚拉戈战斧（复制品）",
  "Replica Allagan Spear": "亚拉戈长枪（复制品）",
  "Replica Allagan Composite Bow": "亚拉戈复合弓（复制品）",
  "Replica Allagan Cane": "亚拉戈牧杖（复制品）",
  "Replica Allagan Scepter": "亚拉戈咒杖（复制品）",
  "Replica Allagan Grimoire of Casting": "亚拉戈咏咒魔导书（复制品）",
  "Replica Allagan Grimoire of Healing": "亚拉戈治愈魔导书（复制品）",
  "Replica Allagan Daggers": "亚拉戈小刀（复制品）",
  "Replica Allagan Guillotine": "亚拉戈断头剑（复制品）",
  "Replica Allagan Pistol": "亚拉戈手枪（复制品）",
  "Replica Allagan Star Globe": "亚拉戈天球仪（复制品）",
  "Replica Allagan Round Shield": "亚拉戈圆盾（复制品）",
  "Replica Allagan Helm": "亚拉戈头盔（复制品）",
  "Replica Heavy Allagan Armor": "亚拉戈重甲（复制品）",
  "Replica Heavy Allagan Gauntlets": "亚拉戈重手铠（复制品）",
  "Replica Heavy Allagan Cuisses": "亚拉戈重腿甲（复制品）",
  "Replica Heavy Allagan Flanchard": "亚拉戈重足铠（复制品）",
  "Replica Allagan Visor of Maiming": "亚拉戈制敌面罩（复制品）",
  "Replica Allagan Cuirass of Maiming": "亚拉戈制敌胸甲（复制品）",
  "Replica Allagan Gauntlets of Maiming": "亚拉戈制敌手铠（复制品）",
  "Replica Allagan Trousers of Maiming": "亚拉戈制敌软甲裤（复制品）",
  "Replica Allagan Sollerets of Maiming": "亚拉戈制敌锁甲靴（复制品）",
  "Replica Allagan Visor of Striking": "亚拉戈强袭面罩（复制品）",
  "Replica Allagan Cuirass of Striking": "亚拉戈强袭胸甲（复制品）",
  "Replica Allagan Gauntlets of Striking": "亚拉戈强袭手铠（复制品）",
  "Replica Allagan Trousers of Striking": "亚拉戈强袭软甲裤（复制品）",
  "Replica Allagan Sollerets of Striking": "亚拉戈强袭锁甲靴（复制品）",
  "Replica Allagan Visor of Aiming": "亚拉戈精准面罩（复制品）",
  "Replica Allagan Cuirass of Aiming": "亚拉戈精准胸甲（复制品）",
  "Replica Allagan Gauntlets of Aiming": "亚拉戈精准手铠（复制品）",
  "Replica Allagan Trousers of Aiming": "亚拉戈精准软甲裤（复制品）",
  "Replica Allagan Sollerets of Aiming": "亚拉戈精准锁甲靴（复制品）",
  "Replica Allagan Circlet of Healing": "亚拉戈治愈头冠（复制品）",
  "Replica Allagan Tunic of Healing": "亚拉戈治愈束腰衣（复制品）",
  "Replica Allagan Gloves of Healing": "亚拉戈治愈手套（复制品）",
  "Replica Allagan Breeches of Healing": "亚拉戈治愈软甲裤（复制品）",
  "Replica Allagan Boots of Healing": "亚拉戈治愈法靴（复制品）",
  "Replica Allagan Circlet of Casting": "亚拉戈咏咒头冠（复制品）",
  "Replica Allagan Tunic of Casting": "亚拉戈咏咒束腰衣（复制品）",
  "Replica Allagan Gloves of Casting": "亚拉戈咏咒手套（复制品）",
  "Replica Allagan Breeches of Casting": "亚拉戈咏咒软甲裤（复制品）",
  "Replica Allagan Boots of Casting": "亚拉戈咏咒法靴（复制品）",
  "Replica High Allagan Kite Shield": "亚拉戈高位鸢盾（复制品）",
  "Replica High Allagan Blade": "亚拉戈高位长刀（复制品）",
  "Replica High Allagan Baghnakhs": "亚拉戈高位虎爪（复制品）",
  "Replica High Allagan Battleaxe": "亚拉戈高位战斧（复制品）",
  "Replica High Allagan Spear": "亚拉戈高位长枪（复制品）",
  "Replica High Allagan Composite Bow": "亚拉戈高位复合弓（复制品）",
  "Replica High Allagan Crook": "亚拉戈高位手杖（复制品）",
  "Replica High Allagan Staff": "亚拉戈高位长杖（复制品）",
  "Replica High Allagan Grimoire of Casting": "亚拉戈高位咏咒魔导书（复制品）",
  "Replica High Allagan Grimoire of Healing": "亚拉戈高位治愈魔导书（复制品）",
  "Replica High Allagan Cleavers": "亚拉戈高位辉刀（复制品）",
  "Replica High Allagan Guillotine": "亚拉戈高位断头剑（复制品）",
  "Replica High Allagan Pistol": "亚拉戈高位手枪（复制品）",
  "Replica High Allagan Star Globe": "亚拉戈高位天球仪（复制品）",
  "Replica High Allagan Circlet of Fending": "亚拉戈高位御敌头冠（复制品）",
  "Replica Heavy High Allagan Coat": "亚拉戈高位重长衣（复制品）",
  "Replica High Allagan Gauntlets of Fending": "亚拉戈高位御敌手铠（复制品）",
  "Replica High Allagan Trousers of Fending": "亚拉戈高位御敌软甲裤（复制品）",
  "Replica High Allagan Sabatons of Fending": "亚拉戈高位御敌铠靴（复制品）",
  "Replica High Allagan Headgear of Maiming": "亚拉戈高位制敌头甲（复制品）",
  "Replica High Allagan Cuirass of Maiming": "亚拉戈高位制敌胸甲（复制品）",
  "Replica High Allagan Gauntlets of Maiming": "亚拉戈高位制敌手铠（复制品）",
  "Replica High Allagan Trousers of Maiming": "亚拉戈高位制敌软甲裤（复制品）",
  "Replica High Allagan Sabatons of Maiming": "亚拉戈高位制敌铠靴（复制品）",
  "Replica High Allagan Headgear of Striking": "亚拉戈高位强袭头甲（复制品）",
  "Replica High Allagan Cuirass of Striking": "亚拉戈高位强袭胸甲（复制品）",
  "Replica High Allagan Gauntlets of Striking": "亚拉戈高位强袭手铠（复制品）",
  "Replica High Allagan Trousers of Striking": "亚拉戈高位强袭软甲裤（复制品）",
  "Replica High Allagan Sabatons of Striking": "亚拉戈高位强袭铠靴（复制品）",
  "Replica High Allagan Mask of Aiming": "亚拉戈高位精准口罩（复制品）",
  "Replica High Allagan Coat of Aiming": "亚拉戈高位精准长衣（复制品）",
  "Replica High Allagan Gloves of Aiming": "亚拉戈高位精准手套（复制品）",
  "Replica High Allagan Breeches of Aiming": "亚拉戈高位精准马裤（复制品）",
  "Replica High Allagan Boots of Aiming": "亚拉戈高位精准筒靴（复制品）",
  "Replica High Allagan Circlet of Healing": "亚拉戈高位治愈头冠（复制品）",
  "Replica High Allagan Coat of Healing": "亚拉戈高位治愈长衣（复制品）",
  "Replica High Allagan Gloves of Healing": "亚拉戈高位治愈手套（复制品）",
  "Replica High Allagan Pantaloons of Healing": "亚拉戈高位治愈喇叭裤（复制品）",
  "Replica High Allagan Thighboots of Healing": "亚拉戈高位治愈长靴（复制品）",
  "Replica High Allagan Mask of Casting": "亚拉戈高位咏咒口罩（复制品）",
  "Replica High Allagan Coat of Casting": "亚拉戈高位咏咒长衣（复制品）",
  "Replica High Allagan Gloves of Casting": "亚拉戈高位咏咒手套（复制品）",
  "Replica High Allagan Breeches of Casting": "亚拉戈高位咏咒马裤（复制品）",
  "Replica High Allagan Boots of Casting": "亚拉戈高位咏咒筒靴（复制品）",
  "Orchestrion": "管弦乐琴",
  "Stuffed Onion Prince": "毛绒绒洋葱王子",
  "Stuffed Eggplant Knight": "毛绒绒茄子骑士",
  "Stuffed Garlic Jester": "毛绒绒蒜头明星",
  "Stuffed Tomato King": "毛绒绒番茄国王",
  "Stuffed Mandragora Queen": "毛绒绒蔓德拉王后",
  "Pudding Floor Lamp": "软糊怪落地灯",
  "Pudding Throw Rug": "软糊怪地毯",
  "Pudding Settee": "软糊怪沙发",
  "Pudding Desk": "软糊怪圆桌",
  "Dinosaur Skull": "古代野兽的头骨标本",
  "Dinosaur Skeleton": "古代野兽的骨骼标本",
  "Dinosaur Tailbone": "古代野兽的尾骨标本",
  "Living Arch": "绿荫拱桥",
  "Shishi-odoshi": "添水",
  "Faust Striking Dummy": "浮士德木人",
  "Sephirotic Barding": "萨菲洛特装甲",
  "Wind-up Garuda": "迦楼罗之形",
  "Wind-up Titan": "泰坦之形",
  "Wind-up Leviathan": "利维亚桑之形",
  "Spiced Cider": "果香特饮",
  "Apple Strudel": "苹果卷",
  "Peperoncino": "风味拌细面",
  "Boscaiola": "山珍番茄面",
  "Loaghtan Steak": "洛夫坦山羊排",
  "Oyster Confit": "油封牡蛎",
  "Angler Stew": "炖鮟鱇",
  "Sweet Gnomefish": "糖沼鯥",
  "High Mythrite Ingot": "光银锭",
  "Eikon Iron Ingot": "荒神钢锭",
  "Eikon Cloth": "荒神布",
  "Eikon Leather": "荒神革",
  "Treated Camphorwood Lumber": "硬化樟木木材",
  "Camphorwood Lumber": "樟木木材",
  "Camphor": "樟脑",
  "Grade 3 Strength Dissolvent": "3级刚力炼金溶剂",
  "Grade 3 Dexterity Dissolvent": "3级巧力炼金溶剂",
  "Grade 3 Vitality Dissolvent": "3级耐力炼金溶剂",
  "Grade 3 Intelligence Dissolvent": "3级智力炼金溶剂",
  "Grade 3 Mind Dissolvent": "3级意力炼金溶剂",
  "Max-Potion of Strength": "刚力之仙药",
  "Max-Potion of Dexterity": "巧力之仙药",
  "Max-Potion of Vitality": "耐力之仙药",
  "Max-Potion of Intelligence": "智力之仙药",
  "Max-Potion of Mind": "意力之仙药",
  "High Mythrite Nugget": "光银块",
  "Sewing Needle": "刺绣针",
  "Griffin Leather Strap": "狮鹫革细绳",
  "Sewing Thread": "刺绣线",
  "Powdered Horn": "角粉",
  "Painted Foothills Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：华彩的山麓",
  "Lost in the Clouds Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：云中匿影",
  "Blood for Blood Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：以血洗血",
  "Starved Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：饿狼群集",
  "A Light in the Storm Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：风暴中的灯火",
  "Imagination Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：异想天开",
  "Down the Up Staircase Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：上下易位",
  "The Scars of Battle Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：魔大战的伤痕",
  "The Maker's Ruin Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：诸神已死",
  "Primal Judgment Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：原始的审判",
  "Fallen Angel Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：堕天使",
  "Under the Weight Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：重压灭顶",
  "Heroes Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：英杰",
  "Fiend Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：魔神",
  "Hubris Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：傲慢",
  "Tumbling Down Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：一落千丈",
  "Out of the Labyrinth Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：绚烂",
  "Now I Know the Truth Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：多加与乌内之心",
  "Blind to the Dark Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：暗淡",
  "Hunger Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：最后的死斗",
  "Eternal Wind Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：悠久之风",
  "Thunderer Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：雷鸣",
  "Rise of the White Raven Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：白银凶鸟展翅翱翔",
  "From the Ashes Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：死灰复燃",
  "Answers Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：Answers -生死答问-",
  "High Mythrite Helm of Fending": "光银御敌头盔",
  "High Mythrite Cuirass of Fending": "光银御敌胸甲",
  "High Mythrite Gauntlets of Fending": "光银御敌手铠",
  "Eikon Leather Breeches of Fending": "荒神革御敌马裤",
  "High Mythrite Sabatons of Fending": "光银御敌铠靴",
  "Eikon Leather Headgear of Maiming": "荒神革制敌头甲",
  "Eikon Leather Corselet of Maiming": "荒神革制敌护甲",
  "Eikon Leather Armguards of Maiming": "荒神革制敌护臂",
  "Eikon Cloth Brais of Maiming": "荒神布制敌衬裤",
  "Eikon Leather Leg Guards of Maiming": "荒神革制敌腿甲靴",
  "Eikon Leather Headgear of Striking": "荒神革强袭头甲",
  "Eikon Leather Corselet of Striking": "荒神革强袭护甲",
  "Eikon Leather Armguards of Striking": "荒神革强袭护臂",
  "Eikon Cloth Brais of Striking": "荒神布强袭衬裤",
  "Eikon Leather Leg Guards of Striking": "荒神革强袭腿甲靴",
  "Eikon Cloth Hat of Aiming": "荒神布精准狩猎帽",
  "Eikon Cloth Acton of Aiming": "荒神布精准棉甲",
  "Eikon Cloth Sleeves of Aiming": "荒神布精准袖套",
  "Eikon Cloth Culottes of Aiming": "荒神布精准及膝裤",
  "Eikon Leather Thighboots of Aiming": "荒神革精准高筒靴",
  "Eikon Cloth Hat of Scouting": "荒神布游击狩猎帽",
  "Eikon Cloth Acton of Scouting": "荒神布游击棉甲",
  "Eikon Cloth Sleeves of Scouting": "荒神布游击袖套",
  "Eikon Cloth Culottes of Scouting": "荒神布游击及膝裤",
  "Eikon Leather Thighboots of Scouting": "荒神革游击高筒靴",
  "Eikon Cloth Hat of Healing": "荒神布治愈狩猎帽",
  "Eikon Cloth Acton of Healing": "荒神布治愈棉甲",
  "Eikon Cloth Sleeves of Healing": "荒神布治愈袖套",
  "Eikon Cloth Culottes of Healing": "荒神布治愈长裙",
  "Eikon Leather Thighboots of Healing": "荒神革治愈长靴",
  "Eikon Leather Headgear of Casting": "荒神革咏咒头甲",
  "Eikon Leather Corselet of Casting": "荒神革咏咒护甲",
  "Eikon Leather Armguards of Casting": "荒神革咏咒护臂",
  "Eikon Cloth Brais of Casting": "荒神布咏咒长裙",
  "Eikon Leather Leg Guards of Casting": "荒神革咏咒长靴",
  "High Mythrite Plate Belt of Fending": "光银御敌腰带",
  "High Mythrite Tassets of Maiming": "光银制敌腰甲",
  "High Mythrite Tassets of Striking": "光银强袭腰甲",
  "Eikon Leather Ringbelt of Aiming": "荒神革精准腰带",
  "Eikon Leather Ringbelt of Scouting": "荒神革游击环带",
  "Eikon Cloth Corset of Healing": "荒神布治愈围腰",
  "Eikon Cloth Corset of Casting": "荒神布咏咒围腰",
  "Expeditioner's Coat": "远征外套",
  "Expeditioner's Kecks": "远征腿套",
  "Expeditioner's Moccasins": "远征狩猎靴",
  "Expeditioner's Tabard": "远征罩衣",
  "Expeditioner's Gloves": "远征手套",
  "Expeditioner's Pantalettes": "远征热裤",
  "Expeditioner's Thighboots": "远征长靴",
  "Galvanized Garlond Steel": "超硬加隆德钢",
  "Sephirot Root": "萨菲洛特之根",
  "Sephirot Tree": "魔神之树",
  "Wind Silk Wedge Cap": "风绢无檐帽",
  "Wind Silk Coatee": "风绢短上衣",
  "Dinosaur Leather Gloves": "恐龙革手套",
  "Wind Silk Bottoms": "风绢打底裤",
  "Dinosaur Leather Shoes": "恐龙革礼鞋",
  "Replica Allagan Rod": "亚拉戈法杖（复制品）",
  "Fake Kupo Nut": "假果实",
  "Horn Component": "超级喇叭部件",
  "Moogle Tool Component": "莫古力用工具部件",
  "Statue Supplies": "石像修复部件",
  "Tablet Supplies": "名牌加工部件",
  "Training Supplies": "训练用部件",
  "Repurposed Construction Component": "再利用建筑资材",
  "Foundation Component": "基建资材",
  "Basket Component": "编织篮部件",
  "Wall Repair Supplies": "墙壁修补部件",
  "Gathering Tool Component": "采集工具修理部件",
  "Veneer Component": "石砖加工用品",
  "Aetheric Shielding": "绝灵容器",
  "Stonemasonry Supplies": "调整后的石材",
  "Exploding Kupo Nut": "烟雾果实",
  "Austere Offering": "龙族报酬",
  "Shearing Machine Component": "剪裁机部件",
  "Water Filter Component": "泉水修补部件",
  "Mogstew Miscellany": "烹调所需品",
  "Moogle Statuette": "雕像样本",
  "Makeshift Toy Airship": "飞空艇模型",
  "Dragonscale Rasp": "龙鳞锉刀",
  "Cloudfish Lure": "云海钓饵",
  "Ishgardian Cuisine Miscellany": "晚餐所需品",
  "Treadwheel Crane Components": "卷扬机部件",
  "Moogle Mollifier": "特制奖励",
  "Cordial": "强心剂",
  "Replica Dreadwyrm Coronet of Fending": "龙神御敌战冠（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Armor of Fending": "龙神御敌战甲（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Gauntlets of Fending": "龙神御敌手铠（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Sarouel of Fending": "龙神御敌垮裤（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Sabatons of Fending": "龙神御敌铠靴（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Barbut of Maiming": "龙神制敌开面盔（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Mail of Maiming": "龙神制敌战铠（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Vambraces of Maiming": "龙神制敌臂甲（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Breeches of Maiming": "龙神制敌马裤（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Greaves of Maiming": "龙神制敌胫甲（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Circlet of Striking": "龙神强袭头冠（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Cyclas of Striking": "龙神强袭斗服（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Bracers of Striking": "龙神强袭手套（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Slops of Striking": "龙神强袭长裤（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Boots of Striking": "龙神强袭筒靴（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Chapeau of Aiming": "龙神精准礼帽（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Tabard of Aiming": "龙神精准罩衣（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Bracers of Aiming": "龙神精准臂甲（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Breeches of Aiming": "龙神精准马裤（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Greaves of Aiming": "龙神精准胫甲（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Hood of Healing": "龙神治愈兜帽（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Robe of Healing": "龙神治愈长袍（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Gloves of Healing": "龙神治愈手套（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Tonban of Healing": "龙神治愈束脚裤（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Shoes of Healing": "龙神治愈皮靴（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Petasos of Casting": "龙神咏咒阔边帽（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Robe of Casting": "龙神咏咒长袍（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Gloves of Casting": "龙神咏咒手套（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Tonban of Casting": "龙神咏咒灯笼裤（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Shoes of Casting": "龙神咏咒法靴（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Circlet of Scouting": "龙神游击头冠（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Cyclas of Scouting": "龙神游击斗服（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Bracers of Scouting": "龙神游击手套（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Slops of Scouting": "龙神游击长裤（复制品）",
  "Replica Dreadwyrm Boots of Scouting": "龙神游击筒靴（复制品）",
  "Staggered Shelf": "博古架",
  "Stuffed Bear": "毛绒绒小熊",
  "Indirect Lighting": "间接照明",
  "Indirect Stand Lighting": "直立型间接照明",
  "Nidhogg Miniature": "尼德霍格模型",
  "Beach Chair": "沙滩椅",
  "Large Garden Pond": "大型庭院水塘",
  "Oriental Wood Bridge": "东方木桥",
  "Oriental Deck": "东方廊椅",
  "Horde Barding": "邪龙装甲",
  "Wind-up Ramuh": "拉姆之形",
  "Wind-up Shiva": "希瓦之形",
  "Survival Hat": "幸存者牛仔帽",
  "Survival Shirt": "幸存者衬衫",
  "Survival Halfslops": "幸存者七分裤",
  "Survival Boots": "幸存者矮靴",
  "Ironworks Cap of Gathering": "加隆德大地皮帽",
  "Ironworks Vest of Gathering": "加隆德大地坎肩",
  "Ironworks Gloves of Gathering": "加隆德大地手套",
  "Ironworks Slops of Gathering": "加隆德大地工作裤",
  "Ironworks Boots of Gathering": "加隆德大地矮靴",
  "Carbonweave Cap of Gathering": "碳纤布大地皮帽",
  "Carbonweave Vest of Gathering": "碳纤布大地坎肩",
  "Carbonweave Gloves of Gathering": "碳纤布大地手套",
  "Carbonweave Slops of Gathering": "碳纤布大地工作裤",
  "Carbonweave Boots of Gathering": "碳纤布大地矮靴",
  "Ironworks Cap of Crafting": "加隆德巧匠无檐帽",
  "Ironworks Apron of Crafting": "加隆德巧匠围裙",
  "Ironworks Sleeves of Crafting": "加隆德巧匠袖套",
  "Ironworks Breeches of Crafting": "加隆德巧匠马裤",
  "Ironworks Boots of Crafting": "加隆德巧匠长靴",
  "Carbonweave Cap of Crafting": "碳纤布巧匠无檐帽",
  "Carbonweave Apron of Crafting": "碳纤布巧匠围裙",
  "Carbonweave Sleeves of Crafting": "碳纤布巧匠袖套",
  "Carbonweave Breeches of Crafting": "碳纤布巧匠马裤",
  "Carbonweave Boots of Crafting": "碳纤布巧匠长靴",
  "Ironworks Necklace of Gathering": "加隆德大地项链",
  "Ironworks Earring of Gathering": "加隆德大地耳坠",
  "Ironworks Armillae of Gathering": "加隆德大地腕环",
  "Ironworks Ring of Gathering": "加隆德大地指环",
  "Ironworks Belt of Gathering": "加隆德大地腰带",
  "Ironworks Necklace of Crafting": "加隆德巧匠项链",
  "Ironworks Earring of Crafting": "加隆德巧匠耳坠",
  "Ironworks Armillae of Crafting": "加隆德巧匠腕环",
  "Ironworks Ring of Crafting": "加隆德巧匠指环",
  "Ironworks Belt of Crafting": "加隆德巧匠腰带",
  "High Mythrite Saw": "光银手锯",
  "High Mythrite Cross-pein Hammer": "光银横头锤",
  "High Mythrite Raising Hammer": "光银圆头锤",
  "Eikon Iron Lapidary Hammer": "荒神工艺锤",
  "High Mythrite Round Knife": "光银圆革刀",
  "Eikon Iron Needle": "荒神缝针",
  "High Mythrite Alembic": "光银蒸馏器",
  "High Mythrite Frypan": "光银平底锅",
  "High Mythrite Pickaxe": "光银鹤嘴锄",
  "High Mythrite Hatchet": "光银手斧",
  "Luminous Fiber Fishing Rod": "光流钓竿",
  "High Mythrite Claw Hammer": "光银羊角锤",
  "High Mythrite File": "光银锉刀",
  "High Mythrite Pliers": "光银手钳",
  "Eikon Iron Grinding Wheel": "荒神砂轮机",
  "High Mythrite Awl": "光银平斩",
  "Camphorwood Spinning Wheel": "樟木纺车",
  "High Mythrite Mortar": "光银研钵",
  "High Mythrite Culinary Knife": "光银厨刀",
  "High Mythrite Sledgehammer": "光银碎石锤",
  "High Mythrite Scythe": "光银镰刀",
  "Mighty Thunderstrike": "惊雷电闪",
  "Mighty Thundercrack": "惊雷万钧",
  "Mighty Thunderstorm": "惊雷风暴",
  "Mighty Thunderbolt": "惊雷霹雳",
  "Mighty Thunderdart": "惊雷风行",
  "Mighty Thundersparks": "惊雷烁光",
  "Mighty Thunderclap": "惊雷惊天",
  "Mighty Thundershower": "惊雷暴雨",
  "High Adjudicator's Gavel": "惊雷轰鸣",
  "High Adjudicator's Staff": "惊雷怒震",
  "Ona Ramuhda First Edition": "惊雷咆哮",
  "The Law of Levin First Edition": "惊雷电绕",
  "Mighty Thunderdome": "惊雷观天",
  "Mighty Thunderhead": "惊雷云砧",
  "Endless Expanse Sword": "无尽云神剑",
  "Endless Expanse Patas": "无尽云神拳刺",
  "Endless Expanse Battleaxe": "无尽云神战斧",
  "Endless Expanse Partisan": "无尽云神游击枪",
  "Endless Expanse Longbow": "无尽云神长弓",
  "Endless Expanse Machetes": "无尽云神匕首",
  "Endless Expanse Greatsword": "无尽云神巨剑",
  "Endless Expanse Handgonne": "无尽云神手炮",
  "Endless Expanse Cane": "无尽云神牧杖",
  "Endless Expanse Longpole": "无尽云神长玉杖",
  "Endless Expanse Grimoire": "无尽云神魔导书",
  "Endless Expanse Codex": "无尽云神魔导典",
  "Endless Expanse Astrometer": "无尽云神量天仪",
  "Endless Expanse Shield": "无尽云神盾",
  "Luminous Fiber": "光流纤维",
  "Heavensegg Soup": "苍穹鸡蛋汤",
  "Pasta Ortolano": "田园番茄面",
  "Against the Wind Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：迎风",
  "Landlords Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：人王",
  "Missing Pages Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：缺失的书页",
  "Wreck to the Seaman Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：水手遇难",
  "Through the Maelstrom Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：混沌的漩涡",
  "Good King Moggle Mog XII Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：贤王莫古尔·莫古十二世",
  "Revenge of the Horde Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：绝命怒嚎",
  "Battle on the Big Bridge Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：大桥上的死斗",
  "Engage Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：苍翼",
  "Heart of the Vortex": "旋风神心",
  "Mighty Moggle Mogrod": "贤王莫古法杖",
  "Inferno Rod": "狱火法杖",
  "Tremor Staff": "厚土长杖",
  "Heavy Metal Longsword": "重合金长剑",
  "Heavy Metal Claws": "重合金爪",
  "Heavy Metal War Axe": "重合金战斧",
  "Heavy Metal Lance": "重合金骑枪",
  "Teak Composite Bow": "柚木复合弓",
  "Heavy Metal Daggers": "重合金小刀",
  "Heavy Metal Greatsword": "重合金巨剑",
  "Heavy Metal Culverin": "重合金重炮",
  "Teak Cane": "柚木牧杖",
  "Scintillant Staff": "闪烁长杖",
  "Hemiskin Grimoire": "半熊革魔导书",
  "Hemiskin Codex": "半熊革魔导典",
  "Scintillant Planisphere": "闪烁天星盘",
  "Heavy Metal Kite Shield": "重合金鸢盾",
  "Heavy Metal Coif of Fending": "重合金御敌锁甲头罩",
  "Heavy Metal Cuirass of Fending": "重合金御敌胸甲",
  "Heavy Metal Gauntlets of Fending": "重合金御敌手铠",
  "Hemiskin Brais of Fending": "半熊革御敌衬裤",
  "Heavy Metal Sabatons of Fending": "重合金御敌铠靴",
  "Heavy Metal Plate Belt of Fending": "重合金御敌护腰带",
  "Heavy Metal Coif of Maiming": "重合金制敌锁甲头罩",
  "Heavy Metal Cuirass of Maiming": "重合金制敌胸甲",
  "Heavy Metal Gauntlets of Maiming": "重合金制敌手铠",
  "Hemiskin Brais of Maiming": "半熊革制敌衬裤",
  "Heavy Metal Sabatons of Maiming": "重合金制敌铠靴",
  "Heavy Metal Plate Belt of Maiming": "重合金制敌护腰带",
  "Scintillant Circlet of Striking": "闪烁强袭头冠",
  "Star Velvet Tabard of Striking": "星绒强袭罩衣",
  "Hemiskin Gloves of Striking": "半熊革强袭手套",
  "Hemiskin Trousers of Striking": "半熊革强袭软甲裤",
  "Hemiskin Leggings of Striking": "半熊革强袭护腿",
  "Heavy Metal Tassets of Striking": "重合金强袭腰甲",
  "Scintillant Circlet of Aiming": "闪烁精准头冠",
  "Star Velvet Tabard of Aiming": "星绒精准罩衣",
  "Hemiskin Gloves of Aiming": "半熊革精准手套",
  "Hemiskin Trousers of Aiming": "半熊革精准软甲裤",
  "Hemiskin Leggings of Aiming": "半熊革精准护腿",
  "Heavy Metal Tassets of Aiming": "重合金精准腰甲",
  "Scintillant Circlet of Scouting": "闪烁游击头冠",
  "Star Velvet Tabard of Scouting": "星绒游击罩衣",
  "Hemiskin Gloves of Scouting": "半熊革游击手套",
  "Hemiskin Trousers of Scouting": "半熊革游击软甲裤",
  "Hemiskin Leggings of Scouting": "半熊革游击护腿",
  "Heavy Metal Tassets of Scouting": "重合金游击腰甲",
  "Star Velvet Hood of Healing": "星绒治愈兜帽",
  "Star Velvet Himation of Healing": "星绒治愈长衫",
  "Star Velvet Long Gloves of Healing": "星绒治愈长手套",
  "Star Velvet Bottoms of Healing": "星绒治愈打底裤",
  "Hemiskin Open-toed Boots of Healing": "半熊革露趾长靴",
  "Star Velvet Sash of Healing": "星绒治愈腰围",
  "Star Velvet Hood of Casting": "星绒咏咒兜帽",
  "Star Velvet Himation of Casting": "星绒咏咒长衫",
  "Star Velvet Long Gloves of Casting": "星绒咏咒长手套",
  "Star Velvet Bottoms of Casting": "星绒咏咒打底裤",
  "Hemiskin Open-toed Boots of Casting": "半熊革咏咒露趾长靴",
  "Star Velvet Sash of Casting": "星绒咏咒腰围",
  "Scintillant Earring of Fending": "闪烁御敌耳坠",
  "Scintillant Earring of Slaying": "闪烁强攻耳坠",
  "Scintillant Earring of Aiming": "闪烁精准耳坠",
  "Scintillant Earring of Healing": "闪烁治愈耳坠",
  "Scintillant Earring of Casting": "闪烁咏咒耳坠",
  "Teak Choker of Fending": "柚木御敌项环",
  "Teak Choker of Slaying": "柚木强攻项环",
  "Teak Choker of Aiming": "柚木精准项环",
  "Teak Choker of Healing": "柚木治愈项环",
  "Teak Choker of Casting": "柚木咏咒项环",
  "Teak Bracelet of Fending": "柚木御敌手镯",
  "Teak Bracelet of Slaying": "柚木强攻手镯",
  "Teak Bracelet of Aiming": "柚木精准手镯",
  "Teak Bracelet of Healing": "柚木治愈手镯",
  "Teak Bracelet of Casting": "柚木咏咒手镯",
  "Scintillant Ring of Fending": "闪烁御敌指环",
  "Scintillant Ring of Slaying": "闪烁强攻指环",
  "Scintillant Ring of Aiming": "闪烁精准指环",
  "Scintillant Ring of Healing": "闪烁治愈指环",
  "Scintillant Ring of Casting": "闪烁咏咒指环",
  "Teak Lumber": "柚木木材",
  "Heavy Metal Ingot": "重合金锭",
  "Scintillant Ingot": "闪烁锭",
  "Star Velvet": "星绒",
  "Hemicyon Leather": "半熊革",
  "Tempered Glass": "强化玻璃板",
  "Heavenly Eggnog": "苍穹蛋奶酒",
  "Flaugnarde": "苹果芙纽多",
  "Spaghetti Carbonara": "烟肉蛋酱拌面",
  "Wildwood Scrambled Eggs": "嫩炒蛋",
  "Spaghetti Pescatore": "海鲜拌面",
  "Loaghtan Cordon Bleu": "蓝带肉排",
  "Priestly Omelette": "祭司蛋包饭",
  "Supramax-Potion of Strength": "刚力之强化仙药",
  "Supramax-Potion of Dexterity": "巧力之强化仙药",
  "Supramax-Potion of Vitality": "耐力之强化仙药",
  "Supramax-Potion of Intelligence": "智力之强化仙药",
  "Supramax-Potion of Mind": "意力之强化仙药",
  "Tier 3 Aquarium": "3级水族箱",
  "Tier 4 Aquarium": "4级水族箱",
  "Sophia Miniature": "索菲娅模型",
  "Alexander Miniature": "亚历山大模型",
  "Stuffed Calca": "卡尔克娃娃",
  "Stuffed Brina": "布莉娜娃娃",
  "Mammet Lantern": "魔法人偶台灯",
  "Knightly Round Table": "苍穹骑士圆桌",
  "Great Gubal Floor Lamp": "迦巴勒落地灯",
  "Indirect Wall Lighting": "壁挂型间接照明",
  "Troupe Stage": "豪华舞台",
  "Round Stage": "圆形舞台",
  "Crystal Chandelier": "水晶吊灯",
  "New World Headdress": "新世界头饰",
  "New World Jacket": "新世界外套",
  "New World Armlets": "新世界臂环",
  "New World Hose": "新世界喇叭裤",
  "New World Moccasins": "新世界狩猎靴",
  "Cashmere Hood": "羊绒毛边帽",
  "Cashmere Poncho": "羊绒斗篷",
  "Cashmere Slops": "羊绒工作裤",
  "Cashmere Boots": "蛟蜥革毛边靴",
  "Sophic Barding": "索菲娅装甲",
  "Footsteps in the Snow Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：雪上的足迹",
  "Oblivion Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：忘却的彼岸",
  "Thunder Rolls Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：电闪雷鸣",
  "Equilibrium Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：平衡",
  "Astral Silk Robe": "星绢布长袍",
  "Griffin Leather Cuffs": "狮鹫革护袖",
  "Dead Hive Shamshir": "偃武长刀",
  "Dead Hive Claws": "偃武利爪",
  "Dead Hive Battleaxe": "偃武战斧",
  "Dead Hive Spear": "偃武长枪",
  "Dead Hive Bow": "偃武长弓",
  "Dead Hive Kris": "偃武匕首",
  "Dead Hive Claymore": "偃武大剑",
  "Dead Hive Musketoon": "偃武火枪",
  "Dead Hive Cane": "偃武牧杖",
  "Dead Hive Longpole": "偃武长玉杖",
  "Dead Hive Grimoire": "偃武魔导书",
  "Dead Hive Codex": "偃武魔导典",
  "Dead Hive Planisphere": "偃武天星盘",
  "Dead Hive Scutum": "偃武盾",
  "Sword of the Round": "圆桌之剑",
  "Knuckles of the Round": "圆桌之拳",
  "Axe of the Round": "圆桌之斧",
  "Halberd of the Round": "圆桌之戟",
  "Bow of the Round": "圆桌之弓",
  "Daggers of the Round": "圆桌之刀",
  "Claymore of the Round": "圆桌之大剑",
  "Fire of the Round": "圆桌之火",
  "Cane of the Round": "圆桌之幻杖",
  "Staff of the Round": "圆桌之咒杖",
  "Grimoire of the Round": "圆桌之书",
  "Codex of the Round": "圆桌之典",
  "Astrometer of the Round": "圆桌之仪",
  "Shield of the Round": "圆桌之盾",
  "Close to the Heavens Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：天上世界",
  "Tiny Bronco Miniature": "野马级飞空艇模型",
  "Invincible Miniature": "无敌级飞空艇模型",
  "Enterprise Miniature": "企业级飞空艇模型",
  "Invincible II Miniature": "无敌改级飞空艇模型",
  "Odyssey Miniature": "奥德赛级飞空艇模型",
  "Tatanora Miniature": "塔塔诺拉级飞空艇模型",
  "Viltgance Miniature": "威尔特甘斯级飞空艇模型",
  "Grade 3 Picture Frame": "3级画框",
  "Zurvan Miniature": "祖尔宛模型",
  "Diabolos Miniature": "迪亚波罗斯模型",
  "Scathach Miniature": "斯卡哈模型",
  "Fortemps Manor Interior Wall": "福尔唐府邸内墙",
  "Tribunal Flooring": "裁判所地板",
  "Flannel Knit Cap": "法兰绒针织帽",
  "Flannel Suspenders": "法兰绒背带衬衫",
  "Cropped Flannel Slops": "法兰绒七分裤",
  "Pteroskin Shoes": "翼手龙革皮靴",
  "Zurvanite Barding": "祖尔宛装甲",
  "The Corpse Hall Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：斩",
  "Limitless Blue Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：无尽苍空",
  "Woe That Is Madness Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：灾厄狂起",
  "The Hand That Gives the Rose Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：武神降临",
  "Unbending Steel Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：不屈之刃",
  "Infinity Orchestrion Roll": "管弦乐琴乐谱：无限",
  "Sky Rat Mask of Fending": "空鼠御敌面具",
  "Sky Rat Harness of Fending": "空鼠御敌格斗服",
  "Sky Rat Hook of Fending": "空鼠御敌铁钩护臂",
  "Sky Rat Breeches of Fending": "空鼠御敌马裤",
  "Sky Rat Hookboots of Fending": "空鼠御敌铁钩筒靴",
  "Sky Rat Mask of Maiming": "空鼠制敌面具",
  "Sky Rat Harness of Maiming": "空鼠制敌格斗服",
  "Sky Rat Hook of Maiming": "空鼠制敌铁钩护臂",
  "Sky Rat Breeches of Maiming": "空鼠制敌马裤",
  "Sky Rat Hookboots of Maiming": "空鼠制敌铁钩筒靴",
  "Sky Rat Mask of Striking": "空鼠强袭面具",
  "Sky Rat Harness of Striking": "空鼠强袭格斗服",
  "Sky Rat Fingerless Gloves of Striking": "空鼠强袭半指护手",
  "Sky Rat Breeches of Striking": "空鼠强袭马裤",
  "Sky Rat Ironclad Boots of Striking": "空鼠强袭黑铁筒靴",
  "Sky Rat Mask of Aiming": "空鼠精准面具",
  "Sky Rat Harness of Aiming": "空鼠精准格斗服",
  "Sky Rat Fingerless Gloves of Aiming": "空鼠精准半指护手",
  "Sky Rat Breeches of Aiming": "空鼠精准马裤",
  "Sky Rat Ironclad Boots of Aiming": "空鼠精准黑铁筒靴",
  "Sky Rat Mask of Scouting": "空鼠游击面具",
  "Sky Rat Harness of Scouting": "空鼠游击格斗服",
  "Sky Rat Hook of Scouting": "空鼠游击铁钩护臂",
  "Sky Rat Breeches of Scouting": "空鼠游击马裤",
  "Sky Rat Hookboots of Scouting": "空鼠游击铁钩筒靴",
  "Sky Rat Mask of Healing": "空鼠治愈面具",
  "Sky Rat Harness of Healing": "空鼠治愈格斗服",
  "Sky Rat Hook of Healing": "空鼠治愈铁钩护臂",
  "Sky Rat Breeches of Healing": "空鼠治愈马裤",
  "Sky Rat Hookboots of Healing": "空鼠治愈铁钩筒靴",
  "Sky Rat Mask of Casting": "空鼠咏咒面具",
  "Sky Rat Harness of Casting": "空鼠咏咒格斗服",
  "Sky Rat Fingerless Gloves of Casting": "空鼠咏咒半指护手",
  "Sky Rat Breeches of Casting": "空鼠咏咒马裤",
  "Sky Rat Ironclad Boots of Casting": "空鼠咏咒黑铁筒靴",
  "Cloud Mythril Ingot": "云银锭",
  "Stormcloud Cotton Cloth": "群云布",
  "Peteinosaur Leather": "蓓天翼龙革",
  "Near Eastern Antique": "近东风格的收藏品",
  "Coerthan Souvenir": "寒冷地带的特产",
  "Maelstrom Materiel": "黑涡团军需品",
  "Heartfelt Gift": "别具匠心的礼物",
  "Orphanage Donation": "孤儿院的日用品",
  "Near Eastern Antique Component": "近东风格的收藏品部件",
  "Coerthan Souvenir Component": "寒冷地带的特产部件",
  "Maelstrom Materiel Component": "黑涡团军需品部件",
  "Heartfelt Gift Component": "别具匠心的礼物部件",
  "Orphanage Donation Component": "孤儿院的日用品部件",
  "Lavish Dressing Case": null,
  "Stylish Pipe Box": null,
  "Ornate Partition": null,
  "Teahouse Bench": null,
  "Featherlight Shortsword": null,
  "Heavy Uchigatana": null,
  "Custom-made Hammer": null,
  "Examination Uchigatana": null,
  "Paladin Mail": null,
  "Titanium Kote": null,
  "Tournament Somen": null,
  "Lominsan Hara-ate": null,
  "Sample Silver Ring": null,
  "Precision Spectacles": null,
  "Sample Chronometer": null,
  "Tribute Orchestrion": null,
  "Large Dhalmel Cape": null,
  "Grizzly Bear Gloves": null,
  "Dashing Dhalmelskin Jacket": null,
  "Large Gagana Cape": null,
  "Elegant Bustle": null,
  "Winsome Spring Dress": null,
  "Seductive Bustier": null,
  "Tennyo Hagoromo": null,
  "Intellectuary": null,
  "Twice-fermented Mun-Tuy Juice": null,
  "Luminol": null,
  "Potent Dissolvent": null,
  "Doman Rice Balls": null,
  "Doman Udon Broth": null,
  "Nigiri-zushi": null,
  "Doman Sukiyaki": null,
  "Revelation Orchestrion Roll": null,
  "Beauty's Wicked Wiles Orchestrion Roll": null,
  "Table Orchestrion": null,
  "Lakshmi Miniature": null,
  "Susano Miniature": null,
  "House Fortemps Chandelier": null,
  "Inferno Katana": null,
  "Inferno Rapier": null,
  "Blood of the Vortex": null,
  "Honor of the Vortex": null,
  "Tremor Katana": null,
  "Tremor Foil": null,
  "Maliferous Moggle Mogtana": null,
  "Manipulative Moggle Mogfoil": null,
  "Mighty Thunderstroke": null,
  "Mighty Thunderstone": null,
  "Endless Expanse Katana": null,
  "Endless Expanse Rapier": null,
  "Dead Hive Katana": null,
  "Dead Hive Rapier": null,
  "Katana of the Round": null,
  "Rapier of the Round": null,
  "Taoist's Cap": null,
  "Taoist's Shirt": null,
  "Taoist's Gloves": null,
  "Taoist's Slops": null,
  "Taoist's Shoes": null,
  "Non La": null,
  "Ao Dai": null,
  "Quan": null,
  "Guoc": null,
  "Reveler's Barding": null,
  "Blissful Barding": null,
  "Chromite Sword": null,
  "Chromite Knuckles": null,
  "Chromite Axe": null,
  "Chromite Spear": null,
  "Torreya Longbow": null,
  "Chromite Daggers": null,
  "Chromite Greatsword": null,
  "Chromite Arquebus": null,
  "Torreya Cane": null,
  "Palladium Staff": null,
  "Grimoire of the True Griffin": null,
  "Codex of the True Griffin": null,
  "Palladium Orrery": null,
  "Chromite Uchigatana": null,
  "Palladium Rapier": null,
  "Chromite Shield": null,
  "Chromite Helm of Fending": null,
  "Chromite Armor of Fending": null,
  "Chromite Gauntlets of Fending": null,
  "True Griffin Breeches of Fending": null,
  "Chromite Sabatons of Fending": null,
  "Indigo Ramie Sash of Fending": null,
  "Palladium Circlet of Maiming": null,
  "Chromite Mail of Maiming": null,
  "Chromite Gauntlets of Maiming": null,
  "True Griffin Breeches of Maiming": null,
  "Chromite Greaves of Maiming": null,
  "Indigo Ramie Sash of Maiming": null,
  "Palladium Circlet of Striking": null,
  "True Griffin Chestpiece of Striking": null,
  "True Griffin Bracers of Striking": null,
  "Indigo Ramie Sarouels of Striking": null,
  "True Griffin Caligae of Striking": null,
  "Indigo Ramie Sash of Striking": null,
  "True Griffin Hat of Aiming": null,
  "Indigo Ramie Tabard of Aiming": null,
  "True Griffin Bracers of Aiming": null,
  "True Griffin Breeches of Aiming": null,
  "True Griffin Boots of Aiming": null,
  "Indigo Ramie Sash of Aiming": null,
  "Palladium Circlet of Scouting": null,
  "True Griffin Chestpiece of Scouting": null,
  "True Griffin Bracers of Scouting": null,
  "Indigo Ramie Sarouels of Scouting": null,
  "True Griffin Caligae of Scouting": null,
  "Indigo Ramie Sash of Scouting": null,
  "True Griffin Hat of Healing": null,
  "Indigo Ramie Robe of Healing": null,
  "True Griffin Gloves of Healing": null,
  "Indigo Ramie Skirt of Healing": null,
  "True Griffin Sandals of Healing": null,
  "Indigo Ramie Sash of Healing": null,
  "True Griffin Hat of Casting": null,
  "Indigo Ramie Robe of Casting": null,
  "True Griffin Gloves of Casting": null,
  "Indigo Ramie Skirt of Casting": null,
  "True Griffin Sandals of Casting": null,
  "Indigo Ramie Sash of Casting": null,
  "Palladium Earring of Fending": null,
  "Palladium Earring of Slaying": null,
  "Palladium Earring of Aiming": null,
  "Palladium Earring of Healing": null,
  "Palladium Earring of Casting": null,
  "Torreya Choker of Fending": null,
  "Torreya Choker of Slaying": null,
  "Torreya Choker of Aiming": null,
  "Torreya Choker of Healing": null,
  "Torreya Choker of Casting": null,
  "Torreya Bracelet of Fending": null,
  "Torreya Bracelet of Slaying": null,
  "Torreya Bracelet of Aiming": null,
  "Torreya Bracelet of Healing": null,
  "Torreya Bracelet of Casting": null,
  "Palladium Band of Fending": null,
  "Palladium Band of Slaying": null,
  "Palladium Band of Aiming": null,
  "Palladium Band of Healing": null,
  "Palladium Band of Casting": null,
  "Steppe Tea": null,
  "Pork Kakuni": null,
  "Pork Stew": null,
  "Grade 2 Reisui of Strength": null,
  "Grade 2 Reisui of Dexterity": null,
  "Grade 2 Reisui of Vitality": null,
  "Grade 2 Reisui of Intelligence": null,
  "Grade 2 Reisui of Mind": null,
  "Torreya Lumber": null,
  "Palladium Ingot": null,
  "Chromite Ingot": null,
  "Rhea Cloth": null,
  "True Griffin Leather": null,
  "Wind-up Susano": null,
  "Wind-up Lakshmi": null,
  "Wind-up Bismarck": null,
  "Skylords Orchestrion Roll": null,
  "The Silent Regard of Stars Orchestrion Roll": null
}